{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463228370364289031, "klass": 0, "text": "@mauroaboga1 Este caso tiene mucho que ver con lo que paso en EEUU, Kenosha \u2014Kyle Rittenhouse, el notorio adolescente blanco armado acusado de asesinar a dos personas e intentar matar a una tercera durante una protesta por la violencia policial en agosto pasado, fue declarado inocente."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226765292862365696, "klass": 0, "text": "Eln habr\u00eda amenazado un \u201cparo armado\u201d en toda\u00a0Colombia https://t.co/PbFDU39DTu https://t.co/85kzotPxmY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781360222493376513, "klass": 0, "text": "@Beatlosmar, dame jugo:g."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175489633452322816, "klass": 0, "text": "@Lishedsoto En la plazita donde tomas el colectivo para Tulum se pone un puesto en las ma\u00f1anas en la siguiete esquina"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933042526436626434, "klass": 0, "text": "@RafaMorenoValle el Frente debe de tener un candidato competitivo, eso lo garantiza un m\u00e9todo abierto y democr\u00e1tico, porque si no puedes ganar una interna menos una constitucional #EdoM\u00e9xVaConRafa. https://t.co/k0SUqTyChS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762631480644366336, "klass": 0, "text": "@mvinambres @UrzulaMir Frutillar v\u00eda con micros y taxis q circulan a alta velocidad el cruce no tiene ninguna regulaci\u00f3n zona residencial"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315242496625123335, "klass": 0, "text": "Drama, peleas a golpes, romance y ansiedad: la vida secreta de \u201cBeverly Hills\u00a090210\u201d https://t.co/XDYA8HaT9u"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 956285486586322945, "klass": 1, "text": "Un individuo ha sido detenido en #Huajuapan como presunto responsable del abuso sexual de su propia hija; los hechos ocurrieron en v\u00edsperas de navidad del a\u00f1o pasado. https://t.co/ThniJ6qjED"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040879981012942849, "klass": 1, "text": "\u2b55 \u00daLTIMA HORA | Detienen a un hombre por matar a sus padres y a un hermano en Alicante https://t.co/ZbI3Vwk5in"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255879198461366278, "klass": 0, "text": "#VINAR\u00d2S #PLV #GC\nPolic\u00eda y Guardia Civil intensificar\u00e1n el control a los accesos del municipio \nhttps://t.co/vOVH3dmdQt"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005934235121799169, "klass": 0, "text": "Aut. Acapulco-Cuernavaca, km 100, incidente, cierre de circul. en carril de Alta en direcc. a Cuernavaca, extreme precauciones"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951689486383108096, "klass": 0, "text": "Los 500 espa\u00f1oles que vuelan en avion oficial https://t.co/JnPnc1M94M"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927129571174092802, "klass": 0, "text": "@BTS_twt Se acaba de iluminar mi vida con esa sonrisa, chau me voy a correr por la calle en piyama mientras le grito a jebus por este milagro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096510288965353479, "klass": 0, "text": "@O9MLK \u00ab hallaba llenando las bolsas de dinero. Pudieron haber tenido m\u00e1s de una de no ser por el est\u00fapido polic\u00eda de guardia que sac\u00f3 el arma. Claro que \u00e9l no tuvo la intenci\u00f3n de dispararle a una inocente, fue por el forcejeo.\n\nAsi\u00f3 el brazo de su \u00bb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255863268490522624, "klass": 0, "text": "Distintas organizaciones sociales se manifiestan en cuatro accesos a la ciudad para pedir por\u00a0alimentos, elementos de higiene y seguridad, el pago del Ingreso Familiar de Emergencia y reapertura de planes\u2026 https://t.co/PbcrCM4Ef1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864889045108891650, "klass": 0, "text": "Por un mundo sin discriminaci\u00f3n, porque todos somos humanos #D\u00edaInternacionalContralaHomofobia #Loveislove #NoM\u00e1sOdio https://t.co/NP6tBZ84dq"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1010095558315388930, "klass": 1, "text": "Un marroqu\u00ed, detenido por el asesinato de una activista pro inmigraci\u00f3n https://t.co/NrHyVSXWNI v\u00eda @Gaceta_es"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195881038947454976, "klass": 0, "text": "El cartel pegado en la frente de \"pelotuda\" lo abre tenido todo el a\u00f1o sino, no se explica"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960027859229306882, "klass": 0, "text": "@UDAlzira En nombre de la afici\u00f3n del Rayo Vallecano un fuerte abrazo a la familia de Nacho y a todo el entorno del Alzira. \nUna nueva estrella brilla m\u00e1s que ninguna desde hoy en el firmamento.\nD.E.P. Nacho."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040875280066404352, "klass": 0, "text": "@tar_eric Una escolta a un terrorista, \u00bflo pr\u00f3ximo ser\u00e1 homenajes al asesino de Santiago Carrillo?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347922981486526464, "klass": 0, "text": "Cantante Natalia Jim\u00e9nez confirma que se separa de su esposo https://t.co/Mmu32t7Wtq #EstrellasyRedes https://t.co/9DlwIngCpQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915088136312623104, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/IVJBPVKdg9 - Conan Addresses The Las Vegas Shooting - CONAN on TBS)."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931663004038565888, "klass": 1, "text": "C\u00e1maras de circuito cerrado captaron el momento en que hombres armados asaltaron una despensa y mataron a balazos a un colono de 25 a\u00f1os tras un tiroteo en Tembiapor\u00e3, Dpto de Caaguaz\u00fa. La Polic\u00eda detuvo a dos sospechosos #TelefuturoPy https://t.co/20YASKQlqJ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356952357502935041, "klass": 1, "text": "\ud83d\ude9b \ud83c\udfcd Recupera Polic\u00eda Estatal motoneta robada en San Andr\u00e9s #Cholula\n\nLa unidad se encontraba al interior de un cami\u00f3n que se utilizaba para repartir verduras. https://t.co/XL0Qgz5tRu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302917207601668096, "klass": 0, "text": "La ralentizaci\u00f3n de la globalizaci\u00f3n y sus canales operativos (comercio, inversiones, finanzas) era previo al Covid como recuerda @martinwolf_  en este video de 2016 https://t.co/uZgaIFDjoc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255959137608843264, "klass": 0, "text": "@alejanancymlop Alv violadores y asesinos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155413145143451650, "klass": 0, "text": "@R_Malmierca @ForodeSaoPaulo Breaking News: Hombre no identificado ingres\u00f3 al #ForoDeSaoPaulo gritando \"\u00a1Hay que trabajar!\", lo que gener\u00f3 escenas de llanto, confusi\u00f3n y p\u00e1nico entre los delegados. Autoridades persiguen al autor de dicho ataque terrorista..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456662724172263429, "klass": 0, "text": "@RPPNoticias con raz\u00f3n tanta delincuencia, tanto asesinato, robo, tanta impunidad salen y entran como quieren de la c\u00e1rcel, fiscales y jueces llenos de plata por corruptos y nadie hace nada, ni congreso ni prensa ni ejecutivo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463231763736584215, "klass": 0, "text": "cr7 united classificado para o mata mata"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315238217948393473, "klass": 1, "text": "Cae una red criminal con 81 detenidos que traficaba con droga y armas https://t.co/YrC9PMRDsx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221882338893869056, "klass": 0, "text": "Curiosamente, el actual l\u00edder de Hezbol\u00e1, Hassan Nasral\u00e1, lleg\u00f3 a ser cabeza de la organizaci\u00f3n cuando, a principios de los noventas, Israel mat\u00f3 a su predecesor en Beirut, capital del L\u00edbano, de la misma forma que Estados Unidos de Am\u00e9rica acaba de asesinar a Qassem Soleimani"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 691129855027474433, "klass": 1, "text": "Testigo de asalto a banca en Santiago mata uno de los presuntos delincuentes: SANTIAGO.- La Polic\u00eda y el Ministerio P\u00fablico investiga..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121225657374117888, "klass": 0, "text": "Atenas, tras el gran tercer cuarto, se vino abajo nuevamente y perdi\u00f3 frente a Bah\u00eda Basket por 79-69 (28-14 el \u00faltimo cuarto)\n\nEl Verde cada vez m\u00e1s cerca de jugar el playoffs de la permanencia en la Liga Nacional\nHerrmann, Barovero y Williams, 15 pts cada uno https://t.co/PZcK7HYoba"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226776865228107776, "klass": 0, "text": "@fannyblama El @populares dej\u00f3 morir (asesin\u00f3) a m\u00e1s de 4000 espa\u00f1oles porque dec\u00eda que el medicamento era caro"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 732729185454592000, "klass": 1, "text": "Un hombre dispar\u00f3 y mat\u00f3 a su ex pareja tras perseguirla en la v\u00eda p\u00fablica. Posteriormente se suicid\u00f3 #TelediarioPy https://t.co/ZE17HIx7WK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107143722972692480, "klass": 0, "text": "3/3 una venezolana logr\u00f3 llamar la atenci\u00f3n de 2 norteamericanas q se encontraban en el grupo de apoyo a Maduro en alrededores de la casa Blanca (ninguno venezolano) y a continuaci\u00f3n ella nos explica lo que ga$ta un dictador para vender su imagen #OperacionLibertad  #16Mar 2019 https://t.co/qVXfPxIZMN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456755204624470034, "klass": 0, "text": "Grupos como Marea, Koma, El \u00faltimo que cierre, gatillazo, el drogas , kaotiko, los porretas o incluso tierra santa ( con una versi\u00f3n de la locura brutal)"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356954354192838657, "klass": 1, "text": "Robaron su camioneta estacionada en la vereda y la recuperan: hay un\u00a0detenido https://t.co/FqBfvvqBnQ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226764305204424706, "klass": 1, "text": "Con casi 100 antecedentes, la Polic\u00eda Nacional detiene en Gandia a un ladr\u00f3n.  En un mismo mes, el de enero, hab\u00eda cometido cinco robos con fuerza llev\u00e1ndose 600 euros, dos patinetes el\u00e9ctricos y una v\u00eddeo consola. https://t.co/MPbSDqxCrG https://t.co/weKH9F5Xf7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1331280452120875008, "klass": 0, "text": "@Wini83 @robersantacruz @juanjoph_73 @DCCoruna Aqu\u00ed lo que valen son los n\u00fameros. Y por n\u00fameros Fernando V\u00e1zquez es el mejor entrenador del Depor de los \u00faltimos diez a\u00f1os por lo menos."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226774571673583616, "klass": 0, "text": "S\u00e1nchez a\u00fan no ha llamado al resto de presidentes auton\u00f3micos pese haberse reunido ya con el condenado Torra: https://t.co/ObIEfTT4q2"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096508061810913280, "klass": 1, "text": "DETENIDO / Hombre de 56 a\u00f1os abusaba de sus dos hijas y una nieta https://t.co/HZ9mD7wx2b"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931667392811425792, "klass": 1, "text": "LO \u00daLTIMO | Capturado habr\u00eda simulado secuestro de c\u00f3nyuge a quien habr\u00eda asesinado. #CRNNoticias\nhttps://t.co/kDyD9NvwmP"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1501392711827570689, "klass": 1, "text": "Dos ciudadanos fueron asesinados por sicarios esta noche en el barrio Adolfo Bucaram, en #Machala, #ElOro. Los delincuentes lanzaron un explosivo cuando eran perseguidos por miembros de la Polic\u00eda Nacional. Reporta: @CardenalECU https://t.co/15lAjSTk5s"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732723768292843521, "klass": 0, "text": "@lahoragt Morales reitera que tiene que ser el abogado del Estado el que le de seguimiento al proceso. Sin embargo, Villagr\u00e1n renunci\u00f3."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255817328475938818, "klass": 0, "text": "@RJaureguiA Pactar con Ortega es pactar con el Demonio. Es un Pedofilo Genocida y debe de renunciar y regresar a la carcel de la que nunca debio de haber salido ! #FSLN #DanielOrtega #MINSA #NicaraguaTriunfaPazyUnidad #NicaraguaVsCovid19 #OrtegaMurillo #OPSOMS #Almagro #Pence #Bolton #Pompeo https://t.co/n73f2NiKWh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456604822011097093, "klass": 0, "text": "@_VidasInfinitas Hola. Me dijeron q ingresa un lote d 280 ps5(entre digital y std) y van entregando de acuerdo al orden de compra en todos los canales de venta(online y locales).Si no me entregan en esta tanda ser\u00eda en la segunda porque tienen que cubrir el stock de ventas en negativo que hacen"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1106899932366209025, "klass": 0, "text": "#Venezuela: \"Uno orden\u00f3 disparar el arma en mi cara. \u00c9l, riendo, apret\u00f3 el gatillo. El arma no estaba cargada. Estaban con pasamonta\u00f1as, se subieron a su camioneta y se fueron\", narra el propio periodista, Tomasz Surdel. (eal) https://t.co/7n3Ne7lb6j"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1501299090272911360, "klass": 0, "text": "Yapo @clarochile_cl sean serios me est\u00e1n cobrando algo que ya pague y les envi\u00e9 los comprobantes uds tienen problemas en su plataforma y quieren robar a los clientes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 883291961117085697, "klass": 0, "text": "Estamos en nuestro mes Aniversario donde estamos arribando a 57 a\u00f1os llevando #Seguridad al\u2026 https://t.co/RuQR1ldLba"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1154812829385547779, "klass": 1, "text": "#Mundo: Mueren 26 ni\u00f1os en Siria tras ataques https://t.co/W9fonRbI8c https://t.co/Txn6j4AyaW"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927175305978109952, "klass": 1, "text": "Ladronzuelos matan a ch\u00f3fer por resistirse al robo en la v\u00eda Maracaibo-Maicao https://t.co/gq9BAbHcyD"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154789646863409152, "klass": 1, "text": "Confirmaron que uno de los detenidos ser\u00eda el autor material del secuestro y tortura de\u00a0Abril https://t.co/DCTMlkNrUX https://t.co/UKA700MTXm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956298862343475201, "klass": 0, "text": "Ni por qu\u00e9 anuncien la orden de captura en contra de Sandra Torrez van a recuperar las credibilidad..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255776023741960192, "klass": 0, "text": "Lean: Adolf Hitler: as\u00ed fue su suicidio, hace hoy  75 a\u00f1os https://t.co/i55tmZ1MMV v\u00eda @marca"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268297362398732290, "klass": 0, "text": "#YoMeQuedoEnCasa \nQueremos un regreso seguro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302919420801691648, "klass": 0, "text": "@LadyKilauea @Alb3rTor Le\u00ed una columna tremebunda en que un padre, desesperado por el encierro, sale con su hijo en su carrito a pasear en el confinamiento y ve la calle cubierta de polvo rojo, inundandolo todo y se vuelve a su casa. Me pareci\u00f3 lo m\u00e1s cruel, absurdo y tremendista."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108664694053785600, "klass": 0, "text": "La Juventus no jugar\u00e1 en Estados Unidos para evitar que Cristiano Ronaldo sea detenido ))((POR ABUSOS SEXSUALES)))https://t.co/ROv8zqaOpk v\u00eda @okdiario"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483568842039336962, "klass": 0, "text": "Solo bajando la carga tributaria todos los prod podr\u00e1n enfrentar los a\u00f1os de sequ\u00edas o inundaciones. Los fondos de emergencia son muy bajos en relaci\u00f3n al gran aporte que el campo realiza en materia de ret y otros imp. Adem\u00e1s la burocracia  nunca permite q llegu\u00e9 a los afectados."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348492104192962561, "klass": 0, "text": "Apuro robo y narco tr\u00e1fico han comprado bienes hasta  La Caercel eternamente"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347924491561803776, "klass": 0, "text": "Critican al gobierno y a la PDI por despliegue policial el mismo d\u00eda y hora en que se daba lectura a veredicto por asesinato de Camilo Catrillanca.\n\nhttps://t.co/QzrfMz01et\n\nLa PDI detuvo de manera violenta a madre y esposa de Catrillanca, adem\u00e1s de su hija de 7 a\u00f1os. https://t.co/nQZl2Pz6HL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864820330635943936, "klass": 0, "text": "I'm at Peatonal Florida in Buenos Aires https://t.co/qycztxnRao"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 961431304012292098, "klass": 1, "text": "A los tiros robaron super y local de pagos en Rosario - https://t.co/pQU98LwgJN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933123655525023744, "klass": 0, "text": "\u00a1Cifras chinas que asustan! - El XIX Congreso del Partido Comunista Chino estuvo centrado en la \u201cnueva era\u201d de ... https://t.co/76UXgnSdfE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1348165350454603778, "klass": 1, "text": "Cay\u00f3 en Baja California un polic\u00eda ligado al C\u00e1rtel de Sinaloa y objetivo prioritario del gobierno. https://t.co/7MK9zVMj74"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865033301794459648, "klass": 0, "text": "#opinasin el tiempo pasa y no muestran avances, nos est\u00e1n dando un hueso para entretener al perro."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 883285015781531648, "klass": 0, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ricadans un cliente satisfecho por los servicios del Autolavado @MasterCleanVpar vis\u00edtanos\u2026 https://t.co/UiCVOvm95p"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927260772920582146, "klass": 0, "text": "El FC Barcelona sali\u00f3 del choque ante el Sevilla FC con un fichaje encarrilado para su sala de maquinas https://t.co/WfJyHmtCba https://t.co/Po9DSIodl9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152148249157021698, "klass": 0, "text": "Un padre mata accidentamente a su hija de seis a\u00f1os al golpearla con una bola de golf https://t.co/MouPwA5QjJ v\u00eda @ABC_Conocer"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951683106016317440, "klass": 0, "text": "AGENCIA @nenas_bogota #prepago en #Bogot\u00e1 id:4512\nVisitame en #Skorto: https://t.co/vQwcAxZwGj https://t.co/XpQIvjX9bE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268082118963466240, "klass": 0, "text": "Fallece un ganadero de Pe\u00f1acerrada atrapado por su tractor https://t.co/gqzHNFtWS4 a trav\u00e9s de @elcorreo_com"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931672061449261056, "klass": 0, "text": "@chrissyteigen @LaurenJauregui @politono_ tan robao el video"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356953615974293505, "klass": 0, "text": "\u27a1\ufe0f De forma virtual se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo 27 de marzo la edici\u00f3n 2021 de la Carrera Nocturna en el municipio de Quer\u00e9taro. \n\n\u27a1\ufe0f Fallas y p\u00e1gina ca\u00edda durante primer d\u00eda de registro de adultos mayores para vacunaci\u00f3n contra COVID. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/sQKK4a3tNi \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108659035497291776, "klass": 0, "text": "de aqu\u00ed a dos a\u00f1os me fusilan detr\u00e1s del cementerio por rojo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255923788149030913, "klass": 0, "text": "Actualizada: Construcci\u00f3n prevista en Condado de Miami-Dade en la MacArthur Causeway Oeste, en SR-907/Alton Rd. 2 Carriles de la derecha bloqueados. \u00daltima actualizaci\u00f3n en 02:15 PM. https://t.co/fI2d5DZMIw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255943677605789696, "klass": 0, "text": "Arriendo de inmuebles en la mira por crisis econ\u00f3mica: As\u00ed funciona seguro que entrega respaldo y evita p\u00e9rdidas por da\u00f1os https://t.co/jRQ4rCHsF0 v\u00eda @DiarioTiempo21"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347932098737405952, "klass": 1, "text": "Rescatan a ni\u00f1o golpeado por madre y padrastro; ped\u00edan dinero para no asesinarlo - https://t.co/ubcOG21ITm https://t.co/8dnGTYekMh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121330913764413440, "klass": 0, "text": "El tama\u00f1o de los test\u00edculos determina el atractivo de los hombres\nhttps://t.co/Elht0OSPDy https://t.co/Elht0OSPDy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040885857971044352, "klass": 0, "text": "OPINI\u00d3N | De c\u00f3mo el 'caso Casado' se convirti\u00f3 en el 'caso Pedro S\u00e1nchez', por Rosa Mar\u00eda Artal @rosamariaartal https://t.co/Y84WiLQPFJ v\u00eda @eldiarioes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195870385411174400, "klass": 0, "text": "Mis respetos para quienes trabajan en centros comerciales no mms."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827963649268580353, "klass": 0, "text": "#AVISO:\n\nSe registra accidente a la altura de la estaci\u00f3n Palacio Municipal; automovilista invade carril confinado del #Acab\u00fas."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107040319986696195, "klass": 0, "text": "To loco"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106861979094929413, "klass": 0, "text": "13 de abril, homenaje a los represaliados en Valdenoceda y entrega de restos exhumados identificados. En Valdenoceda (Burgos), en el cementerio, a partir de las 11:00 horas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268227669994336257, "klass": 0, "text": "@medrano_ag Que perro asco ese cabron"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998501237128654848, "klass": 0, "text": "@lamariahache Maik Pirson, es el asesino...."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348464441101316099, "klass": 0, "text": "En el Polideportivo de Aranjuez #Aqu\u00edEstamos cuidando a los hacen deporte por la noche. #LaPolic\u00edaDeLaCapital https://t.co/oSXJL0eB2q"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268311191002189829, "klass": 0, "text": "rey Caga el Cubo"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1197699823211892736, "klass": 0, "text": "Pienso que los soldados del ej\u00e9rcito de Chile respetar\u00edan las se\u00f1ales de cruz roja en una guerra, eso es una convenci\u00f3n internacional. Por qu\u00e9 los pacos no lo respetan en un Estado de Derecho y disparan contra cuadrillas de salud? Qu\u00e9 tienen en la cabeza?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927163702557757441, "klass": 0, "text": "#Puigdemont Los 5 han sido trasladados en una furgoneta de la Polic\u00eda al Comisariato Judicial. Sobre las 20 horas ser\u00e1 la vista."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121329735802421248, "klass": 1, "text": "En 1971 un abogado asesina en Ourense a sus cuatro hijos de corta edad, a su esposa y su criada https://t.co/7ufaJhyH7h v\u00eda @wordpressdotcom"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1171790379693289472, "klass": 0, "text": "@mesalvess Ata, ah, t\u00e1! Inocente ela"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221876593003499521, "klass": 0, "text": "@josejeraldomusi @DedosSangrantes @FlaiteIlustrado Tienen el pretexto para seguir judicializando la protesta social y as\u00ed multar y encarcelar de acuerdo a las leyes....a \"sus leyes\" evidentemente"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726221514396291072, "klass": 0, "text": "Chupete Suazo perdi\u00f3 el juicio que ten\u00eda en contra de Colo Colo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1504876823515222019, "klass": 0, "text": "Rusia bombardeo Lviv y Kiev hay fallecidos (Reuters, EFE,) \u2013 Red Imagen https://t.co/3a0knSIoPN https://t.co/Ljz8R838xd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918962599332417536, "klass": 0, "text": "#Comomujermehaocurrido saber que hay mujeres que alienan a los padres de sus hijos por leyes de #machismo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762632951033044997, "klass": 0, "text": "Al doctor por pegarle al verga \ud83d\ude2a"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040881550907383808, "klass": 0, "text": "El negocio de las pateras se dispara tras la expulsi\u00f3n de los inmigrantes de Ceuta https://t.co/bgpdtYcs2C v\u00eda @elmundoes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933027565773754368, "klass": 0, "text": "Como hago para denunciar un comerciante por mal pr\u00e9stamos de servicio??? O acaso en este *#%^ pa\u00eds no hay ley?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931666135363346432, "klass": 1, "text": "#Reddenoticias: Arrestan dos en Salcedo por cometer varios de asaltos #NCDN https://t.co/xCClvWRWYk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864854132166807553, "klass": 0, "text": "@HoneyGoldxx @CatalinaCruz catalina nos conto que trabaran juntas las 2 en un video de #maid"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154946646469308416, "klass": 1, "text": "Colima: buscan en Manzanillo a los sujetos que esta noche balearon la camioneta de la alcaldesa de ese puerto; ella est\u00e1 ilesa y sus escoltas lesionados. https://t.co/X2c0yYVaoY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154903270550364164, "klass": 0, "text": "@GuillDomaniczky Comuniqu\u00e9 como corresponde, mediante Nota,el 17 de julio,al Presidente del Senado que me ausentar\u00eda del pa\u00eds del 19 al 26 de julio, por motivos particulares. Por lo tanto,mis ausencias no son injustificadas,como pretenden instalar.\nMe debo a la ciudadan\u00eda y comunico con la verdad https://t.co/p2MGr2H9d1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302910345044987904, "klass": 0, "text": "Hoteleros de Jalisco calculan una ocupaci\u00f3n promedio de 20%, cuando\nen 2019 era de 60%. #Reg\u00edstrateGratis https://t.co/PIzDY3QlKK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 778326947814313984, "klass": 1, "text": "#eb Asesinada una sobrina de \u00c1ngel Mar\u00eda Villar en M\u00e9xico tras un secuestro expr\u00e9s https://t.co/KwG0ER68uP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256011224619405316, "klass": 0, "text": "Seg\u00fan el Dr.Eduardo Romanin,secretario general del socialismo aut\u00e9ntico (PSA) el gobierno debe asumir como propias las declaraciones de la Corte Interamericana e iniciar juicio pol\u00edtico a los magistrados que la omitan."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155414437475573763, "klass": 1, "text": "Tres guardias civiles rescatan a una mujer que intent\u00f3 suicidarse https://t.co/rXtMXTRqxB"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226763418260197376, "klass": 0, "text": "Nuevo giro en el asesinato de Marta | La pelea de Miguel con su hermano no fue por el impago de un pr\u00e9stamo sino que pretend\u00eda encubrir \"una trama de estafas y falsedades para la concesi\u00f3n de hipotecas\". Aqu\u00ed los detalles. \u2b07 https://t.co/S1iywagndr"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106989912727961600, "klass": 0, "text": "@paladinocata Esto en mi barrio se llama traici\u00f3n"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998692934408011777, "klass": 0, "text": "Comiensa la semana agregando a tu playlist el Nuevo Sencillo de @jesusmendozanet Titulado\n SIGUE TU VIDA\n\u270d\ud83c\udffc @fernanditadiazj &amp; @kelvinmejiav \n \ud83c\udfa5 @7labrada7 \n@perfect_touch_entertainment\n#JesusMendozaPromo #siguetuvida #nuevosencillo #promojmich #promocionesJM #RAYOSPromo https://t.co/8vQCj0xkI5"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1017966249555439616, "klass": 0, "text": "#Saltillo - Polic\u00edas jugaban baraja mientras suicida llevaba 30 minutos muerto en su celda \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28 https://t.co/CFxmZM4hAl  // P\u00f3nganme el video de la Comisi\u00f3n de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, para dar de baja a estos policias...!!! https://t.co/y36PTDdSOs"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255844624909942787, "klass": 1, "text": "Brutal asesinato de una patota en Rafael Castillo: lo apedrearon y golpearon con una pal...\nhttps://t.co/Bk9UUAOVjX"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154781338790236161, "klass": 1, "text": "Detienen al presunto autor del homicidio de un comerciante en #Calama #CooperativaRegiones https://t.co/xNeB6XlZzS https://t.co/fMztuvajkV"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347931265278865415, "klass": 1, "text": "Asesinan al costarricense Marvin Brenes en Paso Canoas, la r\u00e1faga de balas acab\u00f3 con su vida en el sitio. https://t.co/kA2j1jHtp0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356960259600973828, "klass": 0, "text": "Se retoma el juicio al polic\u00eda Chocobar por homicidio\n\n#JuicioAPolicia\n#ChocobarPorHomicidio\n\nhttps://t.co/YMaqmwGb9f https://t.co/Cd6XYHvUEY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 691133936211070982, "klass": 0, "text": "Gendarmer\u00eda busca a j\u00f3venes desaparecidos en Veracruz: El gobierno estatal detall\u00f3 que este s\u00e1bado arribaron a... https://t.co/IEIzq9bP7q"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483440501915279367, "klass": 0, "text": "@BluRadioCo No votar\u00eda por una persona que demand\u00f3 al estado por su secuestro, el cual fue responsabilidad exclusiva de ella misma, pues manera deliberada hizo caso omiso a las alertas de peligro que los organismos de seguridad le hicieron."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200829854121385985, "klass": 1, "text": "Familiares de la mujer a la que su ex esposo prendi\u00f3 fuego, piden justicia.\n\nDetalles en: https://t.co/JwPZ23IaIS\n\n#RNN #RNN27 #RedNacionalNoticias #NoticiasRNN https://t.co/H5h78cJvS2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107033831138381825, "klass": 0, "text": "FGR pide vender veh\u00edculos decomisados en la \u201cOperaci\u00f3n Jaque\u201d https://t.co/kLbivKs4Rs https://t.co/OLFxHNZ00p"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226763708342448129, "klass": 0, "text": "@dloisga Igual que en Madrid, han quitado un carril bus de los dos que hab\u00eda en el Paseo del Prado y de Recoletos para d\u00e1rselo nuevamente al \ud83d\ude98, la circulaci\u00f3n de veh\u00edculos sigue igual de atascada y la del bus \ud83d\ude8d que se hab\u00eda conseguido que fuera bastante fluida ahora va tambi\u00e9n atascada"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 691126692618723329, "klass": 0, "text": ".@AnibalFuentesD Maduro fijar\u00e1 ante Celac posici\u00f3n de Venezuela tras ataques imperiales https://t.co/LWSWfcWQR4 .@NicolasMaduro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456793178200322056, "klass": 0, "text": "#Mundo #COVID19\nInfo para m\u00ed ciudad\nde R\u00edo Cuarto #R\u00edoCuarto\n#C\u00f3rdoba\n\n#Hoy #Viernes\nEn la #Argentina\n\ud83d\udc47\nde las 24 jurisdicciones\nhubo fallecidos\nen\ud83d\udc47\nBuenos Aires\nCABA\nEntre R\u00edos\nJujuy\nLa Pampa\nLa Rioja\nMendoza\nNeuqu\u00e9n\nR\u00edo Negro\nSalta\nTucum\u00e1n\n\nY son\n\ud83d\udc49 28 Fallecidos\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/nWR5riFgtB"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255966502899126272, "klass": 0, "text": "Muere Irrfan Khan, actor de 'Slumdog Millionaire' y 'La vida de Pi', a los 53 a\u00f1os https://t.co/eBftVaml6t v\u00eda @elespanolcom"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1256083356317614080, "klass": 0, "text": "@ActualidadRT M\u00faltiples pistoleros armados asaltan la Casa del Estado de Michigan, la polic\u00eda estatal est\u00e1 protegiendo\n@GovWhitmer y bloqueando a los pistoleros para que no tengan acceso al piso de la casa.Estados Unidos en la era de Trump...guerra civil?\nhttps://t.co/78fafAG5qg"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347925246008061953, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34#ATENCI\u00d3N | C\u00e1mara de seguridad capta el momento en que dos hombres que se movilizaban en una motocicleta, le roban el celular a una joven, quien intenta defenderse y le dan un patazo en la barriga. El atraco ocurri\u00f3 en la Cdla. Los Esteros, al sur de #Guayaquil. https://t.co/dF10MW8XWC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348286514317426691, "klass": 0, "text": "A lo que est\u00e1 acostumbrado: asesinar polic\u00edas, soldados y magistrados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226775355933052928, "klass": 0, "text": "'Un hombre aparece muerto', la exposici\u00f3n feminista contra el maltrato\nhttps://t.co/WoL2gQCMYW https://t.co/e8Saggv3gI"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726218427136901120, "klass": 0, "text": "Cheo aprendi\u00f3 a tocar las tumbadoras gra\u00adcias al percusionista Francisco \u201cKako\u201d Bast\u00adar, con quien viaj\u00f3  a Quebec y Montrea\u00adl. @HoyEsSalsa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348266033858146304, "klass": 0, "text": "@FotografaProfe1 Que rico asterisco deja te lo reviento sabrosa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 875453234042875907, "klass": 0, "text": "pharmaMKTnet RT NoticiasONU: Los abusos a ancianos son cada vez + frecuentes.  Los sufre 1 de cada 6 en todo el mundo. \u2026"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005933496886427648, "klass": 0, "text": "As\u00ed se las gasta la gente del #FrenteAncho... \nLos bomberos obligados a manifestarse vs Obrador y los disidentes amenazados... Ayer asesinaron a uno de ellos...\n@IsmaelBombero se\u00f1alado en video... https://t.co/nTGg8usDIV"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762626214842408960, "klass": 1, "text": "Fallece hombre atropellado por ruta 400 en avenida Cuauht\u00e9moc y Puerto Plata colonia Infonavit Cuauht\u00e9moc #SantaCatarina #CierresViales"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732723764648148992, "klass": 0, "text": "#350YCalleVzla : SAQUEMOS DE MIRAFLORES A MADURO AL ASESINO DE ESTUDIANTE ,AL USURPADOR, AL ILEGITIMO , TODOS UNIDOS YA BASTA DE ESTA LACRA."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 794100166286573568, "klass": 0, "text": "La Audiencia Nacional investigar\u00e1 al embajador espa\u00f1ol en Kabul por el atentado en que murieron dos polic\u00edas https://t.co/E2S1snPmS7 v\u00eda @el"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154841669075984384, "klass": 1, "text": "SJL: Balea a venezolano tras enterarse que sal\u00eda con su pareja https://t.co/0ZELzrc8mU https://t.co/hY3zkVq5QP"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121325234915893248, "klass": 1, "text": "Un hombre denuncia a su exnovia por \u2018romperle\u2019 el pene\n\nhttps://t.co/OK4sximpgS\n\nEnviado desde @updayESP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927119568136531973, "klass": 0, "text": "se la zumba en la piscina de su marido https://t.co/OO7rh0KsRK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121226213522063361, "klass": 0, "text": "@manueljosebraca FUERA masburrrooo y su TIRANA militra narKo  mafia ASESINOSSS"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121330411098071040, "klass": 1, "text": "Detenidos por m\u00faltiples atracos con arma de fuego en comercios de\u00a0Barcelona https://t.co/AkMuzDxhpH"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 956297436783247360, "klass": 1, "text": "Lo detienen tras intento de asesinato en Tlazazalca, Michoac\u00e1n https://t.co/WlrCVWoHyz"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200831285503184896, "klass": 0, "text": "12. Spider-Man: Into the Spider-Verse (2018) dir. Bob Persichetti, Peter Ramsey &amp; Rodney Rothman\n\nUn accidente en un laboratorio abre un portal al multiverso y seres con poderes similares a los de Spider-Man, convergen en un mismo universo. https://t.co/A8iM73L5Ge"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107098112785563649, "klass": 1, "text": "La dura acusaci\u00f3n de la due\u00f1a de la perra que muri\u00f3 encerrada en el auto de su cuidadora: \"Es una asesina de animales\" https://t.co/bQg4Trdnxu #JusticiaParaDominga #CarcelParaLaAsesina"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200821798335438848, "klass": 0, "text": "\u00bfCu\u00e1l es la verdad sobre los cigarrillos electr\u00f3nicos y los vapeadores? Adem\u00e1s, todo sobre un collar que est\u00e1 salvando la vida de cientos de perros callejeros. \n\nTe esperamos este domingo en #Bogot\u00e1AFondo desde las 9:00 p.m. https://t.co/Lptt20wgVN"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040884796023558144, "klass": 1, "text": "policia: Detenido en #Zaragoza el organizador de un viaje en patera desde #T\u00e1nger hasta #Algeciras, en el que fallecieron 11 personas el pasado mes de abril https://t.co/FDQVo4ZKze"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456742198075080704, "klass": 0, "text": "@Monica_Garcia_G Entornos seguros y sanos dice la podemita que fomenta la ocupaci\u00f3n e inmigraci\u00f3n ilegales que aterrorizan nuestras calles y barrios, partidaria de soltar a los delincuentes y de legalizar los porros. Farsanta."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255796919030480901, "klass": 0, "text": "Aprende el vocabulario de la #Qu\u00e9dateEnCasa #Qu\u00e9dateEnLaCasa #Educativos #V\u00eddeosinfantiles #Ni\u00f1as #Ni\u00f1os #Infantil #M\u00fasicaInfantil #V\u00eddeosParaNi\u00f1os #VideosParaNi\u00f1as https://t.co/2w9Jv67B9B #aprendizaje #eng #english #esp #librom\u00e1gico"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 778317133566582784, "klass": 1, "text": "Carolina Marcela Jim\u00e9nez fue asesinada al interior de un autob\u00fas de la R- 41D en la calle antigua a Tonacatepeque. https://t.co/NTGRO6gqtU"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221879587275202560, "klass": 1, "text": "Detenidos un hombre y a un menor de edad por robo con fuerza en una iglesia de\u00a0Vegueta https://t.co/xXcaPZeByj https://t.co/KE0xGYEwfv"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1152155533060771840, "klass": 1, "text": "Detenidos los tres atracadores que asaltaron un banco en Agurain https://t.co/AREEKAiLwj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106910531221417984, "klass": 0, "text": "@pablocasado_ DISOLUCI\u00d3N DE SU ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL PARA DELINQUIR CONDENADA\nhttps://t.co/7qQtycRRwN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315240982309412865, "klass": 0, "text": "39'\u23f1\ufe0f| Espl\u00e9ndido espect\u00e1culo de @liekemartens1 en el costado izquierdo. La internacional holandesa, autora del primer gol de las azulgranas, incide como un aut\u00e9ntico pu\u00f1al en su banda creando peligro constante en el \u00e1rea de las riojanas (3-0)\n\n#FCBLive\nhttps://t.co/yiC4d5Etgn"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347925179838689281, "klass": 0, "text": "@elmostrador Murieron inocentes como en todo conflicto es lamentable. Pero los comunistas no son santos mataron ni\u00f1os, mujeres inocentes con sus atentados y bombas, no vengan con su show de santas. Los comunistas son los asesinos mas grandes del mundo 120 millones de torturados y muertos ."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221876026357231616, "klass": 1, "text": "\u00a1COBARDE ASESINO! Julio Borges atropell\u00f3 a un ni\u00f1o con su camioneta y no lo auxili\u00f3 (+VIDEO ESCALOFRIANTE) https://t.co/FSzNHxwza2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927412674484371456, "klass": 0, "text": "FANATIK.... La Revista!!!: LANCEROS DE COJEDES BARRI\u00d3 A CAQUETIOS DE FALC\u00d3N https://t.co/TEbEW2rukz"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951693252796780545, "klass": 0, "text": "Sus ojitos llenos de lagrima\ud83d\ude2d"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927254187045412864, "klass": 0, "text": "#Medios de la prensa rosa reportaron que #VictoriaBeckham est\u00e1 furiosa, luego de que una foto de su hija en traje de ba\u00f1o fuera criticada https://t.co/XIE05WyK4M"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956297430747803650, "klass": 0, "text": "Polic\u00eda realiz\u00f3 \u00f3rdenes de captura, decomiso de armas y droga - https://t.co/IlEwvpbMyb https://t.co/RwSNHOjrqY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106807500303749124, "klass": 0, "text": "rebecagaribay11 @lobosblancosgdl #lobosblancoscheergdl en Dallas, Texas https://t.co/1myThTqUAW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107135220397027328, "klass": 0, "text": "Un se\u00f1or que lava carros en los estacionamientos de plazas comerciales me lavo el carro por equivocaci\u00f3n y me dijo no me pagues, mi carro estaba lleno de lodo y no quer\u00eda que le pagar\u00e1, me dec\u00eda fue mi culpa, yo me equivoqu\u00e9, aunque se haya equivocado ya hab\u00eda lavado el carro."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005943726538182661, "klass": 0, "text": "@KarlaEnAccion @chilecomparte @andreschadwickp @enriquebeltrann @_Barbara_Soto @YeyiChocair @CarolinaLeitao @JMPalaciosParra @LavinJoaquin @FelipeGuevaraSt @MuniVitacura @GobCordillera Intendenta...si tiene el tel\u00e9fono de la Seremi de la regi\u00f3n de Valpara\u00edso muestrele los reportes de meteorolog\u00eda...si por que ac\u00e1 al interior es parecido donde suspendieron las clases all\u00e1...-4 grados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195869714150559745, "klass": 0, "text": "@Domikook2 Todo comenz\u00f3 hace un par de a\u00f1os cuando subi\u00f3 un video a Youtube en el que persegu\u00eda a un vendedor de drogas que estaba en una puerta de un colegio y el chabon lo \"apu\u00f1al\u00f3\". Hab\u00eda un mont\u00f3n de pruebas que era falso y despues sali\u00f3 a hablar diciendo que era \"un experimento social\""}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154796210181627910, "klass": 1, "text": "Infausta noticia. \n\nDurante un ataque de un comando armado fue ultimado Gonzalo Huitr\u00f3n Reynoso, fiscal regional en Jalisco, quien viajaba a bordo de una camioneta RAM color gris por la carretera Ocotl\u00e1n-Guadalajara.\n\nhttps://t.co/xUuSr1S5mF https://t.co/byXmOPB6WG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456666331013656584, "klass": 0, "text": "El karma nunca va fallar en estos casos."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 767782664782905345, "klass": 0, "text": "El joven Henry Gutierrez sigue sumando minutos en la @ligasuperiorfvf, pieza titular para el\u2026 https://t.co/lLUuv4vpAU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956294672569298944, "klass": 0, "text": "#casoDamm\n\nEs detenido por llevar los vidrios de su carro polarizados al parecer el jugador se asusto por el reten y se refugio en el restaurante. Al parecer ya se resolvi\u00f3 al identificarse ante la polic\u00eda."}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1040874972883898368, "klass": 0, "text": "(Pr\u00f3ximamente en Espa\u00f1a. De momento, S\u00e1nchez ha comenzado por amenazar a ABC, OKDIARIO y EL MUNDO) La polic\u00eda pol\u00edtica detiene a tres periodistas extranjeros en una zona fronteriza de Venezuela https://t.co/Y2EZWzVuM8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915089511608135680, "klass": 0, "text": "La aerol\u00ednea Air Europa comenzar\u00e1 a operar entre islas con vuelos desde 9 euros por trayecto https://t.co/Jvj4EeWzcx v\u00eda @cahora"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865066266557652993, "klass": 0, "text": "@davidcepeda17 hola https://t.co/U1WKM1RMo5"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195876793766559744, "klass": 0, "text": "Nike AIR VAPORMAX Nueva llegada Hombres Running Zapatos de moda Zapatillas de deporte nuevas Zapatillas de deporte Air Cushion Zapatillas transpirables Hombres ** Fashion ** November 17, 2019 at 03:30AM \ud83d\udd17 https://t.co/9FogKUpV2h https://t.co/U4uQDwOC88"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356955973055823875, "klass": 0, "text": "@ecoloxistas @lago_louro @NosDiario A @Xunta imp\u00f3rtalle unha merda a fauna, o que lle importa \u00e9 ter contentos aos cazadores por iso con eles non van as restrici\u00f3ns. Noxo! \n#NoALaCaza"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931671710025310208, "klass": 0, "text": "@OccupyInferno cabr\u00eda preguntarse si dejar las armas cargadas en el interior del vehiculo no fue lo que en el Franquismo se llamava la ley de fuga dejaban un arma descargada sobre la mesa del interrogatorio y sal\u00edan de la sala si al entrar el detenido la cogia le pegaron dos tiros \"ley de fuga"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1169121741144244229, "klass": 0, "text": "el seguro de estudiante cubre la rinoplastia? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268268056817565699, "klass": 0, "text": "Arequipa: la policia llegada de Lima en marzo y abril fueron los que acabaron por infectar a los comerciantes de la Avelino https://t.co/N7wGvBm2Y6 a trav\u00e9s de @elmontonero_pe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005934759393021952, "klass": 0, "text": "@NDtitulares Igual tendr\u00e1s que pagar en La Haya, muertos, torturados, presos inocentes, acosos,  persecuciones, desapariciones forzosas, ni\u00f1os y ancianos muriendo por desnutrici\u00f3n, por falta de medicinas, ESO SI LO TIENES Y DEBES PAGAR."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1169426975250898944, "klass": 1, "text": "El gobierno de Guatemala declar\u00f3 el #04Sep un estado de sitio en cinco provincias del noreste en un esfuerzo por recuperar el control despu\u00e9s de que tres soldados fueron asesinados por presuntos narcotraficantes, dijeron las autoridades.#UnionCivicoMilitarPorSiempre #NoMoreTrump https://t.co/pzCvoClhiP"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875451963122622465, "klass": 1, "text": "Fuente: DolarToday: RT TachiraProtesta: \u00daLTIMA HORA! Jos\u00e9 Gregorio P\u00e9rez, estudiante de UPEL #Rubio, fue asesinado\u2026 https://t.co/pxD3oVERpb"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754224766563868672, "klass": 1, "text": "@iTepregunto Tres detenidos por robar a ancianos por el \u201cm\u00e9todo cari\u00f1oso\u201d https://t.co/ZdBTqR3MVc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961433346122440704, "klass": 0, "text": "@iProfesional Porque no se aseguran antes de malinformar SALAMES, falsa alarma. Tira bombas. Son un DESASTRE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106950263653453824, "klass": 0, "text": "Ustedes est\u00e1n mal enserio, generar disforia??? Como se nota que hablan sin saber"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754277489027850240, "klass": 1, "text": "espa\u00f1a Cinco detenidos por robar bater\u00edas de estaciones de telecomunicaciones en Cata... https://t.co/ScWZNNeanX https://t.co/uAZy25vBYY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732731657904513024, "klass": 0, "text": "UNAM anuncia programa de prevenci\u00f3n de embarazo en adolescentes https://t.co/LYPyPVKJC9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927205001499500545, "klass": 0, "text": "Presidente Evo Morales conmemora rebeli\u00f3n de Tupac Amaru contra el imperio espa\u00f1ol https://t.co/IuKWXG4K6A #4Nov"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195881869486837760, "klass": 0, "text": "Tambi\u00e9n puede ocurrir que encuentres a la persona indicada en el momento inadecuado."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255853400366952449, "klass": 0, "text": "2 zetas para detener a un peligroso hombre desnudo..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200824965500719104, "klass": 0, "text": "Detengan la cazar en \u00c1frica https://t.co/84uanVcR1T via @sosvox"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221880362953007104, "klass": 0, "text": "@SlavicLegend \u00abde hombres desconocidos y con gafas oscuras que a trav\u00e9s del lente del francotirador no pod\u00eda reconocer, tendr\u00eda que realizar el trabajo sucio una vez m\u00e1s, sin embargo de un momento a otro se hab\u00edan dado cuenta de su presencia y eso porque la\u00bb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226775569582391296, "klass": 0, "text": "@volayfue @jpcrin Altas ganas de asesinar a tu viejo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 778394291743916034, "klass": 0, "text": "LA CONTROVERSIAL LLEGADA DEL HOMBRE A LA LUNA https://t.co/S2SKSn7IgN v\u00eda @YouTube"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751666723443605504, "klass": 0, "text": "Un chino descubre el truco para atrapar los mu\u00f1ecos de las m\u00e1quinas (VIDEO) #Viral https://t.co/krYLsd8vWx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348237235812851717, "klass": 0, "text": "Localizan parte del avi\u00f3n ca\u00eddo en el Mar de Java https://t.co/IqyyuuleMK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255914200075055115, "klass": 0, "text": "@locateli2020 Pero no que CasaIdeas era de Hinzpeter??"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348453011643920387, "klass": 0, "text": "#ATMinforma | Se habilita a la circulaci\u00f3n vehicular  Av. Juan Tanca Marengo y Av. del Santuario, debido a un siniestro de tr\u00e1nsito en el sitio.\n\n\u00a1Trabajamos #PorTuSeguridad vial!"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154817980792020994, "klass": 1, "text": "Chofer de autob\u00fas escolar ebria es detenida por estudiantes valientes https://t.co/E4IMIIm6CD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107051623258443781, "klass": 0, "text": "#Mit\u00faConstruye | @ICBFColombia lanzar\u00e1 nuevo programa de atenci\u00f3n especializada con 400 cupos en Vaup\u00e9s, para abordar la conducta suicida y el consumo de SPA\ren comunidades \u00e9tnicas. Se adelantar\u00e1 una investigaci\u00f3n para identificar estrategias de prevenci\u00f3n de estas problem\u00e1ticas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107090009499336705, "klass": 0, "text": "@emartineztv @aplanells Le llaman \"El nido de........\""}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154764064012288000, "klass": 1, "text": "\ud83d\udea8 #AlMomento \n\nConfirman la muerte del Fiscal Regional de Jalisco Gonzalo Huitr\u00f3n, luego de que sujetos armados lo atacaron a balazos en carretera Santa Rosa-La Barca hacia Guadalajara. \n\n\ud83d\udcf8 @RoAlva93 \n\n#Ataque #FiscalRegional #Ocotl\u00e1n https://t.co/Z7TnJCdCP5"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864792547654332416, "klass": 0, "text": "Hay que sacar lo positivo de estos d\u00edas con pinza  \ud83d\udc4c\ud83d\ude4c\u2728#Caracas #Venezuela https://t.co/9KlzogPuP7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154892425493532672, "klass": 0, "text": "@CapturasDeWa Y c le fueron al sr autoridad valiendo madres record\u00f3 q est\u00e1n en M\u00e9xico x q si les dispara con su arma d cargo  los DERECHOS INHUMANOS c le van encima x abuso d fuerza"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096512755333545984, "klass": 1, "text": "#Cauca | Aterrador atraco en #Popay\u00e1n: intimidaron y robaron a un hombre para robarle la moto  https://t.co/70JRfmCmuZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154716399199313920, "klass": 0, "text": "Estamos en #Instagram. Segu\u00ed nuestro usuario prensa_justiciasalta y acced\u00e9 a todas las fotos del Poder Judicial de Salta. #Salta #Justicia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155403111520976896, "klass": 0, "text": "Opositores desaf\u00edan prohibici\u00f3n y protestan en Mosc\u00fa: mil detenidos    https://t.co/5jIoOi6PCd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 883292108400058368, "klass": 0, "text": "https://t.co/rvM44ttEP3 @drexlerjorge Pedro Navaja Panam\u00e1 2012"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1256007573121138688, "klass": 1, "text": "En horas de la madrugada del  30 de abril de 2020, desconocido dispar\u00f3 con un arma de fuego contra el edificio de la Embajada de #Cuba en los #EstadosUnidos. No hubo da\u00f1o para el personal de la misi\u00f3n, pero s\u00ed deterioros materiales para el edificio. https://t.co/92ADRDWjne"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348294831609683973, "klass": 0, "text": "Hubo un malnacido merdeTrillo d mirada torva aspecto abotijao c\u00f3rvido feo, lo vi\u2026gobernador civil+ jefe del Movt\u00b0+ d la guardia d franco-(parapolicial). Joder! qe deterioro cromos\u00f3mico presentan ls \u00f1ordos!\n#Meteorito purificador ya! como ocurri\u00f3 con ls impresentables dinosaurios"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154717329995030530, "klass": 0, "text": "#\u00d1u\u00f1oa, Doctor Alejandro del R\u00edo y Hern\u00e1n Cort\u00e9s: Emergencia por accidente el\u00e9ctrico. Concurren carros  B5 y Q2 del C. B. \u00d1u\u00f1oa https://t.co/1cjQ8QtYNU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864952457813778432, "klass": 0, "text": "@Souta_Senpai Pos mira que casualidad cumples un d\u00eda antes que mi mejor amiga :v"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927393979339104261, "klass": 1, "text": "Caen menores supuestamente involucrados en asesinato de turista duranguense. https://t.co/vf3k6vE7Fw #ELIMPARCIAL80A\u00f1os https://t.co/hg16W17kVD"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 751666371067416576, "klass": 1, "text": "Muere un polic\u00eda en Venezuela por ataque con granada"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121224209353592832, "klass": 0, "text": "#perro #mexicocity \u5834\u6240: Fuente De La Diana Cazadora https://t.co/sVH46I6kI3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154813093362438145, "klass": 1, "text": "Ataque armado deja a dos mujeres fallecidas a inmediaciones del mercado de Jocotales, en la zona 6 de Chinautla. Agentes de la Polic\u00eda Nacional Civil reporta la captura de dos hombres sindicados de cometer el doble crimen.\n\nV\u00eda: @acastillo_gt https://t.co/R3FT2Zg2CT"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155416294226890753, "klass": 1, "text": "#Terrible #BastaYa\nUna joven de 26 a\u00f1os fue apu\u00f1alada ayer por su pareja en Gelves. El hombre se encuentra detenido en la comisar\u00eda de la Polic\u00eda Nacional de Blas Infante, en Sevilla.\n#Ella est\u00e1 ingresada en Cuidados Intensivos  tras ser intervenida de varias heridas de gravedad. https://t.co/nTTT1zKkWs"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155407606468337664, "klass": 1, "text": "\ud83d\ude94 #Policiales #GranaderoBaigorria Un joven muri\u00f3 tras ser apu\u00f1alado en una pelea entre familiares https://t.co/b7HW13AeqF https://t.co/KlUMUYZfR6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096505096517681157, "klass": 0, "text": "Incre\u00edble #CrackDown3 modo cooperativo adictivo y muy muy  entretenido, juego que sorprende y para bien un notable alto para \u00e9l @Xbox_Spain"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781361048876118016, "klass": 0, "text": "Con un negroo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951684334964166656, "klass": 0, "text": "\u00a1\u00a1URGENTE!!\nEl directivo Alfaro Moreno ANUNCIA OTRA GRAN SORPRESA para los barcelonistas.\nAQU\u00cd EL VIDEO \u27a1 https://t.co/NcqarYA9vr https://t.co/8zu4kXeAxc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200823493232906243, "klass": 0, "text": "Actualizaci\u00f3n: un hombre fallece tras quedar atrapado en la cabina de su cami\u00f3n por un accidente en la AP-7 https://t.co/YW3pSZZ9W7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827962964804251648, "klass": 0, "text": "Dice Lanata que se siente obligado a defender el derecho de los que afirman que las duchas de Auschwitz eran un spa para los detenidos."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268216020386357249, "klass": 0, "text": "Despu\u00e9s de meses atendiendo pacientes infectados y muriendo en @Tu_IMSS #Mexicali la mam\u00e1 de mi hijo, enferm\u00f3.\nEsperando resultados pruebas #Covid_19 #coronavirus \n\n\ud83d\ude37 \"Tapate todos los orificios del cuerpo\", ejercicio y come bien. Si nunca van a un m\u00e9dico vayan y paguen por ello https://t.co/LhQwJVtZD1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466791327882960904, "klass": 0, "text": "El Coronavirus \u2026\nque en verdad no es de los (Covid) sino un castigo Maldito de socios,\nuna alianza virus ..\nImam Nasser Muhammad El-Yemeni\n1441 - Dul Qui'da \u2013 17\n(Seg\u00fan la Hejira)\n2020 - Julio - 08\n09:17 pm\nhttps://t.co/EtNOvldHWr\n56\n#Torment_Planet_Has_Neared\np&amp;7K%G"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931662269100019712, "klass": 1, "text": "En sector del 9 de enero #CaliCo capturamos a este hombre de 29 a\u00f1os quien se movilizaba por v\u00eda p\u00fablica y al notar presencia de patrulla #CuadranteSeguro intenta huir. A esta persona le hallamos en su poder una caja que conten\u00eda 500 gramos de marihuana. https://t.co/nK2lnABeT4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175489888457805831, "klass": 0, "text": "#AMQueretaro  \ud83d\uddde |  La Feria de la Raza 2019 ser\u00e1 del 11 al 20 de octubre pr\u00f3ximos; el 12 de octubre est\u00e1 confirmado el cantante Juli\u00f3n \u00c1lvarez\n\nhttps://t.co/iB25ZsLGmF"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315239127114223616, "klass": 1, "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udd2a #LosHornos | #LaPlata | #Violencia \n\nLos Hornos: golpe\u00f3 a su pareja e intent\u00f3 acuchillar a un polic\u00eda\n\nUn hombre atac\u00f3 salvajemente a su novia y, cuando los uniformados arribaron al lugar, quiso apu\u00f1alar a un oficial. Hubo un caso similar en Gonnet.\n\nhttps://t.co/QE6Xeg07f9 https://t.co/1suj5ulWNK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 955877863550537728, "klass": 1, "text": "Actualizaci\u00f3n #KentuckyShooting:\n-Dos estudiantes de 15 a\u00f1os han muerto v\u00edctimas de un tiroteo en una escuela secundaria en Benton (Kentucky, EE.UU.).\n-17 personas resultaron heridas, 12 de ellas por heridas de bala y 5 por otros motivos.\n-El tirador est\u00e1 detenido y tiene 15 a\u00f1os"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915081844089081857, "klass": 0, "text": "Murieron 8 combatientes de Hizbul\u00e1 por ataque de dron en el este de Siria https://t.co/7KZwHaAG8O  https://t.co/bcJvx1PHGd"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762626489531658241, "klass": 1, "text": "Matan de un disparo en San Francisco a un joven mientras jugaba al Pok\u00e9mon Go #NoticiasSIN https://t.co/qNjT7dCLZV https://t.co/QQHNZ3zwvG"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1108661444407709698, "klass": 1, "text": "La Polic\u00eda Nacional detiene a un hombre con 70 bolsas de droga en la Sagrada Familia https://t.co/AupMXHbdNu v\u00eda @laopinioncoruna"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754231192917008384, "klass": 0, "text": "AH\u00cd HEMOS MANDADO UE A #refugiados El Ej\u00e9rcito turco declara la ley marcial, seg\u00fan medios locales https://t.co/EMxoWMXRIB via @ActualidadRT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933062657640402944, "klass": 0, "text": "Diario del grupo \"el trolercio\" transmite en directo conferencia de prensa donde Congreso y Federaci\u00f3n niegan que ley nos deje fuera del mundial. A los 5 minutos otro diario del mismo grupo dice \"Peligra el mundial por nueva Ley\". \u00bf#LibertadDeExpresi\u00f3n?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315242156160954369, "klass": 1, "text": "Asesinan a PoliMiranda para robarle su pistola en Guarenas https://t.co/g5XKj3wiK4 https://t.co/EiIJPuVFWo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106807447681945602, "klass": 0, "text": "\u00a1Una imagen dice mil palabras! Un compa\u00f1ero coloca el cartel en honor a Mame Mbaye, v\u00edctima del racismo institucional en la ciudad de Madrid que dirige Manuela Carmena y que con un acto demagogo se presento una semana despu\u00e9s al barrio Lavapi\u00e9s.\n#sosracismo https://t.co/XMAJ0Bn1rK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107106090859315201, "klass": 0, "text": "Qurerid\u00edsimo @migueldlacruz\nMe alegra que est\u00e9s en la cobertura de \n@la_filey 2019, eres un Referente del periodismo cultural del @CanalOnceTV , @OnceNoticiasTV \nEl Nohoch emeritense\nRa\u00fal Ren\u00e1n estar\u00e1 CONTENTO y ATENTO desde su nueva morada."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927318554218782720, "klass": 0, "text": "\ud83d\ude20\ud83d\udc20\ud83c\udf0a| esa cara de enojado no te la roboh man en Peru Beach - San Isidro https://t.co/7i1jJb8NVh"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221874809694498816, "klass": 1, "text": "LO \u00daLTIMO\ud83d\udd34: Dos supuestos ladrones son capturados por la polic\u00eda  mientras asaltaban a los pasajeros de un taxi en el Anillo perif\u00e9rico de Tegucigalpa https://t.co/Z1MGYIm36s"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005940073177796609, "klass": 1, "text": "Polic\u00edas municipales de Quer\u00e9taro detectaron y aseguraron a un hombre, quien acababa de robar un autom\u00f3vil marca Ford, en la colonia Reforma Agraria.\u00a0El imputado cuenta con antecedentes por delitos contra la salud, robo a comercio y\u00a0violaci\u00f3n\u00a0a la ley fe\u2026 https://t.co/VV2oPGGmAs"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766738417250099200, "klass": 0, "text": "'Con juego y alma tampoco se gana a Estados Unidos' Lee la cr\u00f3nica del partidazo entre #ESP y #USA https://t.co/jaBamuYYPp"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754422909142175744, "klass": 1, "text": "https://t.co/MZ16pHIuXL Ocho funcionarios de seguridad han sido asesinados en la Gran Caracas en los \u00faltimos d\u00edas https://t.co/UDzk2VKPej"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773926984330215424, "klass": 1, "text": "Condenan a muerte a hombre por atacar con \u00e1cido a una mujer en India https://t.co/1Z5SQ9cv1M"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960029373326938112, "klass": 0, "text": "@AlbaniaOC @jesusji2012 @FBuenAbad @ncv_Violeta @Mboe55 @eloycam2012 @oskar2687 @Alberto_AvalosH @DRAKERS46 @molotovmx @Paul_Pellon @axtzco63 @dontriana Y te falt\u00f3 el asesinato de la ni\u00f1a Poulette cuando el puto de @EPN era gobernador del Edo de M\u00e9xico como se encarg\u00f3 de cubrir ese asesinato de esa peque\u00f1a y solo dijeron q fue un accidente y del asesinato de su propia esposa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200833974911692800, "klass": 0, "text": "ALERTA... ONG StopVIH advierte sobre alarmante cifra de fallecimientos de personas con VIH en Nueva Esparta https://t.co/ICfKVtBjWL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463220991790780420, "klass": 0, "text": "Alguna pareja o mujer de Torre\u00f3n para el s\u00e1bado darles su dotaci\u00f3n de leche personal interesadas mandar MD https://t.co/anmWsuSj1Z"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960027339001356289, "klass": 0, "text": "\u00bfC\u00f3mo proteger nuestro negocio de un ciberataque? https://t.co/johlZOzgXi #seguridad"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773921171569975297, "klass": 1, "text": "Detenci\u00f3n de 3 masculinos por portaci\u00f3n de arma de fuego y lesiones por arma de fuego en sector Abasto. https://t.co/w9UmpSmZTt"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762623261112795136, "klass": 1, "text": "#Incre\u00edble Roban tachones y dan dos balazos a joven por resistirse a asalto ayer en colonia La Campana #Monterrey https://t.co/7RqLzV0G4l"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221882933876793350, "klass": 1, "text": "Oficial de polic\u00eda acusado de asesinar a su pareja\n\nSeg\u00fan los testigos del hecho, el oficial lleg\u00f3 a su casa y encontr\u00f3 a su pareja con otro hombre, identificado como Jos\u00e9 Willian.\n\nLeer m\u00e1s: https://t.co/Rz3cpL0i1k https://t.co/YiiIoL85uj"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 732726782093316096, "klass": 1, "text": "@juandiegovasqu4 @venezoIanos @chacon_yoimer 10 detenidos en disturbios de Guarenas https://t.co/p1Xl7kGQIv L\u00edo generado por bachaqueros"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226766794939129856, "klass": 0, "text": "El s\u00e1bado me llev\u00f3 mi hijo al @IKEASpain \nResultado de la visita, una mesa, una cajonera, una silla y el t\u00edo se ha zampado un codillo, unas alb\u00f3ndigas y una tarta de zanahoria.... Me ha salido m\u00e1s caro darle de comer q montar mi oficina en casa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255848479055904771, "klass": 0, "text": "Es el plan de CFK, para vengarse por haberla perseguido por robarse el pa\u00eds y por ordenar el asesinato de Nisman"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017962748225904640, "klass": 1, "text": "Ex-Primer Ministro de Pakist\u00e1n arrestado en un avi\u00f3n bajo cargos de corrupci\u00f3n por no declarar todo su patrimonio (\u00e9l y sus hijos). \n\nhttps://t.co/5xqjGVWi9U"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302920549216247809, "klass": 0, "text": "Hijos de puta mataron a Kenny"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226766295489753088, "klass": 0, "text": "\ud83c\udf35 El envejecimiento puede revertirse como cualquier enfermedad gracias a un f\u00e1rmaco sintetizado por la Escuela de Medicina de Harvard.... https://t.co/WDogx2qJ2a"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226763476359663617, "klass": 0, "text": "@c_valenciana @ICAV_abogados @radiovalencia  la mayor\u00eda del pueblo uruguayo no los perdonar\u00e1. Quedar\u00e1n en la historia como los que fomentan el odio y la violencia. Fue un asesino y ladr\u00f3n, lo hizo  desde el 62 al 72, plena democracia. Ignorantes. Esto\ud83d\udc47lo dijo el a\u00f1o pasado https://t.co/3B8GjkhYUg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121332582233321474, "klass": 0, "text": "M\u00e1s de 70 letrados se forman sobre delitos contra la seguridad del tr\u00e1fico en el Colegio de Abogados de Ja\u00e9n https://t.co/DVtb7kfNhw @icajaen https://t.co/gNC9kkYH1v"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107007419937374209, "klass": 1, "text": "Asaltantes son atropellados mientras hu\u00edan del lugar https://t.co/2M4eobsEAz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005938168036773889, "klass": 1, "text": "V\u00e1ndalos atacaron a fierrazos a un hombre en situaci\u00f3n de calle en el centro de Bernal https://t.co/mcoYGiy9Fs https://t.co/68fTMCdmng"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754316667841224704, "klass": 0, "text": "#T1D @NDEP #NYCPride El Mejor Sistema Para Controlar La Diabetes. Altas Conversiones! Y Herramientas Exclusiv...  https://t.co/D3gJbE71Zz"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107109496114028544, "klass": 0, "text": "He jugado al minijuego Surca las olas en Paradise Island 2. Mi resultado: 9 #GameInsight #ParadiseIsland2 https://t.co/wQHxh4MGZU"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195879724519694337, "klass": 1, "text": "Un ni\u00f1o en estado cr\u00edtico, tras tiroteo en juego de futbol americano.\n\nCinco hombres fueron arrestados por la polic\u00eda de Nueva Jersey, luego de que los se\u00f1alaran de participar en un tiroteo que se realiz\u00f3 el viernes\nhttps://t.co/FDHwtpoWSx https://t.co/twiB8tb9TS"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1155408006328332288, "klass": 1, "text": "La Polic\u00eda india mata a siete rebeldes mao\u00edstas en el centro del pa\u00eds https://t.co/8hKBCAxu0n"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221874759140593667, "klass": 1, "text": "#ColombiaAlAire Capturado un guardi\u00e1n @INPEC_Colombia En San Andr\u00e9s en momentos en que intentaba ingresar drogas y elementos prohibidos al interior de la c\u00e1rcel Nueva Esperanza @CarlosBarrazaE https://t.co/GxKTpCix4O"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005932939195150337, "klass": 1, "text": "Acusan a un ladero de Alperovich por el presunto asesinato de su yerno https://t.co/V2y8r9gGjZ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255854539804114944, "klass": 1, "text": "INVESTIGACI\u00d3N.\nLas autoridades Investigan robo en sala de emergencias de hospital en Puerto Nuevo. Una doctora denunci\u00f3 que le robaron el ponche m\u00e9dico que usa en las recetas de medicamentos controlados. @PRPDNoticias https://t.co/V13IIRVubJ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302912396000989193, "klass": 0, "text": "Guaido le regal\u00f3 600 millones de $$$ a Paraguay , que este pa\u00eds le debe a Venezuela. EEUU le robo a Venezuela 360millones de $$$$ que est\u00e1n en el Citibank . En mi ciudad, rara vez se iba la electricidad, nunca falto agua, despu\u00e9s del ataque al SNE esto ha cambiado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956299344067616768, "klass": 0, "text": "#CronicaCentral\nJorge Gabriel L\u00f3pez, de 17 a\u00f1os, muri\u00f3 en el balneario de Toro Muerto, en Traslasierra. Seg\u00fan las primeras informaciones, cay\u00f3 al agua desde unos cuatro metros de altura, tras resbalar en una roca. https://t.co/dWrrZB2Cjj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466785452686331909, "klass": 0, "text": "Jabolero Adventures 3 cum time #alterph #alterpinoy #jakol #jakolpinoy #kantot #libog #forhire #vidjakol #alterphillippines https://t.co/12DzuwRKpU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226769047687135232, "klass": 0, "text": "V\u00eddeo | Miseria. Guti\u00e9rrez (C's)mezcla el asesinato de Joseba Pagazartunda con el restablecimiento de las competencias de tr\u00e1fico en Navarra https://t.co/mlIqSqV9vx v\u00eda @@Jota_POV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541445009840513026, "klass": 0, "text": "Aqu\u00ed en usulutan vive un pandillero que se est\u00e1 escondiendo el sellama Juan Jos\u00e9 Rivera Larin alias El payaso vive calle principal colonia Peralta entrada del cementerio para arriba a dos cuadras de la ladrillera Chema Batres enfrente del molino port\u00f3n rojo se dedica a extorsiona"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347935677892206594, "klass": 1, "text": "#ApaseoElGrande Hallan 2 cuerpos calcinados en cajuela de auto en San Jos\u00e9 del Llano    https://t.co/IXOKCD9M3a"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268329935246155778, "klass": 0, "text": "@Dianasemi Qu\u00e9 raro ver a @elcomercio_peru machacando al gobierno con esta noticia \u00bfse habr\u00e1n peleado? \ud83e\uddd0"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927072050338025473, "klass": 1, "text": ".En Guacara fue abatido hombre que se resisti\u00f3 a la autoridad https://t.co/RGsvTZCV4M https://t.co/T89hcGjTZS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726226873701814273, "klass": 0, "text": "45' tiro libre, al cobro Canga, su remate con potencia sale desviado. Finaliza el primer tiempo en el Estadio Alejandro Serrano Aguilar 0x0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005944390030974977, "klass": 0, "text": "CEC de Rusia condena pretensiones del Gobierno de Canad\u00e1 de impedir voto de venezolanos https://t.co/4EogGIoLnc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864989707456978944, "klass": 0, "text": "$3 MIL MILLONES, UBERRIMO\u201cLa persecuci\u00f3n pol\u00edtica en Colombia no ha terminado\u201d: Uribe sobre Arias https://t.co/ro6dtXZVL4 v\u00eda @RevistaSemana"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121337558003326976, "klass": 0, "text": "@RainuiRohua @cossmmica @davidsainz Porque ahora hay twitter. Esta red social se ha convertido en un arma de doble filo. Donde antes el humor negro se quedaba en revistas o foros determinados, ahora se viraliza por algun indignado y el mainstream no est\u00e1 preparado para asimilar este humor"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773922169969516544, "klass": 1, "text": "Acusan a joven por abuso y muerte de su hijastro de tres a\u00f1os en Zulia https://t.co/jF0aH1dtUu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121230290247090176, "klass": 0, "text": "Ya lesionaron a Paolo, la maldici\u00f3n no falla."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106917845831565312, "klass": 0, "text": "@starksnatxlia NO CAN DO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154851408866402304, "klass": 0, "text": "Cada domingo, con escobas, picos y palas salen a dar mantenimiento al camell\u00f3n central de la avenida Tom\u00e1s Fern\u00e1ndez, recogen la basura y forestan su zona; piden a comerciantes sumarse\n\nhttps://t.co/5QFe8aQsTv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268079422642552832, "klass": 0, "text": "@EsYourAnonNews https://t.co/42egeGfSYV pasen tiene info"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356962608067264514, "klass": 1, "text": "#Provinciales | Rosario: asesinaron a balazos un hombre mientras jugaba con su hijo de 4 a\u00f1os en una plaza https://t.co/b8dTpgvbJw https://t.co/AZyT33UqgN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106887358245494784, "klass": 0, "text": "@agencialavieja Informame donde nos llvo la experiencia de la Kuka o de Macri, yo lo vot por primera vez convencida que hab\u00eda una esperanza, y demostr\u00f3 ser un kirchnerismo mas educado y menos chorro. A mi me llevo a estar sin trabajo, entonces necesitamos gente con experiencia?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 932962822996283392, "klass": 0, "text": "Claudia L\u00f3pez: \u02eeDerrotar la corrupci\u00f3n y la politiquer\u00eda en Colombia no nos va a quedar grande\u02ee #Entrevista https://t.co/IblLeEe3bg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096511538486218757, "klass": 0, "text": "@RadioCentro977 @julioastillero @cosio_joaquin Excelente actuaci\u00f3n del querido Cochiloco en @Belzebuth_Film. Da miedo. La escena del Jesucristo de madera cuando habla posesionado por el maligno hecha por @donemilioportes es escalofriante. Magn\u00edfico invitado de Julio haciendo radio diferente. Gran decisi\u00f3n de Radio Centro!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754291950870814720, "klass": 0, "text": "Fuertes Im\u00e1genes: Publican la fotograf\u00eda de un soldado golpista linchado por partidarios de Erdogan https://t.co/85Oltgi7h6 via@ActualidadRT"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302916749214519298, "klass": 1, "text": "Mujer de 23 a\u00f1os fue detenida por presunto parricidio de su conviviente en Temuco:La v\u00edctima,  una joven de 28 a\u00f1os presentaba heridas cortantes atribuibles a terceros .jm.(f.cooper) https://t.co/KC0rqKPFoO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347926513245696004, "klass": 0, "text": "@JesusRCuevas \u00bfIgual o m\u00e1s duro golpe que el de destruir la selva y reserva de la biosfera en Yucat\u00e1n ? \u00bf Este proyecto de San Luis Potos\u00ed no le conviene a ustedes los cuatreros? \u00bfEste si da\u00f1a y lo de las especies protegidas en Yucat\u00e1n no ? Mmm \u00bfc\u00f3mo\u201crobar aire\u201d de las energ\u00edas renovables?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154753727733149696, "klass": 0, "text": "@ForRevolucion @carmencalvo_ Pero quien es el candidato la vieja esta o Pedro Sanchez . ,  ud. es la culpable de que pase todo esto. Ud con su ego y sus 140 a\u00f1os de partido est\u00e1 arruinado la pol\u00edtica Espa\u00f1ola. Recuerde que en democracia se debe hacer lo que el pueblo quiere por medio de sus representantes."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226775435368947712, "klass": 0, "text": "La causa del fallecimiento de David Gistau me ha dejado impactada, m\u00e1s que su propia muerte\n\nUna lesi\u00f3n cerebral practicando su pasi\u00f3n: el boxeo\n\nNo es lo mismo una muerte por una enfermedad que te ataca, que por un riesgo q asumes\n\nNunca ver\u00e9 el boxeo como deporte"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927409268390756352, "klass": 0, "text": "Presidente Evo Morales conmemora rebeli\u00f3n de Tupac Amaru contra el imperio espa\u00f1ol https://t.co/U0eil3mfIC #4Nov https://t.co/4jSTrcefKC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107104467382620160, "klass": 0, "text": "la raza humana es tan tan tan pero tan hincha ovarios que DECIDI\u00d3 que eructar era de mala educacion y ahora no me puedo tirar un eructo tranquila en la calle sin que me miren con cara de que asesine a alguien"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773925802211770368, "klass": 1, "text": "Asesinan a balazos a hombre en la colonia El Roc\u00edo - Quadrat\u00edn Quer\u00e9taro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754225144252342273, "klass": 0, "text": "Soy de ese 1% que no le gusta el trompo\u263a\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\ude37"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927194532277571584, "klass": 0, "text": "Caso hipot\u00e9tico: Un ladr\u00f3n huye de la polic\u00eda despu\u00e9s de un robo con una moto. Choca y se mata. \u00bfLa culpa es de la polic\u00eda que lo persigui\u00f3? https://t.co/cP38i9lqvn"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347930309166309378, "klass": 1, "text": "Lo que pasa en el pa\u00eds (DOS HOMBRES FUERON ASESINADOS ESTA NOCHE EN SAN ANDRES EN LO QUE PARECE UNA GUERRA DE BANDOS EN CONFRONTACI\u00d3N Y AJUSTES DE CUENTAS.)\n\nMientras los noticieros de mi pa\u00eds \ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1501181178371620868, "klass": 1, "text": "FPA SECUESTR\u00d3 ESTUPEFACIENTES TRAS UN ALLANAMIENTO EN VILLA ALLENDE https://t.co/RQ5nr9ZHJ9 https://t.co/kPcDizUmqC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195872284998807555, "klass": 0, "text": "El reporte a esta hora de: iamirmab: https://t.co/lV83mkLxGF"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347932979910340611, "klass": 1, "text": "Piden justicia igual para todos pero no para el marido de #Piparo al q detuvieron,lo esposaron para las c\u00e1maras.Le mataron un hijo,ahora vio c\u00f3mo motochorros con un arma le robaron a su mujer,despu\u00e9s ven 6 motos,la mujer reconoce a uno por el buzo,arrastr\u00f3 1 moto,no a 2 personas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356952520363540480, "klass": 0, "text": "Deplorable estado de la cinta asf\u00e1ltica en la esquina de San Lorenzo y Ayacucho, en Barrio Sur. Comerciantes de la zona temen que ante las bruscas frenadas de los autos en esa arteria se generen accidentes. Piden reparaci\u00f3n urgente. #Tucum\u00e1n https://t.co/ZRsQeKSGGZ"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1347925573218299904, "klass": 0, "text": "Investigan la muerte de un hombre en residencial de Santa Isabel\nhttps://t.co/qv3YQ5VARB\n\nLos agentes hallaron el cuerpo en la sala del apartamento 79 del Residencial Rinc\u00f3n Ta\u00edno. https://t.co/i8ZgpCgXHP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348163349691957248, "klass": 0, "text": "@RicciuP Jovan Huton Pulitzer, demostr\u00f3 que hubo fraude ,los patrones en las marcas de los votos fueron falseados, otra cosa es que no quisieron dejarlo actuar. Hubo fraude , no soy partidario de Trump, pero los medios de comunicaci\u00f3n pusieron a Biden con su censura."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106904747460706305, "klass": 0, "text": "@rodipardo_ @MarioAbedok @rodysuarez @omardemarchi @SheratonMendoza Lo peor que hacemos, es cruzarles bola. Yo los veo a ambos y paso rapidito al siguiente tweed..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154704953686024193, "klass": 0, "text": "Mientras los venezolanos mueren de mengua por falta de insumos m\u00e9dicos y medicamentos, el r\u00e9gimen usurpador bota 200 millones de $ para organizar el Foro de Sao Paulo. Sin verg\u00fcenzas!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347936113919467520, "klass": 0, "text": "@Vbluesciudadano Y todo lo que hicieron ,en los estados azules,zona en Oreg\u00f3n,cobrar peaje,destruir propiedad p\u00fablica amenaza con armas saqueos ataque a la polic\u00eda ,ataque a los negocios de jud\u00edos e israel\u00edes en New York,y otros estados muertos ,asaltados eso no cuenta porque no son negr"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356959982764371968, "klass": 0, "text": "Mauricio Macri\n\nEs tendencia porque Carri\u00f3\nlo mando en cana con la mesa\nJudicial , armada para perseguir \ny detener opositores .\nPor el desastre fenomenal\nque fue gobernando , no es \nnoticia , porque lo sabemos\ntodos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356956778479632390, "klass": 0, "text": "@joancgallego @EnComu_Podem VECINOS DEL \u00c1REA METROPOLITANA !!! Ahora es el momento de la v\u00e9nganla por el impuesto de AMB .NO VOTAR A ESTOS !! Colau debe pagar por su atraco a mano armada !!! Votar a quien os de la gana, a estos nooooo"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175499070506319872, "klass": 1, "text": "Capturan a un hombre por violar a un joven de 16 a\u00f1os en El Para\u00edso https://t.co/E7LvmR0Ezo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766527759153639424, "klass": 0, "text": "Inmuebles 4porciento Vende Econ\u00f3mica Casa En San Diego La Esmeralda, Acogedora casa ubicada e -\u00b7\u00b7\u25b6 https://t.co/o0B00CFX9u _ #Venezuela"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121218631302565893, "klass": 0, "text": "Mirar la serie, acostarme a dormir o leer una materia que me toman en 2 semanas? Si lo analizo mucho seguro termino tom\u00e1ndome una birra"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781371209715814400, "klass": 0, "text": "Cavas Torell\u00f3 fue la bodega protagonista de ayer noche con una larga cata de sus cavas e\u2026 https://t.co/WcrEaLkTWE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927330369296269314, "klass": 1, "text": "Asesinan a pu\u00f1al a un hombre en Turbaco https://t.co/G72uDXpHM5"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195872402086998016, "klass": 0, "text": "Desde FUNDEPRO Tejiendo Redes contra la violencia de g\u00e9nero, queremos manifestar nuestro repudio a la persecuci\u00f3n echada a rodar en un art\u00edculo difundido por el Arzobispo Em\u00e9rito de La Plata, H\u00e9ctor Aguer, que hace su centro en la periodista @lucianapeker. https://t.co/afVhoE89cy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255901901700431876, "klass": 0, "text": "3 en casa,2 adultos y un menor de 14.\nPaseos de 6a 10 de la ma\u00f1ana como que no adem\u00e1s el menor no puede salir hasta las 12...\nSi el peque s\u00f3lo puede salir de 12 a 7 y los adultos de 6 a 10 y de 8 a 23:00 salgo a pasear con mi pareja y dejo a mi hijo en casa solo o como lo hago? https://t.co/i5OHWTlLwd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268323219943145476, "klass": 0, "text": "@diegobranca @PatoBullrich Le corren el pico y enloquece... https://t.co/T1IlRzAyAt"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931665825790136320, "klass": 0, "text": "EL PARNASO PERDIDO. @Ant69Rit Un polic\u00eda escribe obras teatrales para capturar asesinos en serie. \u00a1V\u00edvelo! https://t.co/PEhVfUKf2w      https://t.co/Ityn3XnUqI #novela"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017961266953015296, "klass": 1, "text": "#SucesosProvincia Hombre es ultimado a tiros en una casa de la colonia Ampliaci\u00f3n San Isidro Itz\u00edcuaro https://t.co/oU72PWzAKY https://t.co/KJihY6ERxk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197499301930446848, "klass": 0, "text": "Suarez anunci\u00f3 por Twitter a su nuevo gabinete https://t.co/9VQDKZCTZ0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348242430605348864, "klass": 0, "text": "Anne Applebaum: \u201cLa aventura de Trump termin\u00f3. Pasar\u00e1 el resto de su vida ante los tribunales\u201d Sin embargo el Trumpismo seguir\u00e1,..\nhttps://t.co/8Cd8Az6CEc v\u00eda @elpaissemanal"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152154166128721920, "klass": 0, "text": "Otra prueba de que el secesionismo golpista catal\u00e1n es una secta peligrosa. Sugiero que sus integrantes sigan el ejemplo de la secta estadounidense Templo del Pueblo. 'Predicadores' en los vagones: el fanatismo d los golpistas invade el metro de Barcelona. https://t.co/lxZm2JtsgA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1421438321889316868, "klass": 0, "text": "1944 \u2013 El avi\u00f3n pilotado por el autor del famoso cuento infantil \"El principito\" desapareci\u00f3 en el sur de Francia.\n\nhttps://t.co/H2MFet2lvK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040887268775473154, "klass": 0, "text": "Det\u00e9stame de una vez."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956293524995047425, "klass": 0, "text": "Comerciantes del Abasto solicitan intervenci\u00f3n de diversas autoridades en el bloque siniestrado. Afirman que el lugar es utilizado por drogadictos y delincuentes. Por otra parte solicitaron la extensi\u00f3n en la exoneraci\u00f3n del pago del canon. #ElNoticiero https://t.co/XufJjMbqTf"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106825269879468032, "klass": 0, "text": "Nunca hay justificaci\u00f3n para un acto terrorista, el terrorismo no entiende de raza, sexo o religi\u00f3n. \nLas ideolog\u00edas perversas andan en otro nivel!  https://t.co/K36UGh4QVW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302919542587486209, "klass": 0, "text": "M\u00e1s de 200 espa\u00f1oles viajaban en el buque \u00abSanta Mar\u00eda\u00bb que asaltaron Galvao y sus hombres en 1961 https://t.co/QubKc19F8f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175493525330419712, "klass": 0, "text": "#ACCIDENTE \n\n\u26a0\ufe0fUna pista cortada\n\ud83d\udd35Km 33 al sur\n\ud83d\udd34Congesti\u00f3n en el lugar \n\n\ud83d\udd34Se solicita precauci\u00f3n, mantener velocidad reducida y cintur\u00f3n de seguridad.\n\n@Carabdechile\n@AconcaguaNews\n@radiocarab\n@Radio_Emergenci\n@muniquilicura"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268301401366675456, "klass": 0, "text": "\"Se cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de chavez  hacer de Venezuela una (potencia) en tr\u00e1fico de drogas\""}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315242382670073857, "klass": 0, "text": "@sofiaaramoss_F @Megarrubio son pareja?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 778308274219282432, "klass": 1, "text": "Asesinan por celos a mujer en el interior de un veh\u00edculo en Plaza Venezuela.\nhttps://t.co/MPCGn6YM2W"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960020284660240384, "klass": 0, "text": "Accidente vehicular deja un muerto en Hialeah. https://t.co/X4ZtR6WZxq"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005940652532789248, "klass": 0, "text": "@RicardoSabogalU Esa ley no pisa callos, no es cierto que afecte solo a los violentos, pues ellos fueron los \u00fanicos beneficiados, porque hicieron parte del conflicto. SI ATROPELLO A CAMPESINOS HONESTOS, que creyeron en el estado, compraron con requisitos de ley. Luego fueron despojados."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121220199733239809, "klass": 0, "text": "Con su 2do aborto Abby opt\u00f3 por Depo-provera, la injecci\u00f3n, la cual produjo dolores de cabeza y eventualmente la condici\u00f3n pseudo-tumor en el cerebro. El resto de su vida, ella tomar\u00eda medicinas para esta condici\u00f3n pero Abby sigui\u00f3 creyendo en su trabajo. https://t.co/UQQbE0fSAp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121327507322486784, "klass": 0, "text": "El ojo en la mirilla, el dedo acariciando el gatillo, incapaz de disparar. El objetivo: una mujer que lo cautiva. Una novela negra a ritmo de rock, acci\u00f3n, rom\u00e1ntica. ALG\u00daN PECADO RARO de @sharkasmo https://t.co/lYrRCSPact https://t.co/68rsYIKsef"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107036095966072833, "klass": 0, "text": "A los polic\u00edas les hac\u00edan falta una protesta para sentirse \u00fatiles  , seguro ya estaban entumidos de estar parados en el parque de la UCA y en la radio YA ."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107035102792609799, "klass": 0, "text": "@DavidSoler_12 @agusgorian @_WhiteWitch @beproudmom @httpsmalfxy \"Se siente mujer\", no sab\u00eda que ser mujer era un sentimiento"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915090925361205249, "klass": 0, "text": "Soy un ni\u00f1o travieso que en un cuerpo de hombre se esconde."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347928182956191745, "klass": 0, "text": "Entre el 1950 y el 1955 pasaron cosas demasiado alevosas en Sudam\u00e9rica. El suicidio de Getulio, el asesinato de Gait\u00e1n, el bombardeo a Per\u00f3n, la ca\u00edda de Iba\u00f1ez del campo.\n\nEl \u00fanico que sigue en vigencia es el nuestro."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096505557475684352, "klass": 0, "text": "#Veracruz | #Cuitl\u00e1huacGarc\u00eda premia a polic\u00eda involucrado en #desaparici\u00f3nforzada de cinco j\u00f3venes de #PlayaVicente en 2016. Se trata de quien fue jefe inmediato de #MarcosConde, subdelegado de #TierraBlanca https://t.co/HjdKGv3bjP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154719318179033089, "klass": 0, "text": "#UltimaHora \u203c Fernando L\u00f3pez Miras, proclamado presidente de la Regi\u00f3n de Murcia con los 26 votos de PP, Ciudadanos y VOX."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302911632562159616, "klass": 1, "text": "#femicidio Asesinaron a una joven de 14 a\u00f1os en Francisco Alvarez. Habia desaparecido ayer a la ma\u00f1ana. A la noche descubrieron que su cuerpo estaba en una vivienda de La Nacion y Vidt escondida en una bolsa. Aun no se sabe las causas. https://t.co/InJfY70sWH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226772494318784517, "klass": 0, "text": "\u201cDe Centroam\u00e9rica no emigramos: huimos\u201d \nEl n\u00famero de centroamericanos empadronados en Espa\u00f1a se ha duplicado en los tres \u00faltimos a\u00f1os https://t.co/gmLNa476Tn"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302915398740959233, "klass": 1, "text": "Un jurado popular enjuiciar\u00e1 a partir del d\u00eda 25 de septiembre al acusado de asesinar en 2018 a su madre en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra (Sevilla)\n \nLa Fiscal\u00eda reclama para el encausado un total de 22 a\u00f1os de c\u00e1rcel como presunto autor de un delito de asesinato"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152149377084993536, "klass": 0, "text": "Bomberos, Cruz Roja y Guardia Civil reanudan la b\u00fasqueda del hombre desaparecido en el r\u00edo Nal\u00f3n. Asturias Mundial https://t.co/1m4ze7mHnA"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1421433003130109953, "klass": 1, "text": "Leonardo Luis Rivera, 39 a\u00f1os, La Habana.\n\nEl #11JCuba sali\u00f3 a la calle a manifestarse pac\u00edficamente \n\nDetenido el 21 de julio y acusado de desorden y atentado, hoy PRESO en la c\u00e1rcel 100 y Aldab\u00f3. \n\n#soscuba https://t.co/mwnpqJbBFd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121323063214247936, "klass": 0, "text": "Vigilados . Por @jmanatol https://t.co/oRJAodMjKc"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762631216931667968, "klass": 1, "text": "Fallece la mujer que fue quemada por su pareja en Alcudia # https://t.co/S3LxCF0DlQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106893929889349633, "klass": 0, "text": "@altocapirote @Lobo41015 A mi me hacen un poquito de gracia los cofrades que te sueltan \"hombre, es que lo del santo angel no es una pirata\".\nPiratas no lo son ninguna. Es un mote o apodo para designar a cofrad\u00edas que salen sin cumplir una serie de requisitos."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221884784110178304, "klass": 1, "text": "Crimen #VillaGesell\n\nSe present\u00f3 un testigo espont\u00e1neamente y brind\u00f3 detalles del rol que cumpli\u00f3 cada uno de los rugbiers en el ataque y asesinato a Fernando Ba\u00e9z Sosa\n\n#crimenenvillagesell #FernandoBaezSosa #Rugbiers \n\nhttps://t.co/8WJ3oPiYYt"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302910378331058177, "klass": 1, "text": "Arrestaron a un hombre de 36 por posible participaci\u00f3n en el homicidio de Joel Nicol\u00e1s Rebechi (16) a quien asesinaron de un balazo en el torax en Corrientes y Gaboto. Le secuestraron tumbera y casco con inscripci\u00f3n policial. Tambi\u00e9n balearon en el o\u00eddo al hermano de la v\u00edctima https://t.co/p9NiD7JqzM"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221885371254038528, "klass": 0, "text": "Espero que @HugoCastejon denuncie a esta se\u00f1ora de fuerte olor por acusarle de ansiedad por sindrome de abstinencia"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226776820407787521, "klass": 1, "text": "\u00a1PENDIENTES! Reportan tiroteo en la estaci\u00f3n de polic\u00eda del Bronx en Nueva York #10Feb #Venezuela  https://t.co/llpO5cBdU1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732724661931253761, "klass": 0, "text": "porque alfredo es shipeado con todos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255932331933741063, "klass": 0, "text": "@soyfdelrincon @Lenin Fernando, es una pena pero siguen apareciendo mas criminales narcotraficantes en el gobierno de @juanOrlandoH somos una lastima como pais con esos delincuentes que an tomado el control de nuestra nacion y en honduras los medios callan #SALBEMOSHONDURAS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927147573332279296, "klass": 0, "text": "Jorge Lanata sobre  \"la detenci\u00f3n de Boudou\", en \"Telenoche\" de Santill\u00e1... https://t.co/d053Jfvk8T v\u00eda @YouTube"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864806638896553984, "klass": 0, "text": "Ayer acab\u00e9 el wod antes que Max\ud83c\udf89"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175485623156785154, "klass": 0, "text": "@jetbIackzayn Fernando Garc\u00eda \u2014 \u00c9lite"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107058904377237504, "klass": 0, "text": "En los barrios los samarios manifiestan respaldo total al alcalde @mrafael70 y al modelo de gobierno de @fzciudadana que inici\u00f3 @carlosecaicedo. #FuerzaRafa #ElCambioNoSeVa https://t.co/bgCkvVnaPG"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226771619361775616, "klass": 1, "text": "\u00bb \u00a1Horror! Lo que dej\u00f3 matanza en pleno centro comercial (Fotos fuertes) https://t.co/O3NKItm3Fm https://t.co/cR14vP2PcX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1010099119497637888, "klass": 0, "text": "@msolsj viceportavoz de @PSOELorca pide que se ponga en valor la antigua Comisar\u00eda de Polic\u00eda, localizada en el centro de #Lorca. Proponen su uso como edificio de usos m\u00faltiples y oficinas para reducir el gasto en alquileres u ofrecerlo como sistema de dinamizaci\u00f3n comercial https://t.co/D38z2AxMvy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255842825893265409, "klass": 0, "text": "@BarbosJavie @marthaanaya @gdehoyoswalther Deberia de renunciar. Y hacerse nuevo nombramiento!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347933434036047872, "klass": 0, "text": "\u201cEn Chubut, por ejemplo, los pobladores de la meseta central patag\u00f3nica son objeto de ego\u00edsmo, de una falta de solidaridad social que se ha traducido en una hist\u00f3rica discriminaci\u00f3n\u201d @arcionimariano #LaMesetaEsChubut #NoEsNo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/1mVYqSIc7K"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255948168828764161, "klass": 0, "text": "\u27a1\ufe0f Comunicaci\u00f3n N\u00ba 12 de \u201cEmergencia en materia social por violencia de g\u00e9nero\u201d, dirigida al gobernador  de la provincia de Neuqu\u00e9n con la finalidad de solicitar un informe de estado de situaci\u00f3n, tratamientos y medidas econ\u00f3mico - sociales en el marco del aislamiento social,"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864943083695349762, "klass": 0, "text": "Hab\u00eda una abeja muerta debajo de mi cama pedazo de cobarde falleci\u00f3 antes de clavarme la aguja en el ojo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491017225989652482, "klass": 0, "text": "@fule_dot @VichoFierro @adnradiochile periodistas en busca del rating del resentimiento, no se escandalizan por el carrete de alcohol, drogas, violencia y destrucci\u00f3n del centro de Santiago.....pero rasgan vestiduras por un mont\u00f3n de j\u00f3venes en lancha, que solo derrochan tontera y nada de violencia. @T13 @TVN @Mega"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268247983071641601, "klass": 0, "text": "@theshortk @DiarioLibre Aqu\u00ed estamos defendiendo la patria."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107152354133061633, "klass": 0, "text": "@Marco_Adrian7 @elchiringuitotv Que verg\u00fcenza ajena me produce \nNi se arruga el xalao \nEl de Isco tampoco se pod\u00eda anular \nY la agresi\u00f3n intencionada de bale no la vio ni el var \nY ahora resulta que les han robado \nRovar mandril o los Ladrones de Europa \nA la cueva de alibaba ya!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918972263180877824, "klass": 0, "text": "Ya adentro!! en Luna Park https://t.co/kmTMs5Exqy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1331269002136576006, "klass": 0, "text": "@CiroGomezL En donde estaban cuando el espuriato de calderon, cientos de miles de muertos y desaparecidos (en realidad no se sabe cuantos) provocados por su guerra inutil y que beneficio solo a la venta y trafico de armas."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754533945094438912, "klass": 0, "text": "UNAM y CNDH firman convenio por los derechos humanos: El convenio firmado busca resolver los v\u00ednculos entre g... https://t.co/mzvivILkQL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155405192533295107, "klass": 0, "text": "Coa decisi\u00f3n da @Xunta de declarar #BIC as estatuas do #P\u00f3rticoDaGloria, obra do #MestreMateo, traio a colaci\u00f3n porqu\u00e9 os profetas Enoc e El\u00edas non est\u00e1n expostos no #MuseoDePontevedra... \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/QMDfFQI1EZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226774463728906241, "klass": 0, "text": "V\u00eddeo: as\u00ed aterriz\u00f3 el Airbus de pasajeros en la base rusa en Siria por un ataque de Israel: https://t.co/nagIA8Hjz6 v\u00eda @SputnikMundo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226764638542540800, "klass": 0, "text": "La intromisi\u00f3n de elementos armados, policiales y militares, al seno de la c\u00e1mara legislativa (@AsambleaSV) es injustificada y preocupante en un estado de derecho.\nFotograf\u00eda: @Reuters https://t.co/amU6Usbt5y"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282302290712506369, "klass": 0, "text": "Le\u00ed \u201csos un sorete pinchado con un palo\u201d y me pareci\u00f3 el insulto m\u00e1s completo que se puede construir en esta versi\u00f3n de la lengua de Cervantes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960018175181164544, "klass": 0, "text": "@vikresco @SebastianRaso @palomequero2003 @elcosodelapizza @aldisegovia_ paso loca deja de negarlo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154888825518403584, "klass": 0, "text": "#Internacional: Realizan cadena humana en Puerto Rico; buscan reconciliaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/yVjkqU2fj3 https://t.co/wxUzVr4eFw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915087603887689730, "klass": 0, "text": "Go pecho en bombe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1171799340320546818, "klass": 0, "text": "Aunque hubo una gran cantidad de zapatillas YEEZY que se lanzaron en los \u00faltimos tres meses, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 14 de setiembre, los fan\u00e1ticos del modelo de adidas se sorprender\u00e1n con el lanzamiento de una nueva\u2026 https://t.co/FvQIWEgsup"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121329762746753024, "klass": 0, "text": "Xi Jinping anunci\u00f3 visita a Rusia en junio para reuni\u00f3n con Vladimir Putin https://t.co/ucpNpm4OGQ  #OEAPalCarajo https://t.co/yoCwoTA6zN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282301615874232321, "klass": 0, "text": "@vladimirpadrino Este si era un SE\u00d1OR MINISTRO DE LA DEFENSA ..!..cumplir las leyes a favor del pueblo y del estado lo hace tener honor.! cumplir con un politico o un ideal en perjuicio de la poblacion no tiene nombre ni apellido !.. https://t.co/mYGNItnojF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175495467079278596, "klass": 0, "text": "@BrenDiGiorno A todos los que llaman asesina a Bren que son pro vida seguro ayudan a las personas que traen ni\u00f1os al mundo y los dejan olvidados en el sename siendo violados y golpeados?\nAprueban que un hombre golpee a su pareja y traiga un ni\u00f1o al mundo a sufrir con un padre asi?\nGente basura"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1463223127459123211, "klass": 1, "text": "#VIOLENCIA \nDe la violencia que se registra en #Sinaloa: este martes, ya van tres personas asesinadas en #Culiac\u00e1n. Hallan a un hombre asesinado a golpes en el canal que cruza el Pante\u00f3n 21 de marzo de esta ciudad \nhttps://t.co/jp27bnVOUN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154770781123031041, "klass": 0, "text": "Comic Con Lima 2019: la inauguraci\u00f3n en FOTOS \nEl Comercio | Luces | C\u00f3mic.\n\n#NoticiasRD\n\nhttps://t.co/9a23Df1Opz https://t.co/LpjGaXdIcq"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107073454585667585, "klass": 0, "text": "no entiendo por que los medios le echan la culpa de la violencia y atentados al FORTNITE, si es un juego estupido de personas o pescados o bananas saltando y construyendo mientras disparan con armas que parecen juguetes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927082906748702720, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/yJWKgButcW - Jamie Foxx Impersonates LeBron James)."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256022933132189696, "klass": 0, "text": "Nos queren robar manteniendonos encerrados, el impuesto del2% al patrimonio es un asalto\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21esto terminara en guerra civil"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1421434517915570182, "klass": 0, "text": "Lloraba por el pelo de un var\u00f3n que ni conoce???? Que le pasaba???"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096509147267387392, "klass": 1, "text": "#Ahora #Reitero\nCrimen del visitador m\u00e9dico:\nDetuvieron a Roswil Nelson Belisario Bol\u00edvar, el venezolano presunto autor material del asesinato de Braian Fillip https://t.co/UGZmf1FkYh"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154848238748364802, "klass": 1, "text": "Arrestan a adolescentes que golpearon a menor con necesidades especiales. El incidente qued\u00f3 grabado en un  ... - https://t.co/YsRJ6ohPJr"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732724355298299904, "klass": 0, "text": "@FernandaSifu Debajo de la piel de un ejecutivo, siempre se esconde el cuerpo de un microbusero."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927371306789736448, "klass": 0, "text": "Con materiales reciclados, llevan duchas de agua caliente a barrios vulnerables https://t.co/KuTiukIcrm v\u00eda @LANACION @fundlanacion"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106931791972175872, "klass": 0, "text": "Los que hacen atentados atropellando gente con camiones llevan a la gente a mundos isekai"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155414634104524800, "klass": 1, "text": "Brasil: Polic\u00eda abate a 11 delincuentes que intentaron asaltar dos bancos https://t.co/kDJwDLh2Ib"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121323858039070720, "klass": 1, "text": "Texas ejecut\u00f3 a un hombre por un asesinato racista de 1998 #CooperativaOpina https://t.co/1kFc3DICAT https://t.co/Eb0sqwvQR0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017966460633829376, "klass": 0, "text": "@sthefannyog De que jugueter\u00eda te escaparate mu\u00f1eca :v"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005945504809803776, "klass": 0, "text": "Si has golpeado o sido parte de un linchamiento a un criminal, tu voto es para el bronco."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152149954464534529, "klass": 0, "text": "DETENIDO Y CONDUCIDO A LA COMISAR\u00cdA POR DIRIGIRSE A LA POLIC\u00cdA NACIONAL EN CATAL\u00c1N.\nhttps://t.co/ExlfgqkzOK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356951879406784515, "klass": 0, "text": "El Combate de #SanLorenzo fue un enfrentamiento armado que ocurri\u00f3 el 3 de febrero de 1813, junto al convento de San Carlos Borromeo situado en la ciudad de la provincia de Santa Fe. Fue el primer triunfo de los Granaderos sobre las tropas realistas. Honor honor al gran Cabral!"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 754220667667619840, "klass": 0, "text": "Partidarios de Erdogan golpean militares golpistas tras rendirse. \n\nhttps://t.co/n2CqZO4vxV\nv\u00eda @Reuters"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483426094371979267, "klass": 0, "text": "@MLopezSanMartin Poblaci\u00f3n en millones de habitantes 2020 \nM\u00e9xico 126.014 (INEGI)\nColombia 50.88\nVenezuela 28.44 \nEcuador 17.64\nY as\u00ed para abajo. El gasto y presupuesto para cada instituci\u00f3n democr\u00e1tica es proporcional al n\u00famero de habitantes. Sean serios. No manipulen la informaci\u00f3n."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106944046914777089, "klass": 0, "text": "\u25ba\u25ba Espeluznante aparici\u00f3n en un canal de Jalisco (Detalles) https://t.co/sgNKIQCQUw https://t.co/iYJsZCT1MN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463228043380543501, "klass": 0, "text": "@tkmchoisan tkiere muxo k lo sepas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 850039193996742657, "klass": 0, "text": "Luis Su\u00e1rez, l\u00edder en asistencias de la Liga y a dos goles del Top 10 hist\u00f3rico del Bar\u00e7a https://t.co/6sQDl7Mnt9 #deportes https://t.co/xH2Ev1gjBA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106852709746044930, "klass": 0, "text": "@AlbertoRavell Permiten funcionar cuentas en $ y hacer operaciones y ahora mandas a los colectivos a robar los $ a los venezolanos? Ustedes ya lo que est\u00e1n es desesperados y cada paso que dan se unden mas @PresidencialVen @vladimirpadrino @DrodriguezVen @jorgerpsuv @jaarreaza @RMarcoTorres"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107037190926880768, "klass": 1, "text": "Detenido en Nueva Jersey un sospechoso por el asesinato del jefe mafioso Frank Cali \u00a0Leer https://t.co/7NP2qqk7D9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106890364932239361, "klass": 0, "text": "@diegorcaceresok A los corruptos .ladrones . asesinos. le dan prensa."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154791241906831363, "klass": 0, "text": "Presentado el cartel de Villanueva de C\u00f3rdoba https://t.co/29cjI74CFC v\u00eda @lascosasdeltoro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255817974210015232, "klass": 0, "text": "\ud83d\udcddRecomendaciones SEIMC sobre el uso de pruebas de detecci\u00f3n de #anticuerpos frente a #SARSCoV2\n\n\" Deber\u00edamos ser prudentes a la hora de recomendar la ubicaci\u00f3n de los profesionales sanitarios en funci\u00f3n del resultado de los test serol\u00f3gicos...\" #COVID19 https://t.co/mrRVu1Zgvs"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347930644769239041, "klass": 1, "text": "Golpeado y capturado un hombre que intent\u00f3 robar una moto en El Junquito (Video) https://t.co/p4R6WfrWDv \u00b7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998707868768620544, "klass": 0, "text": "Leighton Meester y Adam Brody juntos por 2,3 segundos en the Oranges son la crossover couple que mi fan de the OC y Gossip Girl interna merece."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463231024540827656, "klass": 0, "text": "#23Nov #Brasil l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1P\u00e1nico en #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!\n\nUna multitud en la localidad #brasile\u00f1a de Joinville, en #SantaCatarina, cay\u00f3 al r\u00edo Cachoeria, luego que un tramo de la calle se desplomara cuando disfrutaban de la inauguraci\u00f3n de las festividades navide\u00f1as.\u2b07\ufe0f https://t.co/xfvhzepObC"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195873707383754753, "klass": 1, "text": "Cinco detenidos por disparos en escuela secundaria de Nueva Jersey https://t.co/zxYMzXUXUJ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040874759460990976, "klass": 0, "text": "OPINI\u00d3N | De c\u00f3mo el 'caso Casado' se convirti\u00f3 en el 'caso Pedro S\u00e1nchez', por Rosa Mar\u00eda Artal @rosamariaartal https://t.co/PL5tptV1sr v\u00eda @eldiarioes"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347932862973157379, "klass": 1, "text": "#LaHistoriaDelD\u00eda | Hombre fue capturado por exigir dinero a universitaria para no revelar im\u00e1genes \u00edntimas. Los hechos ocurrieron tras un hurto efectuado en la residencia de la joven. La estudiante habr\u00eda comenzado a recibir mensajes en redes sociales con contenido extorsivo. https://t.co/o1eFw1udcL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121227530843885568, "klass": 0, "text": "Pssss psss si a vos ..\nQue tenes TN como telonero en tu vida\nTe enteraste que\nLo de Fari\u00f1a fue armado\nLos cuadernos fue armado\nAn\u00edbal no es la morsa\nAh no ?\nFORRO TE CAGASTE EN TODOS"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1282299859912077312, "klass": 1, "text": "Robo de armas en asalto a Prefectura, sabemos como sigue."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951686894055755776, "klass": 0, "text": "@NygmatxcRiddler \u2014Llevaba dos horas esperando a Sofia, y nunca apareci\u00f3, por un lado era un alivio, pero por otro, se comenzaba a preguntar \"\u00bfQu\u00e9 estaba tramando?\" Victor entr\u00f3 en escena, sent\u00e1ndose frente al contrario y sacando un pedazo de pan y &gt;"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1106980420623712263, "klass": 1, "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Los #GiletsJaunes queman un coche de la polic\u00eda delante de la comisar\u00eda https://t.co/NVDe37nqx4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302921703413211137, "klass": 0, "text": "@llobeti4 Si gano los 100\u20ac hago un v\u00eddeo corriendo en ropa interior por la calle, y aqu\u00ed es Invierno.\ud83e\udd76"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 932920151925772288, "klass": 0, "text": "@ccifuentesh @lolufer El error est\u00e1 en las encuestas. Qued\u00f3 patente con n\u00fameros de la presidencial.\nQuiz\u00e1s son los profesionales chilenos que no son tan duchos.\nEso explicar\u00eda el pa\u00eds gatoguar! D\u00f3nde generales de Carabineros en banda, y muchos otros de la alcurnia se hacen el pino!\nBuen d\u00eda."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226773539732115456, "klass": 0, "text": "@FunesCartagena Funes asesino, matates con tu ferrari a una doctora recien fraduada y a sus padres. ASESINO!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961431189901934592, "klass": 0, "text": "@24HorasTVN El cami\u00f3n no choc\u00f3 con la bencinera. La Petrobras est\u00e1 a un costado de lo sucedido."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106919255772143617, "klass": 0, "text": "@elaguanterojotv @Dramalejandra La que por ser cagones se lo robaron"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 875454445668245504, "klass": 0, "text": "#Video \ud83d\udcf9 Dos hombres contaron c\u00f3mo fueron detenidos por la Polic\u00eda https://t.co/0yvbR5TrzZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106877399839490049, "klass": 0, "text": "Venezuela hagamos una paticion al gobierno de italia queremos! La deportacion de el Ferrari en oro del hijo de C\u00e9lia y maduro , italia no puede estar complice de este robo al pueblo de venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea basta !!! Italia venezuela esta sin luz! Mueren ni\u00f1os! No roban y nos matan!!! https://t.co/Mrwig6tV2A"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195873438537330688, "klass": 1, "text": "TERRIBLE MASCULICIDIO: JOVEN DE 18 A\u00d1OS APU\u00d1ALADO EN EL CORAZ\u00d3N POR SU ALOJADORA:\nA prisi\u00f3n la mujer que mat\u00f3 en su casa a un joven que hosped\u00f3 tras encontrarlo en la calle. https://t.co/tbz7q9BuZn v\u00eda @portalmvd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864886991036534786, "klass": 0, "text": "\u201cLa heterosexualidad no es normal, solo es com\u00fan\u201d. \n- Dorothy Parker\n #loveislove"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315241368315408386, "klass": 0, "text": "@pnique @interiorgob @policia \u00bfDonde ves la amenaza?\nLes est\u00e1n brindado unos jabal\u00eds muertos, en ning\u00fan momento amenazan a nadie."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005942623280906241, "klass": 0, "text": "Tr\u00e1fico detenido en Ang\u00e9lica Gamarra y Panamericana norte @traficorpp @Capital967  urgente efectivo policial https://t.co/csaKvIEJLa"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1259362830786203648, "klass": 1, "text": "Amenazas de muerte con armas y persecuci\u00f3n: cinco aprehendidos. Un\u00a0violento episodio se registr\u00f3 este s\u00e1bado por la tarde en las inmediaciones del barrio 104. Cuatro mayores y un menor exhibieron cuchillas y un arma de fuego e intentaron darse a la fuga \u27a1\ufe0f https://t.co/yLb0WsrzXv https://t.co/o3awzz8Qe4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732734568160071680, "klass": 0, "text": "SEP: 26 mil maestros para suplir a profesores en paro https://t.co/TaKjOS1i5p #NoticiasELDICTAMEN https://t.co/QYKWvjdsyc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732734152156565504, "klass": 0, "text": "En qu\u00e9 momento llegaron a ser las 2:47am voy en el inicio de la segunda secuencia \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864880127305334788, "klass": 0, "text": "#TopTrendsMexico en En M\u00e9xico: 1. #loveislove 2. #FelizMiercoles 3. #UnoSeConfundeCuando 4. #LaMejorRolaParaCantar 5.Mexico-Puebla\u2026"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255819588975104000, "klass": 0, "text": "Guerra del ICO y la banca: el instituto niega la alta demanda y el sector critica que retrasa las aprobaciones https://t.co/SKoV7Wy6nh v\u00eda @elEconomistaes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781368673554554880, "klass": 0, "text": "Pal sobre en bolas \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a (@ Allan's House in Lima, Per\u00fa) https://t.co/V7omx7n1SU"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1121330887885561856, "klass": 0, "text": "Merece la pena destacar que a pesar de haber sufrido un crimen racista terrible, la familia del asesinado se opon\u00eda a pena de muerte y a la ejecuci\u00f3n del asesino: \u201cNo se puede luchar el crimen con m\u00e1s crimen\u201d https://t.co/6U166AERqG v\u00eda @elpais_inter"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154779921677455365, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd14 V\u00cdDEO: Sombra, el terror de los narcos #Polic\u00eda https://t.co/Mbch36pDrE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961428751010680832, "klass": 0, "text": "@CHVNoticiascl @24HorasTVN @biobio @felileon /\ud83d\udd34EST\u00c1 PASANDO cami\u00f3n gr\u00faa de la empresa ByC se est\u00e1 incendiando en servicentro Petrobras (P.Padro c/O'higgins) se escuch\u00f3 una explosi\u00f3n de tubos de ox\u00edgeno no se sabe si son del cami\u00f3n o del servicentro ABC en el lugar. https://t.co/pq13cjyITE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107055377173098496, "klass": 0, "text": "No nos interesa el nombre del terrorista. Si los nombres y las historias de las v\u00edctimas del atentado en Christchurch \nConmemoramos las vidas de los palestinos que escaparon del estado racista de israel y fueron asesinados en N Zelanda"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221882238259863552, "klass": 0, "text": "Los sapearon \ud83d\udc38\n\nUn comisario avis\u00f3 a Interior de la llegada de \u00c1balos y Delcy a Barajas https://t.co/SkGecEIwFt v\u00eda @ABCespana"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864959240561098753, "klass": 0, "text": "Se me olvidaba que esto es twitter y aqui todo se pone en serio xD"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1541441217988370432, "klass": 1, "text": "Cuatro delincuentes protagonizaron un violento robo en un campo robo en un campo\n#Inseguridad #InseguridadRural #Campo #rural #agro \nhttps://t.co/a5fqphQC3B"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107127369746317312, "klass": 0, "text": "As\u00ec era nuestra calle 8va entre Marcos Quintana y June Guzman antes de que el inepto alcalde de Quevedo la destruyera\nEl antes y el despu\u00e8s https://t.co/J6Y3AnJRDX"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315238222197256192, "klass": 1, "text": "Ten\u00eda pedido de captura y lo detuvieron cuando intent\u00f3 apu\u00f1alar a un joven: El agresor circulaba en una bicicleta, sac\u00f3 una faca del manubrio e intent\u00f3 atinarle varios puntazos a un joven. Sus gritos de auxilio fueron escuchados por polic\u00edas. Al\u2026 https://t.co/r6VWozr0C8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998719314424401922, "klass": 0, "text": "Comenz\u00f3 G\u00e9minis. El mejor signo. \nVengan de a uno."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864923208520265732, "klass": 0, "text": "@CrazyMofo_Leda Hola\n@mateopalma14"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356956799623168002, "klass": 0, "text": "Un reciente estudio en el que estuvieron involucrados cient\u00edficos chilenos, dej\u00f3 en evidencia los peligros que implica el tr\u00e1fico marino -principalmente entre #PuertoMontt y la pen\u00ednsula de #Taitao para la conservaci\u00f3n de la la #ballena azul - https://t.co/oIDBqEkZqW"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875451492857245696, "klass": 1, "text": "Colectivo encapuchado asesinaron a estudiante de un disparo en la cara en T\u00e1chira."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875451962476638210, "klass": 1, "text": "Damaris Benavides l joven que fue brutalmente agredida por su c\u00f3nyuge  exige justicia. https://t.co/2jzPGzTp90"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106831158254411776, "klass": 0, "text": "SAB\u00cdA QUE EL DISCO DE LOLA SE LLAMAR\u00cdA AKELARRE."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175488802913210368, "klass": 0, "text": "@hast3ria El suicidio"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1169333581472239616, "klass": 0, "text": "URGENTE!\nDictadura secuestra a Elsa Valle, Lady la Vulgaraza y Zaida Hern\u00e1ndez"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466792682584477701, "klass": 0, "text": "Del Califa de Dios y Su sirviente AlMahdi al Enemigo de Al\u00e1 , Emmanuel Macron y a los de su clase en los mundos.\nEl Im\u00e1n Nasser Mohammad Al-Yamani\n07 Rabi Awwal - 1442 AH\n24-10-2020\n2:00 pm\nhttps://t.co/Ai0D7kbnT7\n74\n#Torment_Planet_Has_Neared\n Omicron\nHlZdsg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155413416435159040, "klass": 0, "text": "Su vecino se la foll\u00f3, que mojado ten\u00eda su chochito: Por fin consigui\u00f3 follarse a su joven\u2026 https://t.co/dM8boQC9a6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918969515572113409, "klass": 0, "text": "Es ins\u00f3lito que un simple estabilizador de c\u00e1mara cueste $400 d\u00f3lares en Ecuador, y $130 d\u00f3lares en Estados Unidos.\nVamos de mal en peor \ud83d\ude20"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005941885721104384, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/M7M3xZ28fX - DubstepGutter V3 On Avee Music Player)."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356956832997195778, "klass": 0, "text": "@ALBERTOACOSTAB No soy Socialista ni Correista pero en honor a  la verdad Ecuador fue como Venezuela en el feriado bancario o no te acuerdas cuantos Ecuatorianos migraron, murieron, se suicidaron por las porquer\u00edas del Gobiernos de turno!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200832204898816001, "klass": 0, "text": "#Video \u00a1Gan\u00f3 el Liverpool y le saca 11 puntos de ventaja al City en 14 fechas! Con un doblete de Van Dijk, venci\u00f3 2-1 al Brighton como local y Alisson fue expulsado. \u00bfSer\u00e1 campe\u00f3n de la #PREMIERXESPN esta vez? Steven Alzate ingres\u00f3 al minuto 69. https://t.co/iVlYPMt0v6"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1169309312344317954, "klass": 1, "text": "@emapagye en Fco de Marcos entre Quito y Machala robaron medidor su atenci\u00f3n https://t.co/hUq1NpH4FC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108658800658141185, "klass": 0, "text": "Atenci\u00f3n URGENTE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226770850965311490, "klass": 0, "text": "Los trabajadores comenzaron a regresar a las oficinas y f\u00e1bricas de toda China tras el levantamiento de algunas restricciones por parte del Gobierno en materia de trabajo y viajes impuestas por la epidemia de coronavirus que ya ha matado a m\u00e1s de 900 personas,  (Reuters)"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356963888009469954, "klass": 0, "text": "\u201c...se debe guardar reposo, porque al experimentar una guerra en su interior la mayor\u00eda de sus recursos de energ\u00eda se deben canalizar hacia los gl\u00f3bulos blancos; el reposo permite que el sistema de defensa emplee la mayor parte de la reserva de energ\u00eda...\u201d https://t.co/T4t4TdZbYx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356962347508772864, "klass": 0, "text": "\"El orden de registro no incide en la vacunaci\u00f3n\".\nEl subsecretario de Salud mexicano @HLGatell afirma que la p\u00e1gina de registro, ahora colapsada, estar\u00e1 lista en pocos d\u00edas.\n \n\"La vacunaci\u00f3n suceder\u00e1 en un tiempo hist\u00f3ricamente veloz. Hay vacunas para todos\". https://t.co/2mKdn9VyhX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107065158394937345, "klass": 0, "text": "@CNNChile Curao asesino y ladron ctm!!! Renuncia hdp!!!"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302913189424893953, "klass": 1, "text": "El incidente en el que un individuo que transitaba durante el toque de queda, fue detenido por agentes policiales derivando en una acci\u00f3n, en la que 2 sargentos, no rasos, fueron heridos por disparos hechos por un conductor, reafirma la poca preparaci\u00f3n de nuestros agentes!"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 778104398539022336, "klass": 0, "text": "La guerra contra las drogas en Filipinas se cobra la vida de la hija de un lord brit\u00e1nico: Maria Aurora Moyni... https://t.co/yONzMRnXz8"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1348209914024521728, "klass": 1, "text": "Muere chofer de cami\u00f3n urbano atacado a balazos en\u00a0Culiac\u00e1n https://t.co/G8rgr4UUec"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108662694461222914, "klass": 0, "text": "Huyeron a bordo de un jet ejecutivo privado desde la ciudad de Miami y arribaron al aeropuerto internacional Santiago Mari\u00f1o que sirve a la isla de Margarita,los hijos del due\u00f1o de Crash, JESUS RAMON VEROES CASADIEGO, detenido en Doral, Miami Dade, e Investigado por EEUU."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282308211656327171, "klass": 0, "text": "@gusbermudezok Aqu\u00ed est\u00e1 Tigrotta cuando todav\u00eda estaba en Santa Margherita, detr\u00e1s de la cocina. Tuve que darle de comer por un lado; de lo contrario, no comi\u00f3, todos lo llevaron y all\u00ed estaba el hermano que desapareci\u00f3. https://t.co/pBrPWVF49C"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 956290121854279681, "klass": 1, "text": "Tiroteo Entre Polic\u00edas Y Roba-gallinas Noticias De \u00daltimo Momento: https://t.co/3n1JV8DEGe via @YouTube"}
{"annotations": [1, 0, 1], "id": 1226768338300424192, "klass": 1, "text": "@Luis_Endera @PaulaVazquezTV 6 NI\u00d1OS ASESINADOS POR SUS MADRES"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195882150190555137, "klass": 0, "text": "@Pontifex_es Santo Padre ore por Bolivia, los militares y polic\u00edas que junto a la oligarqu\u00eda Boliviana que dio el golpe de estado contra el Presidente EVO Morales ahora est\u00e1 matando al pueblo humilde, al pueblo ind\u00edgena, al pueblo campesino... A BALAZOS.\nEL QUE protesta es detenido o muerto"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762632016881999872, "klass": 0, "text": ".@ehbildu .@ArnaldoOtegi algunos, como Berazadi, no pueden entrar en el debate, secuestrados, torturados, asesinados https://t.co/llcZz8dFId"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918971104731041792, "klass": 0, "text": "En vivo por Durazno TV y https://t.co/uP5ifxMZ0J con servicio de tv desde P. Del Este arabes de La Tradicion de Jose Segundo @WHABELENDA https://t.co/LZzNNuwiT3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 778244865788223489, "klass": 1, "text": "Jim Carrey, acusado de haber dado a su ex las pastillas con las que se suicid\u00f3: LOS \u00c1NGELES. Mark Burton, el ex marido de la novia de..."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040887453329051648, "klass": 1, "text": "Matanza familiar en Alicante, un hombre asesina a sus padres y a su hermano https://t.co/PEaapABnNc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107117496589524992, "klass": 0, "text": "@raf11tha05 Protestando en Televisa, en el campo militar 1F, la estafa maestra en el Z\u00f3calo, en reforma el NAIM, en el senado o en el congreso. Siempre en la calle, no desde la comodidad detras de un teclado.\n@fernandeznorona\n@NakamuraMx \n@CulturaNueva \n@jonasenelabismo \n@Arturo42371702 https://t.co/U1J5VhPEaN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175488055760883713, "klass": 0, "text": "@emilio_machado_ @Filonus2 @TelemundoUY Los cargos de confianza tienen que existir. Clientelismo es tener a m\u00e1s del 5% de cargos de confianza. Y la intendencias blancas tienen hasta 90%"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732736970137427968, "klass": 0, "text": "#martesintratables Hace falta \"rol del estado\" D'Atellis porque 12 a\u00f1os no se respet\u00f3 la Ley de la Competencia y concentraron las ventas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1171790703619444738, "klass": 0, "text": "#AMLOesUnPeligroParaM\u00e9xico  La delincuencia tiembla de miedo ante la avasalladora estrategia del gobierno federal para combatirlos, adem\u00e1s, se reporta que las mam\u00e1s de los delincuentes ya est\u00e1n en coordinaci\u00f3n con las autoridades, para darles chanclazos a sus hijos por \"malotes\" https://t.co/ffwqMbGFsa"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875444055001501696, "klass": 1, "text": "Un hombre fue asesinado por los familiares de su expareja en Petare https://t.co/NO4L0L9fVP https://t.co/hcsRrVnNm7"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1331269261382316034, "klass": 1, "text": "Lo mas cabron es que fue porque los clientes del asesino se estaban ahogando y Bryan fue a ayudarlos. Lo mataron frente a su familia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106853078496477184, "klass": 0, "text": "Lo del PP empieza a ser insoportable. La competici\u00f3n por ver quien dice la burrada o la crueldad m\u00e1s grande es intolerable. Ayer Casado ofrec\u00eda papeles a mujeres migrantes a cambio de sus hijos. Hoy Hernando usa el asesinato de los ni\u00f1o de Godella para atacar al adversario."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096501845927886848, "klass": 0, "text": "el peque\u00f1o planeta de castigo caer\u00e1\u00a0 dondequiera que est\u00e9\u00a0 Tramp, como si fuera un misil t\u00e9rmico\u00a0 especificado para Trump y quienes son de su clase de los demonios\u00a0 humanos\u00a0 en la Casa Negra en Am\u00e9rica.\nhttps://t.co/cixmGVo998"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456601785381105674, "klass": 0, "text": "+ que tomar\u00eda su vida de ahora en adelante. \n\nPodr\u00eda haber muerto de una forma muy est\u00fapida en cualquier momento de todo aquel suceso, pero en vez de eso no fue apu\u00f1alado, no cay\u00f3 del barco y la loca no le dispar\u00f3, y como agregado extra participo de un procedimiento quir\u00fargico +"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268142433008787464, "klass": 0, "text": "\u00a1\u00a1Se\u00f1iora, tres kilos de patatas, 2 euros!!\nPatata joven, patata blanca!! https://t.co/bBXt7NmDGu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096506870704074752, "klass": 0, "text": "Sila recordando los malos momentos de su secuestro, con la esposa del hombre que mat\u00f3 a Cihan  #Silaenpeligro"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 781361533288841220, "klass": 1, "text": "Hombres armados secuestran a director ejecutivo de casa de los medios principales de Pakist\u00e1n en Peshawar, principal polic\u00eda oficia"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1108654577392463875, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA La oposici\u00f3n venezolana denuncia que el Sebin ha detenido a dos miembros del equipo de Guaid\u00f3 https://t.co/cjLrItLm0Z"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751670670283636736, "klass": 0, "text": "\"Armaos en San Lorenzo\" de @AbeInfanzon  https://t.co/KiTrHYJkFs"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781359317064704001, "klass": 0, "text": "@yoladiazn @PolancoDFmx El tipo ven\u00eda por Moliere, del lado de Antara, cruz\u00f3 Horacio y fue directamente al sem\u00e1foro de la iglesia."}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1255958215436775426, "klass": 0, "text": "@acollantes_1096 @larepublica_pe @Politica_LR La vil y abyecta delincuente @KeikoFujimori favorecida por las mafias enquistadas en el @Poder_Judicial_ \n\nJefa de una organizaci\u00f3n criminal, un cartel, socia de narcotraficantes, investigada por lavado de activos agravado... pareciera que tiene corona la #se\u00f1oraK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915082943026155520, "klass": 0, "text": "@H0racio_ @ManuGuisone @InsomniosAticos Estoy hablando de polic\u00eda METIENDOSE en una escuela. Adentro. Sin autorizaci\u00f3n.No tengo registro de eso ni de protestas de docentes o padres"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 778335214640791556, "klass": 0, "text": "Ayuntamiento de Torrelavega: No a la recogida y sacrificio de animales callejeros y abandonados por e... https://t.co/os58po35I4 via @Change"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 850061349036097539, "klass": 0, "text": "@PlazaDeArmasQro A ver se\u00f1ores del @senadomexicano Piden respeto? Cuantos se han mofado de Trump, sus injerencias al Muro que es de su pais. Sean conhruentes"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425393747219685377, "klass": 0, "text": "\ud83d\udc65 Franja de 12 a 19 a\u00f1os:\n\n\u26a0\ufe0f #IA a 14 d\u00edas es de 1.154,55 casos por 100.000 habitantes.\n\n\ud83d\udc89\ud83d\udfe9 5,00% de la poblaci\u00f3n tiene pauta completa de vacunaci\u00f3n.\n\nConsulta este y otros datos en nuestro #PanelCovid\n\nhttps://t.co/oYv0WLsxhz https://t.co/8EsbiziH0u"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256033570289844224, "klass": 0, "text": "Y as\u00ed ac\u00e1 en Oaxaca... La verdad no se quien grab\u00f3 el video, pero sucedi\u00f3 ac\u00e1 en Oaxaca, tengan responsabilidad por dios, si salen solo para urgencias y favor de ponerse un tapa bocas... https://t.co/8Vo64orHaa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108665710434234368, "klass": 0, "text": "Bayer se desploma tras fallo judicial que se\u00f1ala al glifosato como cancer\u00edgeno https://t.co/ytP4NBcn4F"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154949270421823488, "klass": 0, "text": "Estos solo buscan que los citen"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541439154491383810, "klass": 0, "text": "@Gob_Puebla @MBarbosaMX .@Gob_Puebla, a trav\u00e9s de @SEPGobPue, establecer\u00e1 un protocolo para prevenir el hostigamiento de docentes hacia estudiantes, destac\u00f3 el gobernador @MBarbosaMX, quien se pronunci\u00f3 a que se investigar\u00e1 la muerte de Aldo Clavel estudiante del Bachillerato Octavio Paz Lozano."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453279061162270728, "klass": 0, "text": "El caucho in situ puede ser una gran superficie de seguridad para \u00e1reas de juego, tanto en interiores como en exteriores. Descubre c\u00f3mo llevamos a cabo este tipo de instalaciones en los centros comerciales \ud83d\udc49 https://t.co/I6yg3CB3OB\n\n\ud83d\udcf7 Centro Comercial AireSur, Sevilla. https://t.co/DplPHsicZd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865050064011485184, "klass": 0, "text": "@campirana1027 me complacen con #EstaNocheSeMeOlvida de @julionalvarez #NiDiabloNiSanto @LasChiquitasJA @newsmedialatino @EEnrique_F"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175490203018022914, "klass": 0, "text": "Junto a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del @FrenteTodosSI estuvimos en el homenaje a Mariano Witis a 19 a\u00f1os de su asesinato.\n#MemoriaVerdadYJusticia"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200834964884992002, "klass": 1, "text": "La Polic\u00eda nos confirma la detenci\u00f3n de un hombre de 35 a\u00f1os por el apu\u00f1alamiento de anoche en La Haya."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106805217431969794, "klass": 0, "text": "En d\u00f3nde est\u00e1n mis cigarros ptm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 850100902916530176, "klass": 0, "text": "\u00danete a la campa\u00f1a @HeroesxlaVidaMx de @Fund_CarlosSlim que promueve la donaci\u00f3n de \u00f3rganos y tejidos para trasplantes. #CadenaDeVida https://t.co/4o2umLYYje"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348290033153925121, "klass": 0, "text": "@MARCELOFAVAOK Lo \u00fanico lamentable es el fallecimiento del Efectivo. \nLos Delincuentes, bien muertos, est\u00e1n...!!!"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040886113928441858, "klass": 1, "text": "ATACAN A BALAZOS A PAREJA; MUERE HOMBRE EN LA COLONIA \u00c1LVARO OBREG\u00d3N https://t.co/7UfhrRe81D"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762633152955154433, "klass": 0, "text": "Determinan autoridades CDMX que la joven colombiana muri\u00f3 por una ca\u00edda; seg\u00fan el an\u00e1lisis, momentos antes consumi\u00f3 la droga 'Flakka'"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096512658067648513, "klass": 0, "text": "AMPLIACI\u00d3N | Los heridos en el vuelco del veh\u00edculo son un hombre de 74 a\u00f1os y una mujer de 71 | El hombre ha sido rescatado inconsciente https://t.co/NcyXgXamHK https://t.co/b2NLBW24KX"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754513921537613824, "klass": 1, "text": "Asesinan a regidor de Chilapa, Guerrero; Miguel Angel Salmer\u00f3n Nava fue baleado cuando circulaba con su camioneta  https://t.co/02hHkD95jf"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875455167621079040, "klass": 1, "text": "Polic\u00eda de Yaracuy captur\u00f3 cinco sujetos involucrados en robo de finca en Nirgua: https://t.co/2yp3z2oLWQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121228029798150144, "klass": 0, "text": "CA\u00cdDA FATAL: una mujer de 70 a\u00f1os muri\u00f3 luego de caerse del Gran Ca\u00f1\u00f3n cuando se perdi\u00f3 del camino designado, lo que marc\u00f3 la tercera muerte en el \u00faltimo mes en uno de los\u2026 https://t.co/4VmlmdrPce"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425480598957830149, "klass": 0, "text": "#EnFotos || Nuestra Ministra @carolyshelena Participa en la Asamblea del Congreso Bicentenario de los Pueblo - Pueblo mujer.\n\n#LaClaveEsVacunarse\n#ComunicadorClapActivo \n\n@soyangeladi\n@MinMujerVe\n\n https://t.co/2j9KgAXMqe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961432808945315841, "klass": 0, "text": "Sticker resinados con impresi\u00f3n publicitaria alextreme art design #stickermotos  #calcas\u2026 https://t.co/vYGldpprlA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456527923687698432, "klass": 0, "text": "rt: Argus911: Argus en espa\u00f1ol: Los oficiales encontraron a un ni\u00f1o que no respond\u00eda y que fue descrito como \"extremadamente delgado que parec\u00eda desnutrido y deshidratado\", seg\u00fan documentos judiciales.\nhttps://t.co/2Ko4x3wmhU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106825874744201216, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f Los due\u00f1os de la Luna: \u00bfQui\u00e9n controla nuestro sat\u00e9lite natural y sus recursos? #Espacio https://t.co/l3MrvuMxrl"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107142262037856263, "klass": 0, "text": "Melissa Loza ya no sale mas en las propagandas de shampoo Savital. Ahora sale una se\u00f1ora desconocida con su hija\n\neso le pasa por meterse en tonterias\n\n #EVDLV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106959755308879877, "klass": 0, "text": "Las mujeres se tatuan atrapa sue\u00f1os porque eso hijueputa es lo que hacen, robarnos los nuestros!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827966746460037122, "klass": 0, "text": "Comenz\u00f3 la previa con Carlos Robledo en SOL 91.5. Por el Federal C se enfrentan Cosmos contra Sanjustino prendete a #LaRadioDelMomento"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1175492258495438848, "klass": 1, "text": "Resulta que el que atropello y mato a la mujer en mar del plata era vecino m\u00edo. Estos hijos de puta no aprenden mas, salen de estar en cana y vuelven a cagarla, por que carajo no aprueban la silla electrica y los cagan matando a todos de una vez."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282305227287404544, "klass": 0, "text": "@claudiawasp @Angela20062684 @lucrebianconi @mirthalegrand @carolinalosada Chorra ,asesina ,yegua hdp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268371446876831745, "klass": 0, "text": "@AnnaCarolinaP4 Queremos churrasco!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106897847566458881, "klass": 0, "text": "AVISOS CLASIFICADOS Amigos de Alerta Conc\u00f3n https://t.co/2VBlsdKSl3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106902302869327872, "klass": 0, "text": "Sufro de eyaculaci\u00f3n precoz solamente cuando veo a mi Harley-Davidson... nos fuimonos!\n#BikeWeek2019 #DaytonaBikeWeek https://t.co/exjInhXwqx"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1200829558339112961, "klass": 0, "text": "Alertan sobre estafas telef\u00f3nicas con el nombre de Susana Gim\u00e9nez https://t.co/qxUr3SIGSG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017965258940538880, "klass": 0, "text": "Av. Ocean\u00eda (dir. Nte.) de Calz. Ignacio Zaragoza a Circuito R\u00edo Consulado tiene avance lento \ud83d\ude99 #C5. https://t.co/uHZSsn7Bz3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 932876523031482369, "klass": 0, "text": "@RoyBarreras @SenadoGovCo Los sometimientos a la justicia en gobiernos mentirosos y cobardes como el de Juan Manuel Santos terminan en fracaso por su intenci\u00f3n soterrada de no cumplir lo pactado ;ha sido la posici\u00f3n hist\u00f3rica de la incapaz clase dirigente lo que se traduce en incredulidad"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155413996561764352, "klass": 0, "text": "Accidente moto Rianxo: un joven de 28 a\u00f1os muerto y un herido muy grave https://t.co/rfQlst0eYI https://t.co/f0SwLwStlA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106915316985151488, "klass": 0, "text": "\u00bfdetenido? , ser\u00e1 secuestrado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453280928302784517, "klass": 0, "text": "@EducaAnd: Un orientador/a propio en todos los centros de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria de Andaluc\u00eda - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/Ew7ZQroXxY v\u00eda @change_es"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927333934672826368, "klass": 1, "text": "#Justicia\ud83d\udea8| Elementos de la Polic\u00eda Federal detectaron un cami\u00f3n que contaba con reporte de robo https://t.co/AkcOs8Zrem"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961430207159816194, "klass": 0, "text": "Hablando un poco con mi amigo James Wilson de sus crimenes #19crimes en La Locura Pool Bar -\u2026 https://t.co/ZkUbevLdif"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255779298729963520, "klass": 0, "text": "Cine: Sony anuncia la pel\u00edcula VENOM: Habr\u00e1 Matanza. https://t.co/6MCK4AWbsy https://t.co/qUEal2yn9W"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195870396878340096, "klass": 0, "text": "@SMoncada_VEN Cocaleros armados en sacaba cochabamba. \u00bfDe donde sacan armamento? Conozcan la verdad de las muertes. https://t.co/cuMafmobNo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195880455591153664, "klass": 0, "text": "@LANACION Q raro q se re\u00fanen para tratar el hambre del \u201cpueblo\u201d en Puerto Madero y no en LaMatanza x ejemplo! Cuantos muertos de hambre puede haber en PtoMadero? Y en LaMatanza...?No sea cosa q se le embarre el mocasin! Mira si les llegan a tirar la idea, al \u201cpueblo\u201d, de ir a LABURAR!!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255986509561421824, "klass": 0, "text": "En todas las c\u00e1rceles del mundo, liberando presos por causa del #COVID__19, solo deber\u00edan dejarlos adentro. Derechos humanos? Para un asesino, un violador? Nunca. Sobretodo los que son peligrosos para la sociedad, no deben ser liberados. #DelincuenciaEnChile"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106988797193969664, "klass": 0, "text": "\u201cI can do better\u201d de Avril es mi nuevo mantra"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726222889545043969, "klass": 0, "text": "La Guardia Civil rescata en C\u00e1ceres a una anciana de 88 a\u00f1os desnutrida en su vivienda  https://t.co/OOEgleJJKi v\u00eda @antena3com"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348380274095218689, "klass": 0, "text": "No animaron la primera tragedia del cap de tpn, injusticia \ud83d\udc7f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864719344189685760, "klass": 0, "text": "B\u00e9same como si el mundo se fuera acabar ma\u00f1ana"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915081500571394048, "klass": 1, "text": "Ultimaron a delincuente cuando intentaba robar un autob\u00fas en Los Cortijos https://t.co/XcyYEU37Hh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226774730478256128, "klass": 0, "text": "@FansDeMiyagi Malditos hijos de su puta madre.Neandertales de mierda"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348413291173961728, "klass": 0, "text": "La seguridad del capitolio be like :\n\n#capitolio https://t.co/gUWQJe1B0y"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255945384662351873, "klass": 0, "text": "BIA KICIS NO DATENA https://t.co/WGGlp5SB9M via @YouTube"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456539091542106112, "klass": 0, "text": "- \u00a1Comisario! El Doctor L\u00f3pez se ha quitado la vida. Ha dejado una nota de suicidio.\n \u00bfQu\u00e9 pone?\n- Ni idea. Un farmac\u00e9utico est\u00e1 de camino."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 883287207968215040, "klass": 1, "text": "Un joven de 18 a\u00f1os detenido por agredir a su pareja en una calle  de Lovaina: https://t.co/ukx2ANFXs4\n#vgintervenciones\n#vgEskuHartzeak"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1108657022738857984, "klass": 1, "text": "Detenida un mujer por vender droga cerca de varios colegios en Arrecife https://t.co/J87qweyImP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107083243327799297, "klass": 0, "text": "kwikcal, para que los clientes reserven solitos la hora de nuestro calendario https://t.co/3FS1YACd1Z https://t.co/128gl3wAxv"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221878060535963650, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El hombre de 40 a\u00f1os fue asesinado de varios impactos de bala.\n-\nSu cuerpo fue encontrado en la cabina del cami\u00f3n que manejaba \u2b07 https://t.co/gHuEMuWWG9"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1010085333822791680, "klass": 1, "text": "Asesinado otro jefe de polic\u00eda en M\u00e9xico a diez d\u00edas de las elecciones : https://t.co/EgL3RU57Ud v\u00eda @elpais_inter"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915093667832004609, "klass": 0, "text": "\u2014Introdujo la lengua en el beso, comenzando a juguetear con la ajena mientras acariciaba suavemente su mejilla con una de sus manos. https://t.co/VJz4sMaYJx"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927105794121838593, "klass": 1, "text": "Su hijo muri\u00f3 bajo cuidado de su ex y denuncia que lo asesin\u00f3 https://t.co/a8U1J1sfRg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255798781725093892, "klass": 0, "text": "Datos sobre #COVID19 en #Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 30 de abril:\n\n\u25b6Confirmados por PCR 213.435\n\u25b6Fallecidos 24.543\n\u25b6Curados 112.050 \n\nV\u00eda @SaludPublicaEs"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315244077382799366, "klass": 0, "text": "Lo que el Gobierno renuncia a hacer al limitar su estado de alarma: interiores cerrados, m\u00e1s rastreadores y ox\u00edgeno a los centros de salud https://t.co/q3G6gmS2KX via @_infoLibre"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221884138363461633, "klass": 0, "text": "Vecinos exigen detenci\u00f3n de ladrones; acusan a polic\u00edas de soltar a posibles delincuentes https://t.co/WpKpnGuPYl"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154893511466074124, "klass": 0, "text": "Para robos LAS PELEAS DEL JUNIOR de Julio C\u00e9sar Chavez #QueRegresenLasEntradas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315244148740558849, "klass": 0, "text": "Drama, peleas a golpes, romance y ansiedad: La vida secreta de \u201cBeverly Hills 90210\u201d https://t.co/2g67TIYy8n"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1315239614580363264, "klass": 0, "text": "Amenazas a la fiscal Ximena Chong : Hagamos memoria - Estallido Social en Chile https://t.co/CTjcKQkTHz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1490750052662333442, "klass": 1, "text": "Este s\u00e1bado un sargento de #Policia intent\u00f3 matar a su expareja y a su hija cuando le dispar\u00f3 con su arma reglamentaria, en la provincia de #Catamarca \nhttps://t.co/it2ZtCsu2m"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221880308762664960, "klass": 0, "text": "Apartamento en Venta Sebucan GN2 MLS18-6607 en Caracas - Sucre (norte)/Distrito Capital/Venezuela en Venta https://t.co/9NUs1TuoIf"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 773924728247492608, "klass": 0, "text": "Renault e.dams muestra su poder\u00edo en el final de los test colectivos de F\u00f3rmula E"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827968960691896320, "klass": 0, "text": "el infierno es para esos m\u00e9dicos que ROBAN a las personas diciendo que van a estar bien."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927162096856559618, "klass": 0, "text": "Presidente Evo Morales conmemora rebeli\u00f3n de Tupac Amaru contra el imperio espa\u00f1ol https://t.co/eHUE1wpx9y #4Nov https://t.co/21IQVK6Ern"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754219192526647296, "klass": 1, "text": "#VIDEO Quiso robar y le cayeron a co\u00f1azos en Altamira #Caracas #1M https://t.co/p2ckgWdMIK #followas"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175494666063663109, "klass": 1, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Asesinan a mujer en transporte p\u00fablico en Iztapalapa https://t.co/XcYeYOAohv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762630154518720512, "klass": 0, "text": "Antonio Marte rechaza disposici\u00f3n de PGR de ordenar c\u00e1rcel para conductores provoquen accidentes #NoticiasSIN https://t.co/9gbADtxjU1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 955880338529583110, "klass": 0, "text": "#policeandthieves #policiasenaccion supuestamente el o los sospechosos estar\u00edan en el 8vo B @\u2026 https://t.co/t5QtLy3S49"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106965530915807232, "klass": 0, "text": "#SuscriptorANV\nPor el mercado el Morro, algunos comerciantes, ocupar\u00edan parte de la calzada, que no permite que peatones y veh\u00edculos puedan circular por el lugar, un suscriptor de ANV; al realizar el... https://t.co/DE4Ua6wnGd"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1490753970016448512, "klass": 1, "text": "DETENIDOS DELINCUENTES QUE INTENTARON ROBAR CAMI\u00d3N CON CARNE https://t.co/Zx9OlkjQfS v\u00eda @emol"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106875156260098049, "klass": 0, "text": "@juan_gomides @Nathanrds666 @Severooos Ele e loco"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1348245368958574593, "klass": 0, "text": "@OtonielUmaa @cancinodiegoa Policia de Colombia banda asesina criminal"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255928392723111937, "klass": 1, "text": "#Indignante \ud83d\udc00 || C\u00e1maras de seguridad de la ruta M 28 unidad 06, captaron el momento del asalto que se registr\u00f3 esta ma\u00f1ana en Prolongaci\u00f3n Reforma. V\u00eda @Antonio_Tribuna. \n\n#C\u00f3digoRojo \ud83d\udea8 https://t.co/YAh43sQkTi"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773913961129512960, "klass": 1, "text": "Cuatro detenidos por presunto hurto de ganado en Las Heras. Quelin ordena indagatoria.... https://t.co/x7NWAkyRPE v\u00eda @elciudadanoLH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425585943399092224, "klass": 0, "text": "Alguien m\u00e1s siente el \u201c4G\u201d de kolbi como GPRS? (No, no he gastado todos mis datos)"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931673086465904640, "klass": 0, "text": "#LaGranRuedaDeMontreal fue inaugurada recientemente, y alcanza los 60 metros de altura, desde\u2026 https://t.co/YVKnHGVdAC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255959418363142144, "klass": 0, "text": "Seg\u00fan este comunicador el coronel hermano de Gonzalo Castillo es un abusador\n\n\"Siempre que hay un jefe de la polic\u00eda criminal, la polic\u00eda matan y le dicen gatillo alegre\", asegur\u00f3 en relaci\u00f3n a lo atropellos del hermano del candidato del PLD. https://t.co/qPVAJ62Kje"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040884334520098816, "klass": 0, "text": "El hijo del polic\u00eda Antonio Cedillo, asesinado por ETA en 1982, vuelve a Euskadi para trasladar un \"mensaje de paz\" https://t.co/ftopMf5M8D"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347928341886738435, "klass": 1, "text": ".@PNCSV Captur\u00f3 a pandillero que manten\u00eda junto a otros delincuentes un punto de asalto cerca de un centro comercial en Soyapango, adem\u00e1s amenazaba a sus v\u00edctimas con un arma de fuego.\n\n#ITVX https://t.co/btObxOsZP7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827959774121701376, "klass": 0, "text": "Cami\u00f3n articulado cargado de arena que se volc\u00f3 sobre la V\u00eda Centenario, a la altura de Burunga mantiene el tr\u00e1fico lento en ambas v\u00edas. https://t.co/WqmusSBzvX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466784862208241667, "klass": 0, "text": "Cr\u00f3nicas de una serie de eventos aislados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 883286822155161600, "klass": 0, "text": "Pues si. sr4oficial jugando en El Barrio. Muy natural no ha sido, pero ha pisado Conde de Casal.\u2026 https://t.co/mAajDBzXqi"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956285619633905669, "klass": 0, "text": "Este d\u00eda se realizar\u00e1 FGR reconstrucci\u00f3n de hecho en Km. 30 1/2 de la Carretera que de Santa Ana conduce a San Salvador frente a la empresa Gumarsal de 7:00p.m a 9:00 pm V\u00eda: @PNC_SV https://t.co/BBfzeOTKKx"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1268318073817268230, "klass": 1, "text": ".@VirguezFranklin @jguaido Detenidos venezolanos y cubanos que pagaban a quienes causaran destrozos en Washington https://t.co/Z7MKwRvRo2 https://t.co/Z7MKwRvRo2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226765309819990016, "klass": 0, "text": "C\u00f3rdova enfurece a AMLO, bloquea asalto de Morena al INE; Irma Sandoval en funci\u00f3n de polic\u00eda pol\u00edtica https://t.co/ClPF70uFCj v\u00eda @HugoPaezOficial"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005943386929614849, "klass": 1, "text": "Los mismos Grupos delincuenciales armados q atacaron la estaci\u00f3n de la policia de el jicaral y secuestraron a los compa\u00f1eros polic\u00edas est\u00e1n atacando en este momento la estaci\u00f3n de la polic\u00eda nacional de S\u00e9baco #Denunciamos.  @CIDH @Almagro_OEA2015 #NicaraguaQuierePaz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915081969746227201, "klass": 1, "text": "\u00a1\u00daLTIMA HORA! Identifican como Stephen Paddock al autor del tiroteo en Las Vegas https://t.co/19jqxefPXM #2Oct  V\u00eda NOTINV1"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1347933610112937987, "klass": 1, "text": "36 personas murieron por falta de ox\u00edgeno en el IMSS Michoac\u00e1n por la INCOMPETENCIA administrativa"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927253697297444864, "klass": 1, "text": "#Justicia Detenidos ministerial y ex judicial por extorsi\u00f3n \nhttps://t.co/Q1ZeyaVxYT https://t.co/Q0GGDngOoy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040881520326729728, "klass": 0, "text": "Pedro S\u00e1nchez amenazando a el diario ABC ... El chavismo lleg\u00f3 a Espa\u00f1a..."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040886155208810496, "klass": 1, "text": "Detenido el organizador de un viaje en patera en el que murieron 11 inmigrantes\n\nhttps://t.co/ugGRrSwMp3\n\nEnviado desde @updayESP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762620115707760640, "klass": 0, "text": "Incidente vial en Javier Rojo G\u00f3mez a la altura de Calz. Ermita Iztapalapa, conduzca con precauci\u00f3n."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107018299903262720, "klass": 0, "text": "NO SE LLEVA TRAJE CORTO PARA PROM"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005945820087291904, "klass": 0, "text": "Polic\u00eda descarta saboteo en ataque de abejas en reuni\u00f3n de Uribe en el Cesar https://t.co/NkM7NFqcu2 v\u00eda @elheraldoco"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 918959757632847872, "klass": 1, "text": "VIDEO: Empleados de seguridad de bar en #Cuernavaca ayudaron a escapar a joven que mat\u00f3 a otro de un disparo en el pecho\n#\u00c1ttico #Morelos https://t.co/0tZV7IXW7N"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 754352216333508609, "klass": 1, "text": "Intento de Golpe de Estado en Turqu\u00eda dej\u00f3 161 muertos y 2.893 detenidos https://t.co/6HdeCfHPEm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255836122653040641, "klass": 0, "text": "Las autoridades velan porque se cumplan las medidas para proteger al pueblo.Qui\u00e9nes atenten contra los agentes del orden p\u00fablico seran juzgados\n#CubaPorLaSalud #CubaSalvaVidas \nLos atentados contra las autoridades no quedan impunes https://t.co/UfT8MM1077 Via @Granma_Digital"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226774805732614144, "klass": 0, "text": "#Repost @RomeoSantosPage \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \n\u00a1Vamos! #Aventura NIGHT 2 OF 4. #GiraInmortal. \ud83d\udcf8 @ernd0gz en Ciudad de M\u00e9xico https://t.co/mKmPCMqpAB"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1221882309454041088, "klass": 0, "text": "Sancionan a polic\u00eda que dej\u00f3 pistola en patrulla en Aguascalientes https://t.co/UTJsLVpwaL https://t.co/NlG9nQfvkg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255899067139469312, "klass": 0, "text": "@PepaHoffmann Y su hijo violador ya est\u00e1 en la c\u00e1rcel?? Eso es mas aterrador, un violador!!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121231753375444992, "klass": 0, "text": "Reloj de pared en hierro y madera! Pieza \u00fanica!\n\nCONCEPTO TIGRE. Galer\u00eda Mercados del Delta local 21, Puerto de Frutos, Tigre.\n47313907\n\n#reloj #relojdepared #hierro #madera #deco\u2026 https://t.co/44by1I9dSl"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1010096331556179968, "klass": 0, "text": "El Servicio Mar\u00edtimo de la Guardia Civil inicia dos campa\u00f1as de vigilancia sobre embarcaciones de recreo y motos n\u00e1uticas https://t.co/RoHlHfFFP4 https://t.co/qTIVowZGhe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483521700784451598, "klass": 0, "text": "@cocando Vzla, convertida por el chavismo mafioso, en guarida de delincuentes, terroristas y narcotraficantes, con la seguridad q les brinda padrino L\u00f3pez y su colectivo alias fanb..."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356958275078651906, "klass": 1, "text": "#SEGURIDADCIUDADANA | Frustran atraco a veh\u00edculo de valores en #Pereira.\n\nDos delincuentes con arma de fuego pretend\u00edan hurtar m\u00e1s de 200 millones de pesos en el sector de Invico en la Avenida Circunvalar.\n\n&gt;&gt; https://t.co/k4QaIqkCTM https://t.co/X6r6d3Yaxb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347925364123820034, "klass": 0, "text": "@edufeiok Vean el escudo en la manga de la camisa del polic\u00eda"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356952735032233984, "klass": 0, "text": "@BCienfuegos_ Yo no s\u00e9 si minimiza el reclamo, de hecho en PBA donde gobierna un kirchnerista 'duro' el personal de salud tuvo un aumento por encima de la inflaci\u00f3n. El gob nacional redirigio recursos en marzo para fortalecer el sistema y que al d\u00eda de hoy no haya colapsado."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200834532733267970, "klass": 0, "text": "@KeissyNuz_19 En lugar de atraparlo y llamar a la polic\u00eda \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226764970106466305, "klass": 1, "text": "Descontrol en los festejos de Nacional de Montevideo: asesinaron a tiros a un hincha https://t.co/yXpb2Fojay"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951682557065785344, "klass": 0, "text": "Despues de la ecatombe la debacle total un problema de polleras termino en la seccional, los milicos miraban con sorpresa yo llevaba de bincha una tanga en la cabeza"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 960015616387072002, "klass": 1, "text": "Tiroteo en Italia deja un saldo de seis personas heridas, todas inmigrantes https://t.co/Rq3piNvqIk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762632000574459904, "klass": 0, "text": "#ColombiaMecereUnaMejorPolicia plant\u00f3n contra el abuso de autoridad en la direcci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional https://t.co/h2EfECCZlm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106875744226037760, "klass": 0, "text": "\u201cNanas del insomnio\u201d https://t.co/pIewOwOpGq"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1106978463867723776, "klass": 1, "text": "Ayer en relevo por la vida un policia militar le di\u00f3 un pu\u00f1etazo a mi hermano de 17 a\u00f1os. Jam\u00e1s en mi vida me he sentido tan indignada, da miedo vivir en un pa\u00eds donde la policia es m\u00e1s peligrosa que un ladr\u00f3n."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933076989661106178, "klass": 0, "text": ".@ProeticaPeru calcul\u00f3 con ciudadanos el costo local de las actividades de campa\u00f1as y compar\u00f3 con gastos reportados por partidos, evidenciando vac\u00edos y pidiendo rendici\u00f3n de cuentas a partidos #Anticorrupcion #OGPArgentina"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107032685334020096, "klass": 0, "text": "Canyonazo\u00a0desde la ciudad de Los Angeles, California, nos ha entregado media hora de #reggaeton y #moombahton para el\u00a0#DJcityPodcast Latino Mix.\ud83c\udfa7  Escucha y descarga el tracklist: https://t.co/USbglwYRd9 https://t.co/dgftkvBZJT"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356955263937478657, "klass": 1, "text": "#Policiales | Enfrent\u00f3 a las pi\u00f1as a los ladrones que entraron a robar a su comercio \u25bahttps://t.co/Am2JYcSSCx https://t.co/vGtsCMuTtO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 849882713523924992, "klass": 0, "text": "Vuelco de cami\u00f3n en Regional del Centro deja heridos a ocho sargentos de la GN https://t.co/L8zki0pYE8 https://t.co/PcQPScvQF2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927139718327881728, "klass": 0, "text": "Hallan cueva gigante capaz de sostener vida en la Luna https://t.co/RLvt4FggXH #cienciaytecnologia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466796946010644483, "klass": 0, "text": "@1222pepe @Bailesombrerero @PabloEchenique Es lo \u00fanico que ten\u00e9is ahora mismo los de izquierdas, el paro, despu\u00e9s de dos a\u00f1os de mentiras, subidas de impuestos, cuotas aut\u00f3nomos, subida de la luz, gasolina, alimentos, subida de sueldos a los pol\u00edticos, contrataci\u00f3n de asesores, pero eh??? Sarna con gusto no pica..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108658712934264832, "klass": 0, "text": "Nuestro equipo de memoria hist\u00f3rica en la sesi\u00f3n de ayer, dejando todo listo para el v\u00eddeo f\u00f3rum del lunes en la Filmoteca con El silencio de los otros https://t.co/qhdT7yAL4v"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154763474398003200, "klass": 0, "text": "Ricky Martin, mediante v\u00eddeo colgado en su cuenta de Instagram, invita a las personas que se encuentra en Puerto Rico a que ayuden aquellas que durante las manifestaciones tuvieron que cerrar sus negocios. #NTelemicro5 #NT5PrimeraEmisi\u00f3n https://t.co/yiHmoCLOj2"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931663987921563648, "klass": 1, "text": "Un agente policial fue sindicado como el que provey\u00f3 las armas que se utilizaron durante el asalto a una despensa en la colonia Guahory, donde mataron al colono Jhoni Treichel Herrmann, de 25 a\u00f1os. El suboficial identificado como #JuanGuanaco, fue separado del cargo #TelefuturoPy https://t.co/p0Ot0MnL9E"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154665572329807872, "klass": 0, "text": "Espa\u00f1a se enfrenta a una multa de hasta 2.000 millones porque Carmena y Colau no redujeron la poluci\u00f3n en Madrid y Barcelona  https://t.co/TGU8xOXKy8 #legadocarmena"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155403161819078659, "klass": 0, "text": "Rinden homenaje al P. Jacques Hamel, asesinado por yihadistas hace 3 a\u00f1os https://t.co/094NAnG1JF a trav\u00e9s de @aciprensa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931663433191297024, "klass": 0, "text": "Ex fiscal general de Venezuela solicita en La Haya la captura de Maduro por \"cr\u00edmenes de lesa humanidad\" : https://t.co/Zj3bysOclO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960024872997892096, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/6IE97rjpVE - [SFM FNAF] Survive the Night - FNaF 2 Song by MandoPony [5K"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927329674618916866, "klass": 0, "text": "El PP elimin\u00f3 5 de los pa\u00edses de los #ParadisePapers de la lista de para\u00edsos fiscales. Lo cuento en @ElSaltoDiario https://t.co/gvUN3fkeqa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268074830093524992, "klass": 0, "text": "las gringas me generan violencia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732735819644084227, "klass": 0, "text": "Noticia vieja ya dijeron los panaderos que acordaron 26 pesos el kilo y lo firmaron  8000 panader\u00edas,la cara de branca #MartesIntratable"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302914454879862786, "klass": 0, "text": "ECA: Empagliflocina (iSGLT2) vs placebo. \ud83d\udca1\nAquellos tratados con Empagliflocina presentaron menor riesgo de muerte CV y menor hospitalizaciones por IC.\ud83d\udc4c\ud83e\udec0\nhttps://t.co/7rr1VbU1em"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1195880912808030209, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34Im\u00e1genes de la represi\u00f3n en Cochabamba, donde campesinos cocaleros e ind\u00edgenas participaban de una manifestaci\u00f3n contra el golpe de estado en Bolivia. La Defensor\u00eda del Pueblo confirm\u00f3 al menos nueve muertos a manos de la polic\u00eda y militares \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/CsEKsikR5R"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255862354002280449, "klass": 1, "text": "Un hombre dispara contra la Embajada de Cuba en Washington con un rifle de asalto https://t.co/R3mUz6iU8F v\u00eda @https://twitter.com/cubaenmiami"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195870792027901952, "klass": 0, "text": "@T13 UN ASESINO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107012951876210688, "klass": 0, "text": "Oye tranquilo, viejo: \u00a1Drake y Josh regresan para pegarte justo en la nostalgia! https://t.co/fTp2yudSfB v\u00eda unocero"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456713983134601218, "klass": 0, "text": "Salud amigos!!!! Estoy con gripe, me hisoparon. NEGATIVO!!!! https://t.co/N5aJ3mGAGw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256009334112256001, "klass": 0, "text": "Igual no escuch\u00e9 las cacerolas, me qued\u00e9 viendo un enganchado de estudiantes campe\u00f3n apertura 2010"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951686370933792768, "klass": 0, "text": "\u201cMe va a tocar algo bueno porque me gui\u00f1o el ojo el kuriboh\u201d\n\n-@JCIsTheNewBlack, 11 de enero, 23:23 hrs, Estacionamiento de la Gioconda mientras juega Yugi en su celular, despu\u00e9s de una kawasaki."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226765297417412609, "klass": 0, "text": "El Bicicletas Rodriguez Extremadura (@TeamExtremadura) patrocinado por la @FJyD estrena la temporada con una sobresaliente actuaci\u00f3n en el I Memorial Julio Lopez de la Torre \u201cChineta\u201d #SomosDeporte\ud83d\udc9a\u26aa\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348387529985306628, "klass": 0, "text": "La orden tambi\u00e9n afecta a todos los edificios federales y bases militares. El segundo polic\u00eda del Capitolio fallecido se habr\u00eda suicidado, seg\u00fan las primeras investigaciones"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347928635483840512, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34 #CDMX: operativo deriva en enfrentamiento en #Topilejo; hay 19 detenidos y dos heridos\nUn operativo policial contra el narcomenudeo deriv\u00f3 en un enfrentamiento entre polic\u00edas y vecinos del lugar, quienes se opon\u00edan a la detenci\u00f3n de cuatro sujetos https://t.co/k1qLDr3AZg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347932393693437953, "klass": 0, "text": "Radican cargos en ausencia a mujer por tentativa de asesinato en\u00a0Aibonito https://t.co/cbL9IIOTmW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927144027937533957, "klass": 0, "text": "\u25ba Denunci\u00f3 una bomba en su patio y la polic\u00eda se llev\u00f3 una sorpresa\n \nhttps://t.co/oXJHe4bsC9 https://t.co/NCqkdipSw7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1421435491031867393, "klass": 0, "text": "no mamen q le pasa a esos coreanos, puros golpes hdp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827958902683734017, "klass": 0, "text": "Serias inconsistencias tiene nuevo c\u00f3digo de polic\u00eda. \u00bfQuien paga la multa de perros callejeros que hagan sus necesidades en v\u00eda publica? https://t.co/S8e3qMicmt"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121323207372546050, "klass": 0, "text": "RESCATAN EN HELIC\u00d3PTERO A UNA MUJER ACCIDENTADA EN LA SERRELLA https://t.co/X0Ff2bMsdk https://t.co/GpqpLUf9aG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255803910390009856, "klass": 0, "text": "#Locales La Defensor\u00eda entreg\u00f3 \u00fatiles escolares a los hogares de la provincia https://t.co/tvT5GbNFt6 https://t.co/mHhxZjWoTQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726222277788979200, "klass": 0, "text": "\u00c1rbitros de #Independiente - #SanLorenzo : Patricio Loustau con Yamil Bonf\u00e1 y Gabriel Chade. Cuarto \u00e1rbitro: Diego Abal."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096509341463662593, "klass": 1, "text": "Carlos 'El Yoyas', imputado por un presunto maltrato a su pareja y a sus dos hijos https://t.co/KvKpHH1LWg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005940182745538560, "klass": 0, "text": "Ahora en Carchuna 18,8\u00baC, humedad 72% con viento del NNW de 15 km/h, presi\u00f3n a 1011,1 hPa y 0,0 mm de precipitaci\u00f3n"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1264786482222505984, "klass": 1, "text": "PRIMICIA EXCLUSIVA\nOtro femicidio en Pehuaj\u00f3\n\nUn polic\u00eda mat\u00f3 a su hermana y luego se suicid\u00f3. El hecho ocurri\u00f3 en Cambaceres al 300."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 751659621455056896, "klass": 1, "text": "Un polic\u00eda muerto y 25 heridos en ataque con granadas en Venezuela: Dos hombres que se desplazaban en una mot... https://t.co/yOXNwKupk3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200822037180223494, "klass": 0, "text": "Conoce sobre el tratamiento farmacol\u00f3gico adecuado para ni\u00f1os y adolescentes con #hipertensi\u00f3n arterial a trav\u00e9s de este #curso online.\n\nInscr\u00edbete POR SOLO $189 MXN en el #BlackFriday y #CyberMonday.\n\nV\u00e1lido al 2 de diciembre.*\nhttps://t.co/Ph0XiroSgy https://t.co/OFipIuQDDI"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302914040105185282, "klass": 1, "text": "Esta pasada noche, detenido sujeto var\u00f3n por presunto delito de violencia de genero.\nNuestros agentes acudieron a una fiesta privada donde la v\u00edctima ten\u00eda fracturada una pierna, presuntamente tras ser empujada por su expareja.\nAnte la #violenciadeg\u00e9nero tolerancia cero. https://t.co/DVRdNUyWds"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998591774418522113, "klass": 0, "text": "Promete EU aplicar a Ir\u00e1n 'las sanciones m\u00e1s fuertes de la historia' https://t.co/IJ9YFSMYD7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107053992826363905, "klass": 0, "text": "Si usted es un peat\u00f3n transite con cuidado  identifique pasos seguros como cebras y sem\u00e1foros para cruzar las v\u00edas. \u00a1Estar atento  de los dem\u00e1s actores viales es #SeguridadVial!  #Mit\u00faConstruye #ConstruyendoPa\u00eds https://t.co/F95a84tdS3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121327016819687424, "klass": 0, "text": "\u2696 As\u00ed fue la toma de posesi\u00f3n de la nueva Junta de Gobierno del Colegio de Abogados de Oviedo @icaoviedo https://t.co/0mEA58U7v3 https://t.co/MxYFSLfFwd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864952306927898624, "klass": 0, "text": "No teneis otro puto tema que criticar a Cristiano Ronaldo? Por lo menos es uno de los jugadores que va a jugar la final de una champions..."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226776345939791872, "klass": 1, "text": "#Zapopan Asesinan a dos hombres en Zapopan https://t.co/So9laYtrF1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096510712426520576, "klass": 0, "text": "Me parece que es una incre\u00edble opci\u00f3n de movilidad en esta Ciudad, pero est\u00e1n violando adem\u00e1s la seguridad del peat\u00f3n e invaden tambi\u00e9n plazas de estacionamiento y accesos a rampas de discapacitados. Ni modo, por irresponsables."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541438575169966083, "klass": 0, "text": "Procuradur\u00eda abri\u00f3 investigaci\u00f3n por tragedia en corralejas de El Espinal, Tolima\nhttps://t.co/OtXfTmMNDo\n#NoticiasBQ \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 https://t.co/JBBH5k5G6J"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762628327559618560, "klass": 1, "text": "Joven de 18 a\u00f1os se entreg\u00f3 luego de asesinar a un polic\u00eda de Bogot\u00e1\n\nhttps://t.co/RSgjci4ftN https://t.co/VTNab17VCa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200824458157707264, "klass": 0, "text": "@anhetch @SilvieChavez En este caso el d\u00e9bil es es policia, que est\u00e1 expuesto y lo utilizan como tonto \u00fatil para darle fuerza a una causa que no existe ( socialismo), la pendeja se para frente al polic\u00eda insultando y pegando esperando la respuesta que muy convenientemente est\u00e1n filmando, \"pobre madre\""}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302919987393449985, "klass": 1, "text": "Un detenido huye engrilletado y en calzoncillos tras agredir a su pareja y dos polic\u00edas en Torrent https://t.co/C7pqNHN5nm"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931668165943267333, "klass": 1, "text": "#ns Un hombre fue asesinado a balazos en perif\u00e9rico nuevo y avenida Matatl\u00e1n, en el municipio de Tonal\u00e1."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1421439567505330179, "klass": 1, "text": "#31Jul #Sucesos #NiUnaMenos \n52 mujeres fueron asesinadas en el 2020, y 17 de ellas fueron v\u00edctimas de femicidio. https://t.co/mTSkwebR6g - @Yohanamarra"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268316442228699136, "klass": 0, "text": "PLAN B\nLAS CIUDADES YANKIS se queman con 30 millones de desocupados y una caida del pbi del 40%en los proximos meses, las pimes estan quebradas y siguen emitiendo moneda creando una burbuja mas grande.Hay q tener un PlAN B para nuestra moneda por q nos arrastrara"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1541443452830982146, "klass": 1, "text": "#Nezahualcoy\u00f3tl || Personal de la #DGIIP frustr\u00f3 un robo a casa habitaci\u00f3n y detuvieron a cinco personas posiblemente relacionadas con el hecho.\n\nResultado de la l\u00ednea de investigaci\u00f3n, detectaron que los sospechosos aparentemente intentaban robar m\u00e1s de un mill\u00f3n de pesos. https://t.co/8JrmubuITa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107033952680849408, "klass": 0, "text": "@josebaazkarraga @joegrn23 Y sin viaje con bocata chopped subvencionado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933024619631661056, "klass": 0, "text": "El CNI no ha detectado ning\u00fan ciberataque del Gobierno ruso durante la crisis catalana https://t.co/KYITGs4Fvn v\u00eda @_infoLibre"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956295859628576768, "klass": 0, "text": "Peque Coro do Xan Via\u00f1o, por Catarina y Alexandra Pita https://t.co/6imU0nK9ax #labrujuladelcanto"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096512728896806912, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd34 VIVO @YuriyCapella esta vivo en @YouNow - vengan wee https://t.co/jTygrfmUrn https://t.co/mvuod49H4P"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927310643635646465, "klass": 1, "text": "VOA- La Polic\u00eda de Texas report\u00f3 que un hombre ingres\u00f3 a una iglesia bautista e inicio un tiroteo causando la... https://t.co/8fXIZm9rRd"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915082095592079360, "klass": 1, "text": "Dos menores resultan detenidos en balacera de Tamaulipas https://t.co/AwWDCDbFCE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1010093031222112257, "klass": 1, "text": "New on Sports Illustrated: LAMENTABLE | Tres aficionados mexicanos fueron detenidos por robo en\u00a0Mosc\u00fa https://t.co/SfVOKTb7lm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347926123192188930, "klass": 0, "text": "#Sab\u00edasQu\u00e9 el 1 de febrero de 1898 fue asegurado el primer veh\u00edculo en la historia a trav\u00e9s de la compa\u00f1\u00eda Travellers Insurance, en Estados Unidos.\n\n#Curiosidades #Sab\u00edasQue #Seguros"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154913455457091586, "klass": 0, "text": "@kevinsabadias12 Quien sos luisito comunica mogolico"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 951682916794368000, "klass": 0, "text": "Accidente deja un muerto en #Galeras #SUCRE\n\nBenito Navarro iba en una moto de Sinc\u00e9 hacia Galer\u00edas, par\u00f3 en una orilla de la carretera a orinar, otra moto que iba detr\u00e1s lo atropell\u00f3, lanz\u00e1ndolo hacia la v\u00eda, un cami\u00f3n que ven\u00eda detr\u00e1s le provoc\u00f3 heridas mortales en la cabeza. https://t.co/YBJxgsXRLC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1501247978023137294, "klass": 0, "text": "NO ESTA PRESA POR SER MUJER O SER NEGRITA . . .ESTA PRESA POR ASESINA Y CHORRA . . . https://t.co/IAmoFaYhUM"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915081419503865856, "klass": 1, "text": "Acusan a una pareja por robar un mill\u00f3n de d\u00f3lares de Amazon https://t.co/Xpw8QGwDWB https://t.co/B5oyxPaWWy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106846401483456512, "klass": 0, "text": "Imaginaos, @el_pais: \"El asesino de su mujer, seg\u00fan media docena de fuentes, se desviv\u00eda por ella\". Os iban a dar hasta en el carnet de identidad por este titular y CON RAZ\u00d3N."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107068245373321216, "klass": 0, "text": "Iniciativa \u201cWomens Age\u201d destac\u00f3 rol de la mujer en el ecosistema emprendedor https://t.co/6EQZdibCo5"}
{"annotations": [0, 1, 1], "id": 1107080236632600577, "klass": 1, "text": "POLIC\u00cdAS ESTATALES ASEGURAN GMC SIERRA ROBADA EN BRECHA https://t.co/KLVJi30ICQ\n\n#Reynosa #NuevoLaredo #matamoros #CiudadVictoria #CdVictoria #Tamaulipas #Madero #Tampico #MiguelAleman #CDMX #Edomex #Monterrey #NuevoLe\u00f3n #mtyfollow #mty #GuanajuatoDelTerror #MexicoRojo #SDR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121330797536055299, "klass": 0, "text": "Desarticulan nueva red de corrupci\u00f3n de la Dian: 14 capturados https://t.co/6QLysTgUVD v\u00eda @rcnradio"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827967566845005825, "klass": 0, "text": "Tacos a la plancha \ud83c\udf2e #tacoselrorro #comidamexicana #tacos @ Tacos \"El Rorro\" https://t.co/59tddDu52u"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096513233060532224, "klass": 0, "text": "Un autob\u00fas y un turismo chocan tras saltarse este \u00faltimo un ceda el paso en un cruce de la calle Plaza de Toros Vieja https://t.co/pJe85Zrx1p v\u00eda @opiniondemalaga"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195880748378513408, "klass": 1, "text": "Detienen a padre e hijo por vender marihuana en secundaria de Venezuela: marihuana para venderlas en un instituto de secundaria en el estado Trujillo. Mediante su cuenta de Instagram el director del Cicpc (polic\u00eda cient\u00edfica), Douglas Rico,\u2026 https://t.co/vTGCF74lvo #Mundo https://t.co/ub8NGCfRTJ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017962415819051009, "klass": 0, "text": "Detuvieron a exjefe de la Polic\u00eda de la Provincia  https://t.co/p3hx1KkqKH https://t.co/brjKZgXkky https://t.co/kjW9GJccu9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347929075638218752, "klass": 0, "text": "#RecomiendoLeer \"DIEGO EGARA, DETECTIVE\"\nde @AndresFornells\nEn la Barcelona actual, Diego Egara, un joven detective privado, se enfrenta al realismo social de nuestros d\u00edas: la plaga de delincuencia habitual de todas las grandes urbes. \n\nhttps://t.co/39w9KI0oS9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107090076666941443, "klass": 0, "text": "No, can do!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348390340252872709, "klass": 0, "text": "\u00a1ESTAMOS EN VIVO! \ud83e\udd1f\u26bd\u26ab\u26aa\ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/mbJzsBBU15 https://t.co/QL0gs1kv56"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108661859547340800, "klass": 0, "text": "BBC News Mundo - Masacre de Christchurch: Ardern anuncia que prohibir\u00e1 las armas semiautom\u00e1ticas de estilo militar y los fusiles de asalto como los del ataque a dos mezquitas de Nueva Zelanda https://t.co/IKbByPIl0O"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195875016107274242, "klass": 0, "text": "El centro democr\u00e1tico y sus aliados, encabezados por el Profesor Mermelada, juzgando a los que incitan al terrorismo en la marcha mientras ellos bombardearon un campamento y asesinaron a 18 ni\u00f1os. Qu\u00e9 cosa hijueputa con el cinismo de esa gente"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726228084211339264, "klass": 0, "text": "Hdp delincuente protecci\u00f3n piden me est\u00e1n jodiendo lacras lo hubieses pensado antes de robar desmesuradamente https://t.co/rymVmu7Ke8"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195881122900652032, "klass": 1, "text": "@julioastillero  Ayer fui amenazado de muerte por Sa\u00fal \u00c1lvarez (acompa\u00f1ante / chofer) de la Oficial Mayor de #Tepeapulco Martha Gallardo, quien observ\u00f3 y acompa\u00f1aba a este sujeto. Segundos antes el regidor de #Morena Apolonio Gonz\u00e1lez fue enca\u00f1onado, golpeado con arma de fuego"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 778102569340133376, "klass": 0, "text": "#Info: Cardenales siguen firmes por el boleto a la postemporada https://t.co/NoRy8VvhLh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348389039775297538, "klass": 0, "text": "This night, walk the dead in a solitary style and crash the cemetery gates\nIn the dress your husband hates\n-Esta noche, caminan los muertos en un estilo solitario y estrellan las puertas del cementerio\nCon el vestido que tu marido odia https://t.co/hPfGbjpB0u"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154714872011247616, "klass": 0, "text": "7:27 Accidente de tr\u00e1nsito en La Estrella con San Francisco. Comuna de Pudahuel."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1268089224735014912, "klass": 1, "text": "Asesinato de George Floyd: oficial de polic\u00eda acusado de asesinato en tercer grado y homicidio involuntario https://t.co/lyVMjuMbcx #news"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255861984911921152, "klass": 0, "text": "Se ampl\u00eda al 6 de mayo el plazo de enmiendas al proyecto de ley de Educaci\u00f3n https://t.co/DnQfyOw6cp v\u00eda @Magisnet"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154959326022393857, "klass": 0, "text": "El Presidente Juan Orlando Hern\u00e1ndez anunci\u00f3 este viernes la contrataci\u00f3n de 2,087 personas mediante los programas Chamba Comunitaria y C\u00f3digo Verde para combatir la epidemia del dengue que afecta al pa\u00eds. #ElDengueMata https://t.co/jPK3hRGfnL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195874831071399936, "klass": 0, "text": "Asesinaron a su padre durante su adolescencia y se convirti\u00f3 en estrella para cumplir su sue\u00f1o: la historia de Kawhi Leonard, el mejor jugador de la NBA https://t.co/o12mA9hTZe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732735251311550464, "klass": 0, "text": "@NotiGoya pasen el link, estoy atrapado ac\u00e1 !!! https://t.co/x5RXhe8AkN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200825472948604929, "klass": 0, "text": "pacos culiaos se roban miles de millones de pesos, asesinan gente , torturan , violan mujeres y menores de edad, dejan ciegos a cientos de chilenos... y dicen que @monlaferte los desprestigia?? caras de raja"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096511835845640192, "klass": 0, "text": "#India aumenta las acusaciones contra #Pakist\u00e1n por el peor atentado en #Cachemira en 30 a\u00f1os https://t.co/vcbGpoLNoY"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040879409438355457, "klass": 1, "text": "A las 1:15 de esta madrugada, un grupo de delincuentes, que  escapaban de la @PDI_Tarapaca a bordo de un veh\u00edculo  robado, chocaron contra un poste en calle Pedro Gamboni con Avenida Salvador Allende (ex Pedro Prado). Fueron detenidos en el lugar por los policias. #Iquique https://t.co/VEUP6xoF32"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155403783012327424, "klass": 1, "text": "#destacada Muere una joven en Ruman\u00eda a manos de su secuestrador tras llamar varias veces a la polic\u00eda https://t.co/O9LGdh5s3V"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255808789204422656, "klass": 0, "text": "@Chelita_NI En primera l\u00ednea para robar y asesinar"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 691133407892500482, "klass": 1, "text": "Grupo armado secuestra a dos ni\u00f1os en Ajuchitl\u00e1n https://t.co/KTqAyK7xRe"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175499313713225729, "klass": 1, "text": "#Naci\u00f3n En video: Comunidad linch\u00f3 a Polic\u00eda por haber asesinado a un joven https://t.co/lww92J77rF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754517114376089600, "klass": 0, "text": "@WenaChile @CristinaUna23 CUANDO SE VAYA LA NUEVA PILLERIA VA A DEJAR AL PAIS EN PELOTA Y A LOS CORRUPTOS MILLONARIOS Y MUERTOS DE LA RISA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927280331182534656, "klass": 0, "text": "@Joserra_pl @guillermo_663 @Pablo_Iglesias_ Destrozan, maltratan, humillan, roban, rompen, hunden, humillan, desprestigian, averg\u00fcenzan, se r\u00eden de todos, estafan, delinquen....."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106865749224800257, "klass": 0, "text": "\u00a1DIOSDADO DESESPERADO! EL PLAN CUBANO EN VENEZUELA INCLUYE APAGONES https://t.co/dXo38bQiuR v\u00eda @YouTube"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1010089335880867841, "klass": 0, "text": "Hija de Ra\u00fal Isa\u00edas Baduel habla sobre las condiciones de la detenci\u00f3n de su padre [VIDEO] \ud83d\udce3 1VL ejecutivo, ACCI\u00d3N CRUCIAL, LOS PEORES ESTUDIANTES, SIN LIBERTAD DE ELEGIR, Colocaci\u00f3n, PARTIDO Y FACCI\u00d3N, Desplazamiento, SOCIEDAD FEMINISTA, https://t.co/QHgyvfujMB"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121331810745638912, "klass": 1, "text": "\"Un profesor de Jerez ata con una cuerda y amordaza a un ni\u00f1o con autismo \"por interrumpir\". Los compa\u00f1eros del alumno contaron lo sucedido a la direcci\u00f3n del colegio, que da por acreditado los hechos. La familia ha denunciado al docente\".\n\nhttps://t.co/DQz8Q44ez0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106910128425656320, "klass": 0, "text": "@marubimo @AdaColau Antes de dec\u00edrselo, ella menciona al alcohol... Todo en orden."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1541437811697524738, "klass": 1, "text": "Detenido un joven de 19 a\u00f1os por robar en el interior de veh\u00edculos \u261e https://t.co/vi75tL9RGN https://t.co/bJiA5iD0Wt"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175492246256439296, "klass": 1, "text": "#UltimaHora #CrimenDeCabra La Polic\u00eda detiene a un joven como sospechoso del asesinato de Cabra https://t.co/NHwwzU11uL v\u00eda @abccordoba"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1331273654370447361, "klass": 0, "text": "Solicitamos Apoyo de polic\u00eda de #TransitoGCDMX de la @UCS_GCDMX @OVIALCDMX @SSC_CDMX con gr\u00faa brigadier para el retiro de cami\u00f3n descompuesto obstruyendo la circulaci\u00f3n en Carretera San Mateo Sta Rosa y pachuqilla en San Mateo Tlaltenango @AlcCuajimalpa https://t.co/CYClnmhDSp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927404520660856832, "klass": 0, "text": "fav y nudess"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040874365431308289, "klass": 1, "text": "La #Polic\u00edaLocal de #Alicante detiene a un hombre por ser presunto autor de matar a sus padres y a un hermano. https://t.co/6vI9sfoEGY"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 827962111322107909, "klass": 1, "text": "Un hombre asesinato y cuatro heridos en una balacera en #zona1. Es hora de un cambio en seguridad.\n#InseguridadGT https://t.co/xfHcP0KQ9Z"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 794096789385347072, "klass": 0, "text": "Sonando Ahora NOVEDAD #Radio #Musica #Pop #Dance #Latino #Rock #NowPlaying La Oreja de Van Gogh - Diciembre en https://t.co/1v90OqB2kx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302924164693622785, "klass": 0, "text": "@wilmermm31 Tenia 6 a\u00f1os vivia en Baruta, la dejaban en la puerta de la casa, botellas de vidrio con la marca Silsa en relieve en la botella, la tapa era de papel aluminio."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040877694672666624, "klass": 0, "text": "La que lleva trpecientosmil a\u00f1os en \"su\" colegio, en \"su\" clase y en \"su\" sitio. Aviso importante: no se te ocurra coger algo de \"su\" armario. https://t.co/Xd44lbkB29"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121224013513220096, "klass": 0, "text": "@JuanitaGoe @CongresoCol Las ni\u00f1as campesinas fueron cogidas de pasto sexual,les prendieron enfermedades de trasmision sexual,las obligaron a abortar, muchas de ellas tienen hijos de Comandantes que hoy est\u00e0n IMPUNES y Ud patrocinandolos?Deje que las Farc se pueden defender solos o Ud es del PartidoFarc?"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1255883900573888519, "klass": 0, "text": "ARENA EST\u00c1 DETR\u00c1S DE LOS 16 HOMICIDIOS COMETIDOS, HAGO UN LLAMADO A LA @FGR_SV A INVESTIGAR AL DELINCUENTE NORMAN QUIJANO Y LOS MIEMBROS ALLEGADOS A \u00c9L, JUEGAN CON LA VIDA DE LA GENTE S\u00d3LO POR DESPRESTIGIAR UN PLAN QUE NO APOYARON."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864794538489114626, "klass": 0, "text": "cre\u00e9is que se puede sobrevivir a base de comer exclusivamente cereales con frutas de muesli y leche de almendras?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255986454486007808, "klass": 0, "text": "2+2 ... Son cuatro\n\nA menos q seas de los q dices q un hombre vestido de mujer es mujer.\n\nLean el hilo\n\n@Gundahar @PuchoBarcelona @Harito71 @Aleyn_LORD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864765752716529665, "klass": 0, "text": "Buen dia!!! Aqui un ejemplo con las #mariposas publicadas ayer , sencillo y precioso para el\u2026 https://t.co/tihOlWi0o8"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927176862094290944, "klass": 1, "text": "Polic\u00edas de Aguascalientes narran rescate de una menor secuestrada por su padre drogadicto \n https://t.co/eV8eCbO7pa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356964906768207872, "klass": 0, "text": "@juandiaz50 @milwack @ledp56 @amayafj @njosefinamiqui2 @JHMO23 @DobleVB @Cordcresp @CHOLOMANDARRIA @MiguelNeira13 @frank_per @PedroAraque18 @lortegadiaz Tenemos el asunto descifrado\nOPOSITORES disfrazados de chavistas INSTALADOS EN PDVSA manejan inoperante sistema de distribuci\u00f3n siguen instrucciones de un tal Rafael R (mafia creada durante su presidencia) que h\u00e1bilmente dirije desde afuera enfocado en crear caos dentro del pais https://t.co/TxF4OONwCN"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1504393660720365578, "klass": 1, "text": "Se entrega en Sevilla el presunto autor del asesinato a tiros en\u00a0Madrid https://t.co/UCqpMvu781"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108665592347803648, "klass": 0, "text": "Ayer habl\u00e9 con tres vecinos:\nUna mujer se encontr\u00f3 a dos follando en su rellano, otra a un chico durmiendo en el portal y a un vecino no pararon de pegarle golpes en la pared."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960015834079989760, "klass": 0, "text": "Se derrumba la leyenda: Los restos del Yeti resultaron falsos, ser\u00edan de otros animales #Estudio https://t.co/aJi0n3DAaL"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356962637343522819, "klass": 0, "text": "Geovanny Vias\u00fas, Direcci\u00f3n De Gesti\u00f3n Del Recurso H\u00eddrico Y Saneamiento B\u00e1sico.\n\n1.400 acueductos rurales hay en Boyac\u00e1, dentro de los cuales 400 son vigilados por la Secretar\u00eda de salud departamental.\n\nhttps://t.co/jdYJZCcVBw https://t.co/OKFWqj0Ma3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221878047823007745, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34 VIDEO | El hombre de 40 a\u00f1os fue asesinado de varios impactos de bala.\n-\nSu cuerpo fue encontrado en la cabina del cami\u00f3n que manejaba \u2b07 https://t.co/X9a5sQFS9R"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255828324355629056, "klass": 0, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fHomenaje en #Albacete, como en otras muchas ciudades, para los intensitivistas de la UCI a todo el personal sanitario (enfermeras, auxiliares, celadores).\n\nDurante las \u00faltimas semanas ha dado un ejemplo de sacrificio y entrega sin precedentes. https://t.co/C2jum0JX0O"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017966489612312576, "klass": 1, "text": "\u201cSiete personas detenidas\u201d: Asesinaron de m\u00faltiples pu\u00f1aladas a un venezolano en Dominicana https://t.co/q2mZC1pnm4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 955884253283315712, "klass": 0, "text": "Suicidarse por retorno de La Corrupci\u00f3n y impunidad de la vieja pol\u00edtica Estructura Criminal mafia de cuello blanco se consolida en: @CongresoGuate CSJ @jimmymoralesgt #PactoDeCorruptos #Guatemala #Mundo . Hombre asegur\u00f3 \u201cque tanta corrupci\u00f3n lo ten\u00eda mal\u201d https://t.co/TGN5ncBIe3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195880531243618304, "klass": 0, "text": "@SergioEsquerra Lic. Me encuentro en Matamoros Tamaulipas y existen muchos casos en los cuales por no tener el \u201csticker\u201d (fecha de vencimiento del permiso de circulaci\u00f3n americano), la autoridad fiscal embarga el veh\u00edculo. Qu\u00e9 cree que sea m\u00e1s conviene el PAMA o JN, para la recuperaci\u00f3n?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255950937547554816, "klass": 0, "text": "@ARENAfraccion @ravelpak Exceso de asesinatos por parte de @ARENAOFICIAL https://t.co/rInj8o64wS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226775472358424577, "klass": 0, "text": "El PP no asistir\u00e1 a la toma de posesi\u00f3n de la directora del CNI en protesta por no haber sido consultado sobre su nombramiento  https://t.co/uIkUfhQGsz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175486751466344448, "klass": 1, "text": "Tiroteo en bar de Carolina del Sur deja 2 muertos y 9 heridos https://t.co/bhRJi8OZvj"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096501782644228098, "klass": 1, "text": "Una familia es asesinada dentro de su casa en Acolman, Edomex; autoridades investigan robo https://t.co/ilplN8lIJm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754293275209584640, "klass": 0, "text": "Soldadores y fabricantes pararon plan en refiner\u00eda https://t.co/t8R3VOF3XM #NoTextAndDrive https://t.co/SdQvPspjTG"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154689412728422401, "klass": 1, "text": "Otro #asesinatomachista. Esto se llama #ViolenciaDeGenero El vecino de Beniel que mat\u00f3 a su hijo y se suicid\u00f3 hab\u00eda sido denunciado por violencia de g\u00e9nero en junio https://t.co/ZzKxsRamVt v\u00eda @laverdad_es"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017954749960937472, "klass": 0, "text": "@DanRyckert @tacobell ~ I N F L U E N C E R  D A N ~"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200824243942023168, "klass": 1, "text": "#30Nov el @GNB_SucreDVC, en el  sector Rinc\u00f3n de Araya del Estado Sucre, efectu\u00f3 la detenci\u00f3n de 01 Cddno y la retenci\u00f3n de 01 embarcaci\u00f3n tipo B/P 01 motor F/B marca Yamaha de 40hp y 580 litros de combustible Gasolina, por presunto contrabando de extracci\u00f3n de combustible #FANB https://t.co/PqGG1CBAJZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927227105628352512, "klass": 0, "text": "Dramaturgo y actor estadounidense. Naci\u00f3 en Fort Sheridan (Illinois), y estudi\u00f3 en el San Antonio Junior College.... https://t.co/Mp2zP0nw4w"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108669207280005120, "klass": 0, "text": "Vuelvo a reiterar mi llamado a los jueces venezolanos en el exilio que interpongan una orden de detenci\u00f3n internacional en contra del expresidente de Venezuela Nicol\u00e1s Maduro por presunta implicaci\u00f3n en los delitos de genocidio, terrorismo , torturas y desaparici\u00f3n de personas. https://t.co/sk5q3mjzDj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960025643969859584, "klass": 0, "text": "M\u00e9xico cae 5-4 ante Cuba y pone su marca en 0-2 en la #SerieDelCaribe. Los \u00faltimos tercios de ambos partidos se le han complicado a Tomateros de Culiac\u00e1n. Cr\u00edtica para el manager Benjam\u00edn Gil? Dej\u00f3 fuera al taponero Sergio \u201cMech\u00f3n\u201d Romo. @SergioRomo54 Luce complicado el panorama."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951687389281509377, "klass": 0, "text": "@HIPER_COCO Est\u00e1n como una puta regadera. Se cruzan tres carriles sin mirar, dan marcha atr\u00e1s en un autov\u00eda y se limpian el culo con un chorro que sale de la taza. A la japonesa pero con m\u00e1s presi\u00f3n y menos floritura."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154620500661997568, "klass": 0, "text": "Mientras existan pol\u00edticos que visiten terroristas,otros qu\u00e9 celebren asesinato de Guzman,apoyen terrorismo en Araucan\u00eda,confiesan p\u00fablicamente autorizar asesinatos, justifiquen vandalismo,aprueben golpizas a gente de derecha y carabineros..todos de tu sector, hablas de seriedad?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107062452963942400, "klass": 0, "text": "@caanmichelena acusa para intentar distraer a las personas y desviar su mirada a otras partes.. pues te digo que aunque pasen 100 a\u00f1os Ecuador seguir\u00e1 recordando que fuiste un ladr\u00f3n aprovechado y corrupto"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 951691460801417217, "klass": 0, "text": "Cuerpos de seguridad del estado Zulia desmantelaron la banda toca vidrios\nhttps://t.co/zAZH8YlVG2 https://t.co/hRYMLThMyR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040884884544249856, "klass": 0, "text": "El tif\u00f3n Mangkhut deja dos muertos a su paso por Filipinas https://t.co/vTgc9Yzowi https://t.co/dZMb7J2q58"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256039148390998016, "klass": 0, "text": "@berthamariaD Pedile un hijo serota"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766700743998967808, "klass": 0, "text": "https://t.co/6u2jR96096 la unica forma que entiende el socialismo comunista de negociar @NicolasMaduro @petrogustavo su sistema fracasado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195870120603766791, "klass": 0, "text": "#ESHechos Reportan accidente de tr\u00e1nsito en la Avenida Omar Torrijos, a la altura de la rotonda de Albrook Mall. https://t.co/fs5qa2xUcy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483402372869234688, "klass": 0, "text": "@52municipios No nos damos cuenta de que no mandan los partidos pol\u00edticos. Manda la pasta .y si el capital quiere hundir un partido como up solo tiene que girar la tuerca.y mas con el apoyo de psoe.como dice por aqui la gente bajar impuestos no la luz.en deterioro a nuestros servicios"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106949131086499841, "klass": 0, "text": "Pon el C\u00f3digo: FolagoRRRR con cuatro R en Fortnite para saber que Luffy no puede nadar y para convertirte en el Rey Pirata m\u00e1s sensual de toda la historia... \ud83d\ude43"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 691131918579044353, "klass": 0, "text": "https://t.co/UunsAY6n7J La CIA est\u00e1 involucrada en tres 'suicidios en Guant\u00e1namo' - Peri\u00f3dico Z\u00f3calo \u2026 https://t.co/trgTq8fFU0"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773924006634278913, "klass": 1, "text": "Polic\u00edas capitalinos impiden suicidio de un joven en el Centro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732735957913460736, "klass": 0, "text": "Hoy habilitaron las salas de Cine en el paseo Cerro Alto, el primer cine en Lambar\u00e9. @ABCCardinal https://t.co/NWgM7x5BMe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348263244654374912, "klass": 0, "text": "El Puerto de Algeciras acaba de superar por 5\u00ba a\u00f1o consecutivo los 100 millones de toneladas de Tr\u00e1fico Total, e ingresando en el grupo de puertos europeos con un volumen de actividad superior a esta cifra: R\u00f3terdam, Amberes y Hamburgo. https://t.co/6jfYr00rz6"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 918960543028805632, "klass": 1, "text": "Descubren y clausuran un rastro clandestino que operaba en condiciones insalubres en #Frontera https://t.co/oJpIMJKmrK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1491012209027153921, "klass": 1, "text": "Cicpc en #Guanare: Capturan a dos j\u00f3venes se\u00f1alados de estafar a comerciantes con \u00abcaptures\u00bb de pago m\u00f3vil falsos: https://t.co/UsxhKso5oa https://t.co/XvLljRotaV"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1501237421731500034, "klass": 1, "text": "Asesinos de Margarito grabaron el crimen  https://t.co/CjkKzVUkad v\u00eda @elimparcialcom"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200831887188643840, "klass": 0, "text": "\ud83d\udccc#EnVideo Vista a\u00e9rea de El Pedimento, donde la @SSP_GobOax hizo un sobrevuelo de reconocimiento despu\u00e9s de que  habitantes de Yaitepec fueran desalojados el de d\u00eda de hoy, junto a la @GN_MEXICO_ toman el control de la zona. \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/VZK4tVk9Nn"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226765717015531520, "klass": 0, "text": "@Monica_INT @PejefanOficial Me parece que ser\u00eda un ejercicio de libre expresi\u00f3n si su conductor no se dedicara a atacar a quienes lo cuestionan sobre asuntos fuera de su zona de confort. Perd\u00f3neme, pero no es un ejercicio de libre expresi\u00f3n, es un culto al l\u00edder y un medio de adoctrinamiento."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961432151676899329, "klass": 0, "text": "#Meta 13' Gran atajada de @AcevedoCarlos9 en disparo de @AngelReynaFut | TOL 0-0 SAN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931671101335224320, "klass": 0, "text": "#ReporteVialC4 Circulaci\u00f3n lenta en ambos sentidos sobre la Carretera Xalapa-Veracruz a la altura del Distribuidor Vial El Tr\u00e9bol en #Xalapa https://t.co/RVoK5a2dpD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282307793828089856, "klass": 0, "text": "@ojedathies negaci\u00f3n ineficaz\n\nDiagn\u00f3stico de\u00a0enfermer\u00eda\u00a0aprobado por la\u00a0NANDA,\u00a0del\u00a0intento\u00a0consciente\u00a0o\u00a0inconsciente\u00a0de repudiar el\u00a0conocimiento\u00a0o significado de un hecho,\u00a0para\u00a0reducir\u00a0la\u00a0ansiedad\u00a0o el\u00a0miedo, en detrimento de la\u00a0salud."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 691124050198974464, "klass": 0, "text": "#LimaAlD\u00eda Chosica: Deterioro de avenida Las Torres pone en riesgo salud de poblaci\u00f3n:  250 e... https://t.co/Vf4uKe22QS #SiguemeYtesigo"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1152153847122538496, "klass": 0, "text": "Los m\u00e9dicos niegan que el ch\u00f3fer del siniestro de Avil\u00e9s ocultara que ten\u00eda epilepsia https://t.co/uc0jDtKDsB v\u00eda @elcomerciodigit"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255769937370664960, "klass": 0, "text": "Entregan a jueces de Valladolid visores incompletos que dificultan su trabajo https://t.co/DKNhFrNVvb v\u00eda @ValladolidSER"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998745948867117057, "klass": 0, "text": "t a b l a d o"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1541436843257995265, "klass": 1, "text": "As\u00ed lo resolvi\u00f3 el Juez de Control de Garant\u00edas. El folclorista Lucio L\u00f3pez fue denunciado por abusar sexualmente de una alumna.\nhttps://t.co/spivMwLDn4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106991065528221696, "klass": 0, "text": "Se ira a la bombay esta nochh?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255831543127379969, "klass": 0, "text": "El pueblo, esta bajo la pesadilla totalitaria de la narcodictadura, para el Venezolano, es de vida o muerte, la superaci\u00f3n o el estancamiento, los hechos sociales son dif\u00edciles de predecir ante esta hecatombe, el hambre ruge y la frustracion crece, una fiera herida es peligrosa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195872394214285312, "klass": 0, "text": "Env\u00edan a la frontera de EEUU y M\u00e9xico un trozo del Muro de Berl\u00edn con un mensaje para Donald Trump El pedazo de muro fue enviado originalmente a la Casa Blanca para entregarse el 9 de noviembre, cuando se cumplieron 30 a\u00f1os de la ca\u00edda hist\u00f3rica del Muro\u2026 https://t.co/zKZ0dFttvg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927165512496418816, "klass": 0, "text": "Citados a declarar ocho profesores de La Seu d'Urgell por el 1-O https://t.co/7zC4GOOQMj v\u00eda @Elperiodico 0_0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483621772528431110, "klass": 0, "text": "#Seg\u00fanFuentes, nos llegan informaciones sobre la intervenci\u00f3n del @clubsancarlosrd. Que tiene que ver con el proceso eleccionario donde al parecer violaron los reglamentos establecidos. La \u201cAsamblea\u201d nunca existi\u00f3 y la comunidad de #SanCarlos no particip\u00f3.\n@miderec_rd\nBasta Ya!! https://t.co/MHJgeOm3nX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1421432454045442051, "klass": 0, "text": "@EmilMarquiegui @UgarteJaime Nuestros hermanos del sur\u2026."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195882771148951552, "klass": 0, "text": "@mandramas @GalataLudovisi Y falta que se va a la guerra cuando se entera que se enamor\u00f3 de la hermana. La mujer con la que se quer\u00eda casar era una hija bastarda del padre. El tipo literalmente se fue a la guerra a morirse."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918974266132934656, "klass": 0, "text": "Cruda, sal de este cuerpo trabajador."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302924517619183621, "klass": 1, "text": "Capturado santero s\u00e1dico en Portuguesa: abusaba de su hija y de una hijastra porque \u201cse lo ordenaba un esp\u00edritu\u201d \nhttps://t.co/6Ww6q5lzpZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268332497902993415, "klass": 0, "text": "Garrapatas de mierdas"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040872867322376192, "klass": 1, "text": "Cami\u00f3n atropella a motochorros en gasolinera de Chile (V\u00cdDEO) \n\nConductor atropella a ladrones en plena acci\u00f3n\n\nUn camionero quiso hacer justicia por manos propias cuando not\u00f3 que dos delincuentes asaltaban al trabajador de un servicentro y https://t.co/JpSacLPjII #categoria"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915092961981079552, "klass": 1, "text": ".M\u00e1s de 8 armas de fuego encontraron en habitaci\u00f3n de Stephen Paddock, el autor de la masacre en Las Vegas https://t.co/5s7A7kKclA https://t.co/oo0XVbEU2z"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931666458077290496, "klass": 0, "text": ".@elmetrodepanama inform\u00f3 que del 16 al 21 de noviembre se har\u00e1n desv\u00edos  por el montaje de vigas en la estaci\u00f3n del Crisol en un horario de 10:00 p.m. a 5:00 a.m. https://t.co/AA6BG74GqJ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1331276521789661187, "klass": 1, "text": "seg\u00fan las tres investigaciones realizadas por el gobierno de los Estados Unidos. \n\nFue detenido a los pocos minutos del atentado y asesinado dos d\u00edas despu\u00e9s por Jack Ruby, cuando iba a ser trasladado de prisi\u00f3n para ser interrogado.\n\nEl asesinato fue transmitido en vivo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106970954436087808, "klass": 0, "text": "Dile que soy quien te llama y a\u00fan respondes\ud83c\udfb6"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1356956782397173764, "klass": 0, "text": "HALLAN el cuerpo de una mujer (50) en su casa de Villa Rosa. La muerte datar\u00eda de varios dias. Parte del rostro habr\u00eda sido  devorado por los perros que tenia. El lugar estaba cerrado y revuelto. Faltar\u00eda dinero. #JuancaPilar #Pilar #NoticiasPoliciales https://t.co/Q0jJgmbu3I"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255839797266046984, "klass": 0, "text": "La Comisi\u00f3n Primera de la C\u00e1mara, luego de siete horas de discusi\u00f3n, le dio el visto bueno al proyecto de ley de cadena perpetua para violadores y asesinos de ni\u00f1os en su quinto de ocho debates. Las tres sesiones faltantes deben darse antes del #20Junio https://t.co/Cq66wydtb1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732729161576484864, "klass": 0, "text": "Resultados del estudio ser\u00e1n de gran ayuda para el gran reto de ordenamiento de las zonas rurales: @jnietoescalante https://t.co/qpEH6sAuMR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751658271581229056, "klass": 0, "text": "#Cubava #Mundo Anuncian ganadores del Premio 26 de Julio: En el certamen participaron cerca de 600 obras en p... https://t.co/gs19N8saLg"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121337877080752128, "klass": 1, "text": "noticias Detenidas dos personas en Huelva en menos de 24 horas acusadas de denunciar robos falsos https://t.co/ilNlVO8h77"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256065182318690304, "klass": 0, "text": "@nelhes @VJemio @c3ci__ @maritoespi Tarea para la casa:leer los peri\u00f3dicos..! Y solo como gu\u00eda de lectura ver :matanzas en Senkata y Sacaba, nombramientos irregulares de familiares y allegados en funciones de gobierno, contrataciones irregulares y corruptas, persecuciones pol\u00edticas, detenciones abusivas.. Etc."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356959785531437057, "klass": 0, "text": "#EnDesarrollo | Agentes DEIC de la @PNCdeGuatemala, y personal del @MPguatemala realizan dos diligencias de allanamiento en San Lucas Sacatep\u00e9quez.\n\n\ud83d\udc49En busca de localizar armas de fuego, droga y hacer efectiva posibles ordenes de aprehensi\u00f3n. https://t.co/RBVuAZyYkJ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107074942745473024, "klass": 1, "text": "Aseguran 300 kg de hierba verde tras persecuci\u00f3n en #NuevoLaredo\nLa Polic\u00eda Estatal decomis\u00f3 la droga tras localizar abandonada una camioneta con placas de Texas cuyos tripulantes intentaron huir rumbo a la carretera a An\u00e1huac, #NuevoLe\u00f3n. No hubo detenidos.\n\n(Foto ilustrativa) https://t.co/eklyHRhyv4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960018701214015488, "klass": 0, "text": "En una emocionante pelea, Guadalupe 'Lupita' Mart\u00ednez retuvo su t\u00edtulo Supermosca del CMB, al derrotar por decisi\u00f3n un\u00e1nime a Irma 'Torbellino' Garc\u00eda con tarjetas de 99-91, 97-93, y 98-92. https://t.co/eNPddiIECu"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005940618881847296, "klass": 1, "text": "En video: los instantes en que funcionarios de migraci\u00f3n cubana golpearon a dos venezolanas https://t.co/iGGROM6eoZ  https://t.co/E7ZzTjvbYu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106858778555805696, "klass": 0, "text": "Actualitat musical a Twitter Sempre a la \u00faltima... Cierra Ramirez unveiled the seductive video for \"Liquid Courage (Love Me Better)\" https://t.co/YphAV122gf https://t.co/8kamqPw8CA"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017954922124529664, "klass": 1, "text": "@CarmitaCIMO Detenido en Per\u00fa un ex-polic\u00eda venezolano por liderar banda de extorsionistas https://t.co/mu9C0sTPUM https://t.co/mu9C0sTPUM"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781359143584096258, "klass": 0, "text": "Detr\u00e1s de c\u00e1maras en su noticiero @TelemundoAZ https://t.co/t6rY1BIwNX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106936787996499970, "klass": 0, "text": "\u00bfQuieres destacar tu Marca, Producto o Empresa?\ud83d\udce3 \n\u260e\ufe0fComunicate al correo que aparecen en el post o Env\u00edanos al DM\ud83d\udce8\n\n#Clickmarketing #SolucionEnTusManos  #venezuela #marca #producto #empresa #MentesCreativas https://t.co/K6sb5lO4co"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927094935282765824, "klass": 0, "text": "la toalla del mojado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106864998687666177, "klass": 0, "text": "La @policia ha demostrado una y otra vez en su historia que est\u00e1 al lado del fascismo.\n\nNo le pidamos peras al olmo.\n\n#Pa\u00edsDeMierda llamado #Francoland\n#OmplimMadrid16M"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107109693426683904, "klass": 1, "text": "ATACAN A PATRULLA DEL EJERCITO(AgenciAne)nUna patrulla militar que realizaba el control de armas fue atacada desde un vehiculo. Seg\u00fan la Polic\u00eda Nacional uno de los ocupantes del veh\u00edculo falleci\u00f3 en una casa de salud del cant\u00f3n San Lorenzo. #ecuador"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200822024727408644, "klass": 0, "text": "Un delicioso platillo junto a instalaciones irreverentes.\n.\n.\n.\nReserva al 293-0900\n#LaLeche #Cena #Delish #TeHaceBien #PuertoVallarta #Restaurant #Foodies https://t.co/2DHvabsuhR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106825051222016001, "klass": 0, "text": "En plan APARTAOS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315232354357530624, "klass": 0, "text": "\ud83c\udf35 Los padres de hoy dedican el doble de atenci\u00f3n a sus hijos... https://t.co/aVJUk2jsgd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106884018451161089, "klass": 0, "text": "\u25ba Espeluznante aparici\u00f3n en un canal de Jalisco (Detalles) https://t.co/Hk6VHDPCz9 https://t.co/q33E0qe1TH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175489410869149696, "klass": 0, "text": "Diablos. En los \u00faltimos a\u00f1os, el Batman Day ha ca\u00eddo 26 de septiembre, 15 y 21.\n\nEn fin: Feliz D\u00eda de Batman 2019!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255865382369406978, "klass": 0, "text": "Ayuda a @PETA_Latino a proteger a los monos, perros, gatos y otros animales de ser atormentados y asesinados en horribles experimentos:https://t.co/LWVtw2RCEc. \u00a1Por favor, RT!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960019844434399232, "klass": 0, "text": "Que paso con los shows en Mexico? #AskLenay"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221877544187846656, "klass": 0, "text": "#ESPECTACULAR #C\u00d3MOLOVES???  Vera-Cruz ya celebra el 75 aniversario de la Soledad con un cartel de leyenda | TODOS LOS #DETALLES EN EL INTERIOR  https://t.co/Pbol95U9Wu https://t.co/UffqU7Urb4"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1152153435170627584, "klass": 1, "text": "Doble femicidio en Villaguay\n\nAsesinan a una mujer y su hija adolescente a pu\u00f1aladas y detienen al novio de la chica\nLos cr\u00edmenes sucedieron en la madrugada del jueves en plena calle de la ciudad entrerriana. El joven detenido tiene 21 a\u00f1os. https://t.co/9p4cN6IEg9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197532137639026688, "klass": 0, "text": "Y as\u00ed, m\u00e1s denuncias...@DenunciasSundde @AttCiudaconatel @sundde_ve @Conatel @MinComercioNac @WContreras_ #InterESTAFA @TuMundoInter @InterCliente #InterESTAFADORES #InterESTAFADORES #InterESTAFADORES #InterESTAFADORES #InterESTAFADORES"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1456611099923697675, "klass": 0, "text": "@Migichi4 @RedKmil @AntonioSLW @D0nMamadore Cuando vas en una persecuci\u00f3n y no miras agresi\u00f3n de parte de los delincuentes debes tirar a las llantas.....\nPor lo que se ve la camioneta del \"Benito\" no tiene disparos exterior interior.\nHay muchos vac\u00edos.\nUna pregunta: \u00bfpor qu\u00e9 no se dispararon las bolsas de aire?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107084439849332736, "klass": 0, "text": "Y a usted le importa seguir el mont\u00f3n de mentiras? Q nos muestren las entrevistas con los narcotraficantes, les pidieron perd\u00f3n por molestarlos ??? Basura"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1220384703141818370, "klass": 0, "text": "\u00bfEstas de acuerdo con esta imagen que circula? Es una Campa\u00f1a en pro de la protecci\u00f3n a la Privacidad de asistentes a estadios. #niunomenos #futbolsinsoldadoscaidos https://t.co/1cfeJuV4D6"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1356960138305949699, "klass": 0, "text": "Encontraron los restos de turista desaparecido hace 7 a\u00f1os en C\u00f3rdoba #Cordoba #Rosario #Muerte #ElChorrilleroSL https://t.co/BitHMmaSjA"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 915090371117449217, "klass": 0, "text": "Muere un alto cargo de Estado Isl\u00e1mico en un bombardeo de un 'drone' de EEUU en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/OYL7hRQPWz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302910403954049025, "klass": 1, "text": "Sergio Alejandro \"N\", el hombre capturado la noche del s\u00e1bado en una camioneta robada en la zona de Chapultepec, es un ex polic\u00eda estatal, parte de un grupo de robarros. #Reg\u00edstrateGratis https://t.co/ZXHteSoM97"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195872323288621056, "klass": 1, "text": "Asesinaron a polic\u00eda afuera de centro comercial de Caracas https://t.co/O3vDarOA6k"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106861894281936897, "klass": 0, "text": "@yamicabadia @ElNacionalWeb PDVSA debe ser parte del equipo de macro econom\u00eda del gobierno\nRegular la explotaci\u00f3n del petr\u00f3leo, controlar\u00e1 los ingresos que genere al estado a la vez que alentar a qu\u00e9 el productor diversifique su inversi\u00f3n en la conversi\u00f3n ( para ello Pequiven)"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1340856787109634048, "klass": 1, "text": "#FuiProtagonistaCuando me asaltaron en el paradero y todos se quedaron parados como \ud83e\udd2c"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541436176481095681, "klass": 0, "text": "@DdhhMision \u00bfProtesta social?  Lo que vivimos en #Ecuador es un ataque #terrorista por parte de la @CONAIE_Ecuador. Ciudades sitiadas, contaminan agua potable, agreden a la gente, interrumpen derechos de movilidad y trabajo, saquean, no dejan pasar ambulancias, secuestran polic\u00edas."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315230764603076608, "klass": 1, "text": "Detenido un joven de 21 a\u00f1os en Lugo por tener una plantaci\u00f3n de marihuana https://t.co/ZO9LWX0tiv via @elprogreso_lugo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107027994168586240, "klass": 0, "text": "Voy en mi zeksion \"Canchas de Barrio\", les presento la cancha de Romeral\n\nHijuelas\n\n| |\n\n#canchasdebarrio\n#futbol\n#amateur\n#deporte en Hijuelas, Valparaiso, Chile https://t.co/xPq0KkkEyZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961433987423047680, "klass": 0, "text": "@JavierLopezDiaz urge que polic\u00eda cheque 3 tr\u00e1iler est\u00e1n mal estacionados en la curva antes de gasolinera 24 HRS sin luces ni se\u00f1alamiento."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040883272878903296, "klass": 0, "text": "El tif\u00f3n Mangkhut deja dos muertos a su paso por Filipinas https://t.co/nMt1s66Gep"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915081957184348160, "klass": 0, "text": "@marianorajoy Por qu\u00e9 no has disuelto el cuerpo de Mossos d'Esquadra? Por qu\u00e9 no est\u00e1 detenido Trapero? Por qu\u00e9 enviaste a los Polic\u00edas a una ratonera?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827966032279117824, "klass": 0, "text": "@PoliciaAlcorcon Avisen cuando sepan el paradero del policia desaparecido"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348270354058285057, "klass": 0, "text": "Del d\u00eda de ayer \ud83e\udd73\u2744\ufe0f en Zaragoza, Spain https://t.co/gYrAUPyzOF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865011355807432705, "klass": 0, "text": "#LoProhibidoMe tienta todos los dias !! https://t.co/qGB7knbPu0"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315234698449219584, "klass": 1, "text": "Hombres armados asesinan a seis personas en Tonal\u00e1, Jalisco https://t.co/3QrNsvPkBW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106958530777632771, "klass": 0, "text": "@pbarbieri @JGUTZ1 @uala_arg @IECarballo @pimargentina @MastercardArg En red Link tampoco anda, anduve de cajero en cajero. De atenci\u00f3n al cliente me avisaron que est\u00e1n al tanto de la situaci\u00f3n y que ayer se arreglaba. Sigo esperando... Sin mi plata, obvio."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155413869755547649, "klass": 1, "text": "Muere un hombre durante una pelea en una zona de ocio en Barcelona https://t.co/n6ef2L8Eo5"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107007725563715584, "klass": 0, "text": "@acturiana1 @rcfoundation @NicolasMaduro @dcabellor @LaHojillaenTV @profesorlupa Un vil asesinato como est\u00e1n acostumbrados Israel y USA."}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1200831026060087296, "klass": 0, "text": "@Carabdechile Despu\u00e9s de tantos con disparos en el rostro, embarazadas arrastradas o escuelas con ni\u00f1os huyendo del gas lacrim\u00f3geno, hay demasiado por hacer por parte de la @CIDH por las graves violaciones a los DDHH de los manifestantes. Medios centrados en saqueos y olvidan el punto central."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175496440291954693, "klass": 0, "text": "@Resistenciadelv @Republi79912540 @vnebot45 @CNITabarnia @QuimTorraiPla Si, deja al ni\u00f1ato en su fantas\u00eda, las porras de la polic\u00eda ya lo orientar\u00e1n."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927300891765559297, "klass": 0, "text": "@Yo_Soy_Asin BANDO DE HIJOS DE PUTA .... NAZIS ASESINOS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106975760659767297, "klass": 0, "text": "@danielsabsayok @tomasito1234 Se la pasan haciendo propaganda para la Gilada, diciendo que hay que Investigar Todo y a Todos, en 2 minutos, si se presenta Stornelli y entrega su Celular, se termina la \"Operecion\" pero, es mas facil ser Kirchnerista y tirarle tierra al Juez #SeVanaAvivar #LaCulpaEsElOtro"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456532865324359690, "klass": 0, "text": "4ta ola de covid. Ya cay\u00f3 un amigo, y est\u00e1 vacunado."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005934105039695874, "klass": 0, "text": "Tengo el brazo raspado y el tobillo hinchado, qu\u00e9 pas\u00f3 ayer?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1197528619893035009, "klass": 1, "text": "Doble asesinato en Dorado. Los cad\u00e1veres baleados de una mujer y un hombre hallados a las 6:25 de la ma\u00f1ana de hoy, fueron encontrados en el barrio Los Puertos.\n\nFuente: https://t.co/Tw6u3vrjLA"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 883286437092876288, "klass": 0, "text": "La Polic\u00eda allan\u00f3 una vivienda y secuestr\u00f3 un arma blanca: https://t.co/1zHahZf11x https://t.co/R5gztQ9T8y"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154788809172758529, "klass": 0, "text": "Vidal le pide el voto a desaparecidos\u00a0\u00a0 | La Gobernadora envi\u00f3 una carta a Luis L\u00f3pez Comendador, secuestrado en 1977.\u00a0 https://t.co/8VyEjno8yV v\u00eda @Pagina12"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255970395171282944, "klass": 0, "text": "@NoticiasRCN No solo est\u00e1 afectada en delincuencia la polic\u00eda no controla si es d\u00eda de mujer los hombres salen y la polic\u00eda pasa por el lado, Kennedy est\u00e1 repleto miren nada m\u00e1s las canchas de b\u00e1squet y est\u00e1n corrillos de hombres tomando y no pasa nada"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106984841717997568, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u201cComo si explotara una bomba at\u00f3mica por segundo\u201d: La aterradora equivalencia del calentamiento global de los oc\u00e9anos #Alerta https://t.co/GzjgKkjuh7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106907171525193728, "klass": 0, "text": "Gobernador la cava ud ser\u00e1 el responsable de lo que le pase al de Ronny Villasmil deje de perseguir a los que luchan por vzla y dicen la verdad que uds tapan . Maldito asesino hdp vas a pagar cdsm ya est\u00e1n cayendo las ratas como rotondaro @rafaellacava10@trafficVALENCIA asesino"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1463224016664072192, "klass": 0, "text": "#Destacadas #\u00a0Al #menos #personas Al menos 45 muertos, entre ellos varios ni\u00f1os, al incendiarse un autob\u00fas en Bulgaria. https://t.co/pPvgO22OsD. V\u00eda: QPEV https://t.co/xKXD9eNaUI"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302913540366499840, "klass": 0, "text": "Suficientemente demostrada la influencia de La Iglesia Cat\u00f3lica en el Poder Judicial, lo que representa un peligro para los que se animan a desafiar su autoritarismo y la violencia con la que manejan sus instituciones.\n\n#Absoluci\u00f3nParaAurora\n#ProtestarEsUnDerecho\n@PUFeminista https://t.co/WJ2i8JG5wR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781365233981984768, "klass": 0, "text": "La Esperanza de C\u00f3rdoba celebrar\u00e1 elecciones el 26 de diciembre. M\u00e1s info en Noticias Cofrades de https://t.co/ZnHTdwc4O5 https://t.co/xdZa6vaKg0"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1425615680825593861, "klass": 0, "text": "@jdalvarado88 @MetroEcuador @UNENACIONAL @LeonidasIzaSal1 @SalvadorQuishpe \u00bfQui\u00e9n tiene la rienda de los perros? Verg\u00fcenza es que el popular (&gt;70% seg\u00fan cedatos) use perros como arma contra el pueblo protestante.\n#ParoNacional"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1541450529410129921, "klass": 1, "text": "Detenido un hombre en A Coru\u00f1a por la presunta violaci\u00f3n de otro en la noche de San Juan https://t.co/aCMbQkHHnQ a trav\u00e9s de @elprogreso_lugo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956294680928546817, "klass": 0, "text": "Interior despliega un centenar de guardias civiles en Girona para evitar que se 'cuele' Puigdemont https://t.co/jYsVXXysiC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927085828710510592, "klass": 0, "text": "chica sexy se masturba #Norwich https://t.co/CSNlo4uAoQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864978919799345157, "klass": 0, "text": "#LoveisLove | Cuando despert\u00f3, vio esto: \"ni los afeminados, ni los homosexuales, heredar\u00e1n el reino de Dios\u201d https://t.co/4JZIHlxhfk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195882938619092992, "klass": 0, "text": "@JohnGaltCL @JohnyTorre No, porque si llegan a tirar una piedra Maduro los mata de una, all\u00e1 mataban por d\u00eda a 20 personas en manifestaciones..."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 960028697452400641, "klass": 1, "text": "Asesinan a dos hombres en #Empalme \nSuman cuatro homicidios violentos en lo que va del a\u00f1o en esa ciudad. https://t.co/Zu0i50vHiZ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356953557270937605, "klass": 1, "text": "La @FGJ_Tam detuvo a 12 polic\u00edas estatales por su probable participaci\u00f3n en el asesinato de las 19 personas que fueron encontradas calcinadas en Camargo.\n\n#As\u00edAmanece con @LeonardoCurzio | https://t.co/3qXeJnAwbg https://t.co/GZipjZVurK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 751670724444631040, "klass": 1, "text": "Un robot como \u00e9ste asesin\u00f3 al hombre que mat\u00f3 a polic\u00edas en Dallas https://t.co/pfaULCoqjW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927113258846314496, "klass": 0, "text": "Marcelino: \"Ey, para\"\nZaza: \"Voy al ba\u00f1o\"\nLa secuencia completa del lance en Mestalla \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\ude32\ud83c\udfa5\n(v\u00eda @MovistarMinuto0 )\nhttps://t.co/rxSZz84YP4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195877759060451333, "klass": 0, "text": "@WRadioColombia A cualquier bobolitro le llaman celebridad. Este C\u00e1rdenas es un c\u00e9lebre mantenido y est\u00e1 buscando trabajo en el Centro Delincuencial."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017952078147145729, "klass": 0, "text": "Urge ambulancia en avenida naval militar entre av taxque\u00f1a y calle la salud en culuhuacan \u2014@Omarisaidmode https://t.co/3P9GRxxecb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1010085296665448449, "klass": 0, "text": "POLIC\u00cdA ASESINA !!"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040880351437119488, "klass": 1, "text": "\u201cLa desaparici\u00f3n de Maurice Audin durante la guerra de Argelia, detenido, torturado y asesinado por militares franceses, ha sido uno de los secretos m\u00e1s sucios del pasado reciente de Francia\u201d. https://t.co/LGd2bdVQSS via @el_pais"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195870637249708032, "klass": 0, "text": "Imagina un momento, imagina un momento est\u00e1s detenida, detenido, en un calabozo de una comisar\u00eda por manifestarte en la calle, est\u00e1s sola, solo, aparece un Carabinero que te habla de manera obscena y burlesca, se r\u00ede de ti, de la situaci\u00f3n, se te acerca y te empieza a tocar..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040885778262511617, "klass": 0, "text": "El l\u00edder de Donestk implica a Occidente en el asesinato de su predecesor https://t.co/XmBu1f7o09"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255832604080832516, "klass": 1, "text": "Ataque terrorista contra la embajada cubana en Washington esta madrugada. El  terrorista le dispar\u00f3 varios tiros de un fusil autom\u00e1tico.  No hay v\u00edctimas. La polic\u00eda arrest\u00f3 al terrorista.  https://t.co/0GiJKVlB9j"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1171788591220920320, "klass": 0, "text": "HOY SE CUMPLEN 18 A\u00d1OS DEL ATAQUE TERRORISTA A LOS E.U.A.\n\nLos atentados del 11 de septiembre de 2001 fueron una serie de cuatro atentados terroristas suicidas cometidos en la ma\u00f1ana del martes \n\n#September11\n#torresgemelas https://t.co/Tx2UsKeHf5"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425442427482017792, "klass": 0, "text": "#AlAire @Car_1os con la informaci\u00f3n:\n\n\ud83d\udd34En el #EdoM\u00e9x hoy inicia la vacunaci\u00f3n universal en #Tlalnepantla y #Naucalpan.\n\ud83d\udd34Acuerdan funcionarios de #M\u00e9xico y #EstadosUnidos analizar para su implementaci\u00f3n pol\u00edticas de desarrollo econ\u00f3mico para frenar la migraci\u00f3n. https://t.co/NxxmtiyszU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268290328479571969, "klass": 0, "text": "Llevo mas de TRES MESES callada"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302918544380669953, "klass": 1, "text": "La Audiencia de A Coru\u00f1a inicia hoy el juicio contra un hombre acusado de matar a su compa\u00f1ero de piso https://t.co/LtubsytELX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106903773824409602, "klass": 0, "text": "@homo_politik @tulipeltercer @cositasmartinez @Donpinpon2011 @Aurantiacum @Massafina4 @martinalliue80 @onion_blind @Dan__Vader @ElPaco17170917 @DonTenori14 @DineroNuevo @RogerBorjaPons @Morafanova @Carmatpor @Peio_Basque @seingantistenes @Avelimelis @inma_ben @micosapiens @77populacho @escofet_jaume @Ororo_Pride @lgoritme @Jrgen27307674 @hedonitt01 @sarajones1988 @santsfree @Juanma_Saez @Manchimusu @FreeyellowMarta @Mr_morq @prosikito_banda @Sargantania1 @charo17430134 @silvia_yucca @papitugrill @Juan_Acosta_Gar @No_mientas_NH @srmasmas @auroraborreal88 @agilmoreno Por no interrumpir el sue\u00f1o de los vecinos se escaparon unos sospechosos del atentado de la disco bataclan"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751670921480601600, "klass": 0, "text": "Adivinen qui\u00e9n iba subiendo el ascensor llega a su piso y se le caen las llaves por la ranura del ascensor al vac\u00edo? \ud83d\ude4b"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107150511969615872, "klass": 0, "text": "Esta semana, @passengermusic estuvo de concierto en la ciudad de Bogot\u00e1, con la gira de su m\u00e1s reciente larga duraci\u00f3n.\n\nEsto es #Runaway: https://t.co/khNgH1N4sz https://t.co/qSDUs5eQVG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005933946218078209, "klass": 0, "text": "#GritoporNicaragua Que las madres de los asesinados tengan justicia para sus hijos. Que no hayan mas asesinatos por fuerzas para policiales y policiales en Nicaragua.#SOSNicaragua"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226766521776648193, "klass": 0, "text": "Muere un hombre de 30 a\u00f1os y vecino de Sabadell al caerse de una altura de 20 metros en el Pedraforca (Barcelona) https://t.co/JP8g0TcnT6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017954162741600256, "klass": 0, "text": "V\u00eda Euronews: Trump se reconcilia con May tras sus cr\u00edticas a la gesti\u00f3n del Brexit https://t.co/yECKQRZMtg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453270702379999242, "klass": 0, "text": "Xim\u00e9nez Sp\u00ednola presenta el primer Palo Cortado de uva Pedro Xim\u00e9nez de la DO del jerez https://t.co/O4s7h4jpE8 https://t.co/Wl5AWCo0ja"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951683648343830528, "klass": 0, "text": "Muchos a\u00f1os de c\u00e1rcel para este asesino! https://t.co/cOdmSXa7lQ via @sosvox"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1106834158050045952, "klass": 1, "text": "\ud83d\udd34 En el registro domiciliario la polic\u00eda se incaut\u00f3 de 500 gramos de marihuana y material destinado a la plantaci\u00f3n https://t.co/bA1Uv2CYRB"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781363942253813760, "klass": 0, "text": "#futbolsala Argentina #ARG\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 frena a Ricardinho y jugar\u00e1 la final del Mundial https://t.co/bFNOAzIKTZ v\u00eda @diarioas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951692590109380608, "klass": 0, "text": "En el Lanzamiento oficial de #Shad la marca motos y equipos. Presentaron su linea de #maletas en #KawashakiViaducto @plazakawa @motosnet @Motosan_es https://t.co/8x30hfHiVe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106949367309623296, "klass": 0, "text": "https://t.co/FYRTN3OWji la mision felicita al dip de nueva alianza de eso se trata de fijar postura de  reclamar se\u00f1alar en  tribuna la salud es un derecho humano constitucional .una promeza  no cumplida x @Javier_Corral  en chihuahua a quien reclamo en este  video @SSaludChih https://t.co/gxnorDmoyB"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 960025523010330624, "klass": 1, "text": "Retweeted Regeneraci\u00f3n (@RegeneracionMx):\n\nEl caso del estudiante Marco Antonio, detenido y golpeado por la... https://t.co/yQdl8aFiYh"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915090316004339712, "klass": 1, "text": "Un detenido por tr\u00e1fico de medicinas \u27a4 https://t.co/ASiRgaezR2 via @elsiglodigital https://t.co/e71W1eSKS4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302913775524360192, "klass": 0, "text": "@AndreaRhiannon @sassyscience_ Aqu\u00ed presenciando un asesinato https://t.co/hqkjpQHfx4"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221872709031821312, "klass": 1, "text": "#Tamaulipas  \nDenuncia alcald\u00eda de #Victoria ante la Fiscal\u00eda cinco casos por maltrato animal \n\nEnt\u00e9rate \u21b7\nhttps://t.co/P0HiVQDgu1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152155600098332672, "klass": 0, "text": "@DGTes Una de las alternativas ser\u00edan las luces rotativas de emergencia Help Flash, un tipo de luz de emergencia en forma de faro o sirena que se coloca en el techo del veh\u00edculo de forma magn\u00e9tica. https://t.co/3iCQvY2uNw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107097190063894529, "klass": 0, "text": "Hacer cadena de oraci\u00f3n por @Chivas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356961971044810753, "klass": 0, "text": "@negropolisok @llamameantiguo @marcos_aramburu ac\u00e1 va otra historia de una enena asesina.  https://t.co/EG82ZSgF7T"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1255962543522304001, "klass": 0, "text": "La Polic\u00eda denuncia a Rajoy por saltarse el confinamiento para hacer ejercicio https://t.co/9p0YYyMTdI v\u00eda @publico_es"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108664144172118016, "klass": 0, "text": "#Funan Pel\u00edcula de animaci\u00f3n sobre el secuestro de un ni\u00f1o durante el genocidio ocurrido en Camboya en la d\u00e9cada de los 70'.\nMa\u00f1ana estreno en Versi\u00f3n Original Subtitulada (V.O.S.E.)\n+Info.  y entradas: https://t.co/aLrmkupeTj https://t.co/oVtvPkMaZF"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1268249392236150784, "klass": 0, "text": "El fiscal de Chubut Fernando Rivarola denomina \u201cdesahogo sexual\u201d a una violaci\u00f3n grupal. #3Junio #niunamenos5a\u00f1os #justicia #VivasyLibresNosQueremos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107577966500958209, "klass": 0, "text": "El pr\u00edncipe heredero saud\u00ed contaba con un equipo dedicado a torturar y a secuestrar, seg\u00fan ha descubierto el NYT #Oaxaca https://t.co/H6PV4nrfAH"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1010095845146939392, "klass": 1, "text": "El asesino de la mujer que apareci\u00f3 en Asparrena intent\u00f3 quemar el cad\u00e1ver https://t.co/Ba1UCrKREQ https://t.co/BSVnP6EdWW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 827968473041092609, "klass": 0, "text": "No es un suicidio es un asesinato de crueldad insolidaridad el silencio y la pasividad mata m\u00e1s.\nhttps://t.co/bgsgMRiVew"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 773926704075067392, "klass": 1, "text": "Detenidos dos ancianos que intentaron abusar de menores en Rivas: Uno de los arrestados se exhib\u00eda... https://t.co/4GTSKrkuOE #qferanews"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121327365756530688, "klass": 1, "text": "M\u00c9XICO VIOLENTO \nAsesinan a Maricela Vallejo Orea, alcaldesa de Veracruz\n\nLas primeras versiones de los hechos arrojan que en el ataque tambi\u00e9n murieron el esposo y chofer de Vallejo Orea, edil de Mixtla de Altamirano\n\nhttps://t.co/p0Vng781yn"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 951694817301446656, "klass": 1, "text": "Capturan en Monterrey a Uriel Isaac, alias \u2018El Cochi\u2019, presunto sucesor de \u2018El Ojos\u2019, l\u00edder del C\u00e1rtel de Tl\u00e1huac, en operativos simult\u00e1neos en esa ciudad y en #CDMX; se encargaba de narcomenudeo y extorsiones.  #enPunto con @DeniseMaerker https://t.co/IhyvY7jbSx"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195880468157206530, "klass": 1, "text": "@GermnJRivas1 @HistoriaPapeles @AntanoValencia @Turco1955 En el ecuador es idolatrado, se comenta que fue el autor intelectual del asesinato del mariscal de Ayacucho Antonio Jos\u00e9 de sucre ocurrido en berruecos por jose Mar\u00eda Obando y sus secuases. Fue clave en la campa\u00f1a del sur."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762624706184970240, "klass": 1, "text": "Detenida una mujer por agredir a su pareja en su domicilio #Zaragoza // Tambi\u00e9n pasa .Los hombres denuncian menos https://t.co/WG8ZaGZTH6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195876818684919810, "klass": 0, "text": "Nike Air Max 270 React Nueva llegada Hombres Zapatos para correr Air Cushion Zapatillas de deporte al aire libre C\u00f3modo ** Fashion ** November 17, 2019 at 03:30AM \ud83d\udd17 https://t.co/V9bnjlycGs https://t.co/NAxLUdD4zk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017955777271787521, "klass": 0, "text": "Sergio Bas\u00e1\u00f1ez rompe el silencio tras declaraciones sobre su sexualidad https://t.co/zxfTn1FBQg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017952841510637568, "klass": 0, "text": "El Intendente @ramonjmestre habilit\u00f3 una nueva arteria con hormig\u00f3n, en nuestra zona sur, q une circunvalaci\u00f3n -a la altura de Sacchi/Carrara- hasta la Av. Cruz Roja y por Aviador Pettirossi, en Estaci\u00f3n Flores, hasta Santa Ana.\nLa Ciudad sigue creciendo en obras para los vecinos https://t.co/Oj8YhBAvIF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154832694296973312, "klass": 0, "text": "@NTN24ve El agente infiltrado m\u00e1s c\u00ednico que tiene Maduro."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106868067290832896, "klass": 0, "text": "En @MADRID estamos padeciendo un carrilbicismo casposo y derrotado que no respeta a los peatones, que renuncia a los derechos de ciudadanos ciclistas a usar la calzada y que, si le dejamos, nos pone a todos en fila india mientras ZOE se hace due\u00f1a de la ciudad y de Sostenibildad"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155404692526161921, "klass": 1, "text": "Prisi\u00f3n permanente para estos asesinos salvajes y revisable para los pol\u00edticos que los apoyan y le dan cobertura. \n\u2620\ufe0fAsesinos!!!\n\nEl etarra 'Baldo' homenajeado en Hernani tras salir de prisi\u00f3n por asesinar a 5 guardias civiles https://t.co/TdGLZbkOEU"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347928652135149568, "klass": 0, "text": "#Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 |\n\nEl alcalde de Recoleta Daniel Jadue (@danieljadue) condeno la detenci\u00f3n de la hija de Camilo Catrillanca y dijo que: \n\n\u201cNadie puede justificar la detenci\u00f3n de una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os, menos cuando iba camino a escuchar la sentencia por el asesinato de su padre\u201c. https://t.co/Wfu3Hwb6TM"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1504461203086655499, "klass": 0, "text": "@LichoValdivia Asesinado por la espalda.\n\"En su ley\"\nPfff"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726215011014561792, "klass": 0, "text": ".\nNoche De Fiesta. \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb\n.\n#TomoComoRey #Cumbia #LosVasquez #Romantica #Musica #MusicaChilena\u2026 https://t.co/cQiXFc6s1T"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425656734773809152, "klass": 0, "text": "Uy!!! eso esta fuerte pero toda la culpa la tuvo Jk.\ud83d\ude10"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154897864146898946, "klass": 1, "text": "#CDMX Hallan cuatro cuerpos en la carretera Picacho Ajusco. Reportes de la @PGJDF_CDMX se\u00f1alan que tres cad\u00e1veres estaban juntos, mientras el cuarto yac\u00eda a unos metros. Todos est\u00e1n atados de los pies con lazos de pl\u00e1stico blancos y presentan disparos de arma de fuego. https://t.co/YkTbkTDljX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040873375558582273, "klass": 0, "text": "MT Aerospace ya ha colocado la base de lanzamiento del Ariane 6 https://t.co/OpyV4bj5bU https://t.co/yW4g0klnae"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1118099365283938304, "klass": 1, "text": "El profesional de la salud, de 64 a\u00f1os, que hab\u00eda trabajado en el Servicio Penitenciario de Mendoza, fue hallado asesinado en su vivienda de Las Heras. Investigan si el homicidio se produjo durante un intento de robo. https://t.co/GJuosoMzQd https://t.co/BrnRbwTFQe"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1456669934952402949, "klass": 1, "text": "Un chico de 17 a\u00f1os fue armado a una escuela de La Plata y termin\u00f3 detenido\n\nhttps://t.co/ydinRTMEg1 https://t.co/gbuIUy3nSV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121224159739174913, "klass": 0, "text": "@_VicenteSerrano @realDonaldTrump @lopezobrador_ @JJesusEsquivel ( \u2022 \u2022)                             (o o ) \n      ( \u0e07  )\u0e07                         \u0b67(  \u0b67 )\n      /\ufe36\\                              /\ufe36\\\n@_VicenteSerrano   vs   @NachoRgz \n\nCuando se van a poner los guantes y subirse al cuadril\u00e1tero a darse en su madre pues?!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106887743374798848, "klass": 0, "text": "O Concello de Viveiro d\u00e1 conta da situaci\u00f3n do parque Pernas Pe\u00f3n\nhttps://t.co/iaOAnxzbYW https://t.co/HOyTmmb9qB"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931670900759580672, "klass": 1, "text": "#Quetzaltenango\nUn menor de edad fue salvado por la PNC de ser vapuleado en la aldea Siguila, del municipio de San Juan Ostuncalco.  Juanto a dos adultos (que escaparon) intentaron secuestrar a una adolescentes, al no poderlo hacerlo, dispararon al aire.\n@ErickColop https://t.co/AnzGvfywn5"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356956862235762694, "klass": 1, "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\ude91#Sucesos #SJR Vecinos detienen a sujeto por presuntamente robar un cilindro de gas y le dan golpiza, en la colonia los Nogales. Posteriormente fue entregado a la polic\u00eda y fue trasladado a la Fiscal\u00eda para la carpeta de investigaci\u00f3n correspondiente\n\nVIDEO: Zona Radio https://t.co/8v9UG6hAKK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302918817631399937, "klass": 1, "text": "#SantaFeViolenta \ud83d\ude94 Homicidio 67 en el Departamento La Capital: un menor de 16 a\u00f1os fue asesinado de un disparo de arma de fuego.\n\nhttps://t.co/hbesoCCflg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1446627910333390854, "klass": 0, "text": "Al aire\nEstaci\u00f3n Jazz y Blues\nhttps://t.co/akoAG3oqrM @lahjck @JanroCarvajal \n#jazz #blues #latinjazz #soul #rnb \n#estacion #musica #radio #music https://t.co/d5s4sbmJmZ https://t.co/t0ue2JnR82"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315243145702060033, "klass": 0, "text": "\u201cNo se deben legalizar las drogas. Est\u00e1n detr\u00e1s del maltrato, la violencia, el bullying y los accidentes\u201d \n\n#SevillaCivica #SevillaLibreDeDrogas\n\nhttps://t.co/l70SMiUDB2 a trav\u00e9s de @diariosevilla"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096511781869158400, "klass": 0, "text": "El pa\u00eds en el que otro comisario revela que su superior y el Fiscal Jefe de Madrid obstaculizaron la investigaci\u00f3n policial para proteger a dirigentes del PP en el llamado \"caso de los esp\u00edas\""}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108655656335273987, "klass": 0, "text": "\ud83d\udce3 Alertan sobre un grave peligro del consumo de carnes rojas https://t.co/vwzNWyW1DG"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154878325182984192, "klass": 1, "text": "Una piedrita m\u00e1s para el zapato del @GobCDMX   Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez sufre asalto en CDMX; despotrica contra inseguridad https://t.co/TDatWjMdg0"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1197714556539326465, "klass": 1, "text": "Asi qued\u00f3 la joven q golpe\u00f3 la polic\u00eda esta noche cerca a la U de los Andes por intervenir cuando deten\u00edan a un muchacho\nLa violencia contra las mujeres es un delito @PGN_COL investigue y act\u00fae\n@PoliciaColombia \n@DefensoriaCol \n@casa_la \n@SismaMujer \n@RNMColombia \n@ONUMujeres https://t.co/PCIw9iJmZm"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 927239856211705857, "klass": 0, "text": "Muri\u00f3 en vuelco ladr\u00f3n de carro en Maracaibo https://t.co/e3eqcGs1qR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732733951324758016, "klass": 0, "text": "#Chacabuco:  \nMotociclista herido - Encontraron muebles en un allanamiento - Bomberos moviizados https://t.co/3MbcotI1Jb"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915082494210273280, "klass": 1, "text": "Enfrentamiento con PoliSucre dej\u00f3 un sujeto abatido y un oficial herido https://t.co/eVde0WJDVv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121333224716816384, "klass": 0, "text": "A minutos del balazo en la frente."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347930833001320448, "klass": 0, "text": "Twitter suspende permanentemente la cuenta de Trump. La compa\u00f1\u00eda considera que sus mensajes suponen un \u201criesgo de una mayor incitaci\u00f3n a la violencia\u201d tras el asalto de esta semana al Capitolio. \n\nTe contamos aqu\u00ed lo ocurrido\ud83d\udc47\n\n https://t.co/cFdN34MMm6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865057828150493188, "klass": 0, "text": "@kebuenatuxtla me complacen con #EstaNocheSeMeOlvida de @julionalvarez #NiDiabloNiSanto @LasChiquitasJA @newsmedialatino @EEnrique_F"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106827980628582400, "klass": 0, "text": "Que me marque un bato a esta hora solo significa una cosa ..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255941139829534722, "klass": 0, "text": "75 a\u00f1os del disparo m\u00e1s importante de la Segunda Guerra Mundial  https://t.co/dtyznPWJzD v\u00eda @el_pais"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106864713181380608, "klass": 0, "text": "R\u00e9gimen no permiti\u00f3 que la misi\u00f3n de ONU viera a los presos del Sebin, seg\u00fan Foro Penal\n\n\u201cSi ustedes van a la c\u00e1rcel donde est\u00e1n los presos pol\u00edticos y no hablan con la v\u00edctima, es una visita tur\u00edstica (\u2026) Cuando entraron al Sebin ni siquiera los dejaron\n https://t.co/FjKWbi4i1J"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195874109781168128, "klass": 0, "text": "Dan ganas de comerse el bomb\u00f3n"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960016089219584000, "klass": 0, "text": "mi pap\u00e1 me estaba ense\u00f1ando a manejar y una se\u00f1ora llamo a la policia porque le parec\u00eda sospechoso un auto que iva y ven\u00eda, la vida de los viejitos chusm\u00e1s"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200830330221027328, "klass": 0, "text": "Ultras alemanes renuevan su c\u00fapula con tensiones entre moderados y radicales https://t.co/7kfaubjHcZ v\u00eda @EFEnoticias"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108658999778512896, "klass": 0, "text": "Tras disfrutar el espect\u00e1culo en el Auditorio Municipal de Omayra Cazorla, las mujeres matanceras compartiremos una cena-gala en el Restaurante El Monasterio, dentro del XXXI Encuentro de Mujeres Matanceras. Inscr\u00edbete ya!, se acaba el tiempo ma\u00f1ana. Llama al 922577120 ext 226 https://t.co/N2alAIVAAY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864977397036310528, "klass": 0, "text": "Madre m\u00eda @cuatro me pon\u00e9is ahora este pelicul\u00f3n? #MasterAndCommanders"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106976323329839105, "klass": 0, "text": "@GuarioCandanga \u00bfC\u00f3mo llama a los manifestantes encapuchados que destruyen propiedad privada y atentan contra la vida de otros puertorrique\u00f1os el primero de Mayo?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726222966518849536, "klass": 0, "text": "Qu\u00e9 arrecho como Iron Man con el ataque final intenta matar al amigo de cap y este recibe el ataque por el y muere, ups"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195874109839859713, "klass": 1, "text": "SAN LUIS \n\n3 HOMBRES Y UN MENOR DETENIDOS POR INTENTAR INGRESAR DROGA A LA PROVINCIA \n\nPersonal de Polic\u00eda Caminera y Seguridad Vial es quien realiz\u00f3 el procedimiento. \nOcurri\u00f3 en el puesto lim\u00edtrofe de la ciudad.\u2026 https://t.co/YLW8qPJKAH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541444254794489857, "klass": 0, "text": "\u00bfFue intento de asesinato? Gilberto Correa reaparece en redes sociales tras rumores de envenenamiento. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/21dlTJHEeq"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347928264849960962, "klass": 0, "text": "#BTSenLoEclesi\u00e1stico  40: 21 La flauta y el salterio hacen el canto suave,  pero m\u00e1s que ambas cosas la lengua dulce. \n#WeAreTrump kuraFM https://t.co/1odFOTCwSP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927323918700081152, "klass": 0, "text": "@LucaLeon_ q sos alba\u00f1il o polic\u00eda? Gil"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1268274658215936002, "klass": 1, "text": "Asesinan a mujer polic\u00eda embarazada de 7 meses https://t.co/ivNl1K2M2X https://t.co/9wxVrBxzYD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107001643890028544, "klass": 0, "text": "@kiddothecoolkid La dick es inexistente en nuestras vidas. F"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154774061253197826, "klass": 1, "text": "Asesinan a un fiscal regional de Jalisco en un ataque armado... https://t.co/haMlGcXPcS"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040879424357511170, "klass": 1, "text": "Un hombre es detenido tras matar a sus padres y a su hermano en Alicante https://t.co/jj5iYtxT90 v\u00eda @20m"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106942604858613764, "klass": 0, "text": "@Lamafemendezzz @iFresaFria @EsDeSarcasmos Que el hilo rojo se rompa no significa que no puedas encontrar uno mejor\u2728"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108665848389095424, "klass": 0, "text": "En claves: Bachelet se pronunci\u00f3 sobre Venezuela y confirm\u00f3 que la polic\u00eda y los colectivos violan DDHH\nhttps://t.co/FWnQcwXjWm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106816562969919488, "klass": 0, "text": "Top story: La Polic\u00eda cierra de emergencia un hospital en Nueva Zelanda tras recibir una amenaza - RT https://t.co/4DhTvRtRjW, see more https://t.co/CacP12p0ao"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107095001174020097, "klass": 0, "text": "@NicolasMaduro Este se\u00f1or no sabe lo que significa \u201cmasivo\u201d"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107052853204525057, "klass": 0, "text": "@makusdhy @FridaSiKahlo @Eskol69903 @freddy_stock Pobres ni\u00f1os !!! Cuando van al registro civil a cambiarse de sexo, o cuando asaltan ,o un portonaso dejan a parroquianos botados en la calle, se van santificarse con el cura Jolo ? Alguna vez que respondan por sus cr\u00edmenes estos antisociales."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040880769185599493, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd39 V\u00cdDEO: La chica que vive disfrazada como el hijo que sus padres quer\u00edan #Afganist\u00e1n https://t.co/k2hr620P5f"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463223320611106839, "klass": 0, "text": "De gea e Cristiano, os salvadores do United"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347930543665643521, "klass": 0, "text": "Extreme precauciones en su viaje a Saltillo o retrase su traslado, hay condiciones adversas de manejo por llovizna y bancos de niebla, analizan cierre de carretera MTY-Saltillo.  Foto @pcsantacatarina https://t.co/4RLO3d1hWv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960028190373752832, "klass": 0, "text": "M\u00daLTIPLE COLISI\u00d3N EN LA CALLE DEL EMBUDO DEJA VARIOS HERIDOS EN SAN JUAN DEL CESAR, LA GUAJIRA.\u2026 https://t.co/bJ5ryo2fSh"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302910760389980166, "klass": 1, "text": "Detenido un hombre de 27 a\u00f1os tras los ataques con arma blanca en Birmingham https://t.co/LAEDdkyPCf"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 951689347547521024, "klass": 0, "text": "Un rojo detenido en Zaragoza y dos catalanes investigados por alegrarse en Twitter de los asesinatos de dos guardias civiles \u2013 Alerta Digital https://t.co/6yGiO5UQHg"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1195881089132351490, "klass": 0, "text": "@PublimetroChile Deberian usar balas en ves de balines , ya que los vandalos y delincuentes desgraciados estan disparandole a Carabineros con pistolas y fusiles de grueso calibre"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226775615627497474, "klass": 0, "text": "\u201cSon cosas que pasan\u201d, afirma un hombre de unos 50 a\u00f1os en referencia a un crimen de #ViolenciaMachista. Esa aparente cotidianidad que se le asigna en la lengua a un crimen machista es fruto de la frecuencia con la que las v\u00edctimas son asesinadas. \u00a1Frenemos esta locura, por Dios!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315235579785670656, "klass": 0, "text": "Beatifican a Carlo Acutis, la Pastoral Juvenil de Bah\u00eda Blanca, lo celebra https://t.co/EW5E5m6Jvf"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255839339864522756, "klass": 0, "text": "#CUARENTENA DISTANCIADOS \ud83d\udc94\u2502#JujuyJim\u00e9nez y Juan Mart\u00edn #DelPotro \u00bfSe separaron?\n\nHac\u00e9 click en la nota y enterate \ud83d\udc47\nhttps://t.co/40ASEsPxXs"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927362786912595968, "klass": 0, "text": "C\u00f3mo el furor por las bananas centroamericanas y la carne argentina llevaron a la creaci\u00f3n de una cadena - BBC Mundo https://t.co/xOw6z1gHnW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268339548855177218, "klass": 0, "text": "@irenxrbrdxx una papelera"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425323946283577344, "klass": 0, "text": "Pens\u00e9 que hab\u00eda subido mi \u00faltimo estado con sonido y parece que no jajdamjdja"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453272959083220999, "klass": 0, "text": "Un padre no debe ser amigo de sus hijos, debe ser su persona de confianza y ejercer de padre. Parece ser que, visto la cantidad de ni\u00f1os, adolescentes y j\u00f3venes asilvestrados cuya inc\u00edvica conducta hemos de sufrir los ajenos, que hay mucha dejaci\u00f3n de funciones."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255760294820884482, "klass": 0, "text": "@rigi50 @alexagomez2000 Con todos los criminales que soltaron y dieron armas, pues que esperaban? Iris?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200834688153260032, "klass": 0, "text": "Los pobres siguen pobres, los ricos siguen ricos y nosotros sin policia con miedo de los narcos y con polic\u00edas represoras de marchas .... qui\u00e9n est\u00e1 ganando? Los polis acusados quedan solos entre la primera l\u00ednea y los pacos pura carne de ca\u00f1\u00f3n....\ud83e\udd2e"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 778383235852017664, "klass": 1, "text": "Acusado de bombazos en EE.UU. era violento y fue investigado por FBI: NEW YORK. El estadounidense de origen a... https://t.co/PN4q1pjMoi"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106957058740490241, "klass": 0, "text": "Los Men\u00e9ndez y los Braun, terror de la Patagonia https://t.co/3q6GWTCgXV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107157714222960640, "klass": 0, "text": "@osa409 @memohiervas Seg\u00fan v\u00eddeo que eh visto, Jap\u00f3n es tan seguro que los ni\u00f1os peque\u00f1os viajan solos en metro y los polic\u00edas tienen que investigar robo de bicicletas por falta de criminales"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347936109507059712, "klass": 0, "text": "\ud83d\udea8\u00a1OFICIAL! \ud83d\udea8\n Zack Snyder's Justice League llegar\u00e1 en edici\u00f3n dom\u00e9stica en formato 4K Ultra HD.\n\nWONDER WOMAN 1984 tiene previsto su lanzamiento en abril.\n\nEstas ediciones est\u00e1n ya confirmadas para Estados Unidos, Reino Unido y Alemania.\n\n#ZackSnydersJusticeLeague https://t.co/UkQFX7DODd"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1060577308644438016, "klass": 1, "text": "Detenido un hombre por amenazar con asesinar al jefe de gobierno espa\u00f1ol https://t.co/hrAbJdni4p https://t.co/Pa7uXjGfgA"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017955601413009408, "klass": 1, "text": "Los Vilos: Cuatro detenidos por golpiza y apu\u00f1alamiento de hombre https://t.co/jvtXr9CqlQ https://t.co/FoeZo4bLrk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175489226273509376, "klass": 0, "text": "@laureanomar Y los Marcianos llegaron ya?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154963140288737280, "klass": 0, "text": "@SanCarlos Haha jalo con los tacos."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762627225837531136, "klass": 1, "text": "#Inseguridad Boqueteros robaron en oficinas de #EC SAPEM Catamarca @EcSapem"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951686567382446080, "klass": 0, "text": "@NattiNatasha - Amantes de Una Noche Feat. @BadBunnyPR (Oficial Video) - JXSMUSIC - M\u00fasicas-Noticias-Estrenos-v\u00eddeos y m\u00e1s. https://t.co/mzMcKvNChP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107104274608205828, "klass": 0, "text": "Llaman a j\u00f3venes de Canc\u00fan a convertirse en \u0093los verdaderos agentes del cambio\u0094 https://t.co/PPnDlr40jO"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1152142808364568576, "klass": 1, "text": "Una polic\u00eda nacional herida grave en un ojo por una piedra https://t.co/cBsyCgWXrO v\u00eda @policiah50"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226763480927211520, "klass": 0, "text": "@tamiclue @eugeniaperret La usurpaci\u00f3n del 2019 se genera a ra\u00edz de que Maduro no tom\u00f3 posesi\u00f3n de la presidencia ganada el 20M18 ante la AN como manda el Art 231, y en vista de no existir un motivo sobrevenido (el desacato de la AN no existe) que lo obligara a jurar ante el TSJ, perdi\u00f3 el cargo obtenido"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106885801588281345, "klass": 0, "text": "@2Ez4Shogun @Aksu_8889 @RalitoDigital @jguaido He le\u00eddo que culpabilizan a Alejandro Betancourt como el responsable del caos el\u00e9ctrico, pero \u00e9l solo fue un instrumento del Gobierno Corrupto para robarse los d\u00f3lares de los venezolanos. #16Mar #Venezuela"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915093659267272704, "klass": 0, "text": "esto si es un cuerpo de polic\u00eda @guardiacivil @policia https://t.co/HGmQEX7FP0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918960208277360641, "klass": 0, "text": "\ud83d\udcf2\ud83d\ude08 Lleg\u00f3 la nueva cara de #RojosApp \u00a1Desc\u00e1rga YA!\n\n Apple App Store: https://t.co/f8f96YavZ1\n\nGoogle Play store: https://t.co/PiHeBVIJEq https://t.co/1q5uA0qCnw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1541442991990128642, "klass": 0, "text": "Resident Evil 7 corrige un error de red con su nueva actualizaci\u00f3n para PS5 y Xbox Series.\nhttps://t.co/ezwEJguzSb https://t.co/sqABOWiMDZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106799201805959168, "klass": 0, "text": "Comet\u00ed el peor error de la vida porque es CHICLE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200827137667817481, "klass": 1, "text": "#SinCortapisa Tribunal condena a 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel al presidente de Surinam @DBouterse tras estar implicado en asesinato de 15 opositores a su Gobierno LEA M\u00c1S\ud83d\udc49https://t.co/fT9X8lKWK2\nCc: @NicolasMaduro\n@realDonaldTrump \n@lopezobrador_ \n@evoespueblo https://t.co/gT3p6JpDl9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754424348740620289, "klass": 0, "text": "Finaliza la parte alta del cuarto episodio BOSTON 2-1 NEW YORK #FullBeis @DAVIDSALAYANDIA https://t.co/8YZufndBD6"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1108657928784044038, "klass": 1, "text": "Expulsado el hombre que atac\u00f3 a un polic\u00eda y caus\u00f3 un disparo fortuito en Urgencias del CHN\n\nhttps://t.co/gsjvtR5qMo via @NoticiasNavarra"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106980201282580482, "klass": 0, "text": "#sismo fuerte detectado a 5km de LaSerena, Chile. Descarga la app Sismo Detector desde https://t.co/Wm1UTe2ZTV para recibir alertas en tiempo real https://t.co/G4HOkkIsbn"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107071026205216771, "klass": 0, "text": "Socialismo para el pueblo, capitalismo para los del gobierno #venezuela #malandrosrojosestancagados #madurocdtm #maduroasesino #venezolanosenelextranjero #venezolanosenelexterior https://t.co/5PFcSvQkc6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106941861703438338, "klass": 0, "text": "Spoiler de end game... se filtra imagen de la verdadera thanos\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/eYnLBfqBVF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347928556005945345, "klass": 0, "text": "@borisplatero Deber\u00eda ser obligaci\u00f3n de los agentes de PNC, polic\u00eda de transito,polic\u00eda de turismo,denunciar a quien corresponda la falta de se\u00f1alizaci\u00f3n a nivel nacional,el MOP debe actuar en esta se\u00f1alizaci\u00f3n,obstrucci\u00f3n visual en sem\u00e1foros y r\u00f3tulos de alto"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456585309504905216, "klass": 0, "text": "G.O.E.S.\nIntervenci\u00f3n: detenci\u00f3n de terroristas, individuos armados o peligrosos, protecci\u00f3n de personalidades o como apoyo a las brigadas de Polic\u00eda Judicial o la Unidad de Droga y Crimen Organizado (UDYCO).\n\n#AcademiaAguilas #GOES\n#ActualidadOperativa #PoliciaNacional #GEO https://t.co/i66WI2AOTS"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1197655421693112321, "klass": 0, "text": "@NoticiasCaracol A los v\u00e1ndalos que interrumpieron en la estaci\u00f3n de universidades deber\u00edan investigar y darles c\u00e1rcel con pago de fianza alto para que no da\u00f1en lo que le corresponde al pueblo por qu\u00e9 nosotros pagamos con impuestos lo que destrozan estos inadaptados \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/v3SzJqaTIh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1483549936776093702, "klass": 0, "text": "Vladimir Putin sigue movilizando tropas en Europa: un contingente realizar\u00e1 maniobras de \u201cpreparaci\u00f3n al combate\u201d en Bielorrusia - Infobae https://t.co/DzDHeYnjhp"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 951680732325384192, "klass": 1, "text": "Tres hombres fueron detenidos en Acapulco en posici\u00f3n de presunta droga https://t.co/699bH0vG9B"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175496581505830912, "klass": 0, "text": "@lalioficial fue confirmada en el LINE UP del festival #RockinRio2019  presentar\u00e1 su show en el Palco Supernova el 29 de septiembre @LaliMusica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\ud83c\udf39\ud83d\udc83\ud83d\udd25 https://t.co/xRAXKCEFb4"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107152098691637248, "klass": 1, "text": "#Seguridad Captura Fiscal\u00eda a sujeto probable robo a cuentahabiente en SLP https://t.co/x1XezapWwc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195880418240847873, "klass": 0, "text": "Embajada de EU emite 'toque de queda' para personal por violencia en Nuevo Laredo https://t.co/lUqoZqT1yG"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 951690859514183680, "klass": 0, "text": "Carretera Ocozocuautla-Las Choapas caseta malpasito, tomada por 12 delincuentes j\u00f3venes que con amenazas te exigen pago de 100 pesos. Donde est\u00e1 la policia? @PGR_mx @PoliciaFedMx https://t.co/jbr7qBonEE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268259013944369154, "klass": 0, "text": "@Aegis_F1 @GregorioRCh @anadesdepucela Pero a\u00fan no sabes el papel de tu REY.? Un maniqu\u00ed a sueldo."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491010692345786375, "klass": 0, "text": "Me han dicho que como tengo el pelo rojizo no van a poder hacerme bien del todo lo que quiero, porque si no se me quemaria el pelo, as\u00ed que tendr\u00e9 que venir m\u00e1s adelante para \"rematar\", cuando el pigmento rojo se haya ido por completo."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106932151826690049, "klass": 0, "text": "@ActualidadRT Haciendo la descarga de los abusos que hicieron sobre nosotras sobre un inocente no arreglamos nada. No tiene justificaci\u00f3n y siempre agravar\u00e1 el resultado, porque es abandono de la sociedad hacia la mujer y la desprotecci\u00f3n total del nuevo individuo."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106958889021591553, "klass": 0, "text": "\ud83d\udc28iPhone XR 64gb desde S/2749.99\n\ud83d\udc30989640030\ud83d\udc30931192957\ud83d\udc30\nEstamos en Av inca Garcilazo de la Vega 1370 stand 203- plaza Tec\noferta v\u00e1lida s\u00f3lo en efectivo. no s\u00e9 olvide separar su producto con\u2026 https://t.co/zPn8wUJzw0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1466790500040679433, "klass": 0, "text": "@ClaudiaLopez , retenes ilegales por la polic\u00eda de tr\u00e1nsito... corrupci\u00f3n https://t.co/t3vEyX4gmj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154722249670299648, "klass": 0, "text": "Urgente urgente"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226764475816128512, "klass": 0, "text": "@docpascual @angelopezh Completamente de acuerdo. Lo que se debe tratar es el estado general del ni\u00f1o, no al term\u00f3metro.\nLa fiebre es un mecanismo contra la infecci\u00f3n, no es el enemigo.\nLuchemos contra la #fiebrefobia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456857008590708736, "klass": 0, "text": "@Ian_Analytics @franoguera @tobonsanin \u00bfCual #Economia la que dej\u00f3 @cesargaviriatru,  @ernestosamperp, @AndresPastrana_?\nHizo lo que pudo y le toc\u00f3 hacer\n\u270d\ufe0fCon errores y todo; hizo lo que le toc\u00f3 para enfrentar a las Farc\nNo podemos olvidar el #NarcoTerrorismo que nos ten\u00eda en un #EstadoFallido \n\u00bfNo fue peor antes de? https://t.co/6cF7eaeRnE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255831664229527554, "klass": 1, "text": "Reducen a un hombre armado con un cuchillo en el Hospital Provincial de Castell\u00f3n \u00bfquien? Dos vigilantes de Seguridad. #seguridadprivada https://t.co/lkYbaHOeog"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751658485494919168, "klass": 0, "text": "@DiarioTalCual El autor debe ser Ministro del Interior con los paramilitares armados de Maduro"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927208151018901504, "klass": 1, "text": "Patrulla mata implicado en asesinato de raso policial y su ni\u00f1ito en Guaricanos https://t.co/wfu0qSCcQm #djmissgem https://t.co/cmNwwkxxQh"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927328112706277377, "klass": 0, "text": "@tramptramptramp @Cs_Vzla2016 @Albert_Rivera @josemhuertas @InesArrimadas Pero su hijo predilecto es el molt honorable puigdemont! El cual se ha fugado dejando catalu\u0144a rota"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040882589920309249, "klass": 0, "text": "SAN JOSE CALIFORNIA!!! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nNO EXISTEN MUROS... ME SIENTO COMO EN CASA!!!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83d\udd25 en San Jose, California https://t.co/bD5YlrXJgj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096507608645750785, "klass": 0, "text": "@todonoticias Jajaja que corruptos y manipuladores, si ya se la sacaron de encima,a la procuradora . No paran este gobierno mafioso encubierto por medios hegem\u00f3nico fiscales y jueces mafiosos"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927174811398365184, "klass": 1, "text": "Anciano detenido por abuso sexual en un colectivo - https://t.co/0LI5aswo99 https://t.co/vOkBAO4lic"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154697407864680448, "klass": 1, "text": "Capturan a otras tres personas vinculadas a millonario robo en centro comercial de Bucaramanga. https://t.co/4Mfr9aRUkY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106934602436919296, "klass": 0, "text": "#Deportes - #Rugby\nPor el #SeisNaciones, #Italia volvi\u00f3 a perder y la racha llega a 22 derrotas seguidas en el torneo \ud83d\ude31\nhttps://t.co/jBrvNxr8XF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106925920135405568, "klass": 0, "text": "En lo que va del d\u00eda ya me com\u00ed dos donas y un panqueque y medio refit"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1152141705082277888, "klass": 1, "text": "Arrastran hasta la muerte a un cachorro de gato atado con un cable de la luz en la zona del Estadio Hisp\u00e1nico https://t.co/Vvv0mTeb0y"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221880563667292166, "klass": 1, "text": "Tras ser atropellada por un microb\u00fas de la ruta Bulevar-CU, una mujer de 88 a\u00f1os de edad muri\u00f3 en el bulevar Valsequillo, a la altura de San Francisco Totimehuac\u00e1n. https://t.co/1tD6im8I9n"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106976339956064258, "klass": 0, "text": "@quiborpropone Y quien no sabe, que el Alcalde del Municipio Jimenez-Lara, antes de su elecci\u00f3n, no cumplia con este requisito, ni siquiera votaba en Quibor."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915093718427987969, "klass": 0, "text": "@Radical_Ed Justo ayer sal\u00eda LA DUE\u00d1A del hotel en TV diciendo que de eso nada. Que los echaban por hooligans, como a todos."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1348365858188505095, "klass": 1, "text": "Jennifer Beatriz Haz Beltr\u00e1n (31)\n\ud83d\udccd Gal\u00e1pagos\nSu cuerpo fue hallado en un terreno bald\u00edo en Puerto Ayora el 13 de mayo de 2020. Su expareja de 13 a\u00f1os Luis Eduardo E. la acosaba constantemente y a pesar que ella alert\u00f3 a las autoridades sobre el maltrato, nadie la ayud\u00f3. https://t.co/D01rCTu1RS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106968961609068544, "klass": 0, "text": "COHERENCIA\nNo es dif\u00edcil entender\nsin ser experto en ciencia\ncomo sabe la conciencia\ny es f\u00e1cil de retener\nDestaca por su presencia\nrodeada de brillantez\ndel derecho y al rev\u00e9s\nse nota \u2026 es la coherencia\nLR2 https://t.co/3ATJXJnlAO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255877436891414528, "klass": 0, "text": "Dejen de tirar perros en la calle manga de imb\u00e9ciles. H\u00e1ganse responsables una vez en su vida. Ignorantes."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751665450942078976, "klass": 0, "text": "El matador de toros David Galvan sustituye el dia de hoy 9 de julio a Talavante en la plaza de toros de Estepona. https://t.co/h0xQTCZgme"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255760751337316352, "klass": 0, "text": "y se muri\u00f3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107079066363092993, "klass": 0, "text": "Es el tipico pa\u00eds que por una pelea en un bar te dicen que es terrorismo, te enjuician en la audiencia Nacional, luego te dicen que no es terrorismo pero que son 13 a\u00f1os igual."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315237030842888194, "klass": 1, "text": "Detenido por el robo de 22.000 euros en joyas en A Ca\u00f1iza https://t.co/9VV4BnmNlW \n\n#VelandoPorTi\n#JucilSuma\n#EquiparacionYa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106979698624598016, "klass": 0, "text": "\ud83d\udccc Resultados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348274707905314816, "klass": 0, "text": "@CayetanoElRey @SrLiberal @DavidVisus La polic\u00eda es un colectivo vulnerables?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040877633033195520, "klass": 1, "text": "La Polic\u00eda Nacional detiene en Zaragoza al organizador de un viaje en patera en el que fallecieron once personas el pasado mes de abril https://t.co/HjInmeGEPB"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154884543893184513, "klass": 1, "text": "#Rosario \u2696\ufe0f\ud83d\udce2 | El violento crimen tuvo lugar el martes cuando sal\u00eda de trabajar de un gimnasio. El joven entrenador fue sorprendido por un sujeto que descendi\u00f3 de un veh\u00edculo y abri\u00f3 fuego. Familiares y vecinos reclamaron por #JusticiaporMarcos https://t.co/nWGb3WUP7H"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268173924216512516, "klass": 0, "text": "@daloes10 @Lenin Siga defendiendo al gobierno cu\u00e1ntico \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 932862522746687488, "klass": 1, "text": "La Polic\u00eda de Venezuela detiene a 21 gerentes de la petrolera estatal PDVSA por corrupci\u00f3n https://t.co/V3UDSlXxo3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864995991786749952, "klass": 0, "text": "dia internacional contra a homofobia \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c #LoveWins #LoveIsLove https://t.co/6OTLkGIRy7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106979468592197632, "klass": 0, "text": "@chambiexdolan__ EY NO PERD\u00d3N TE DIJE QUE ERA MENTIRA"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 767781494777483265, "klass": 1, "text": "Policiales:Polic\u00eda remite a dos menores que participaron en homicidio de hombre durante asalto en Herrera, Santo\u2026 https://t.co/O7InjkaWq6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040884573461262337, "klass": 0, "text": "Los q nos ningunearon y pretendieron q la Administraci\u00f3n S\u00e1nchez no saliera a la luz d los votantes SIGUEN INTERESADOS EN desinformar Para q MONCLOA\"SIGA DESIERTA\"a la espera d q sus cachorros crezcan en\nmemez y sumisi\u00f3n a los austericidas cebados con v\u00edctimas inocentes\nNoPasan!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197635995405037568, "klass": 0, "text": "\u00bfC\u00f3mo Juan Carlos Osorio, t\u00e9cnico de @nacionaloficial, justificar\u00e1 este juego sucio contra Te\u00f3filo?\nSi no rechaza la agresi\u00f3n de Baldomero Perlaza queda claro que el taimado es el DT paisa."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221873006156427264, "klass": 0, "text": "\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 en la habitaci\u00f3n 35 del Lodge &amp; Spa de Cordillera, Colorado, el 1 de julio de 2003? Esa noche marc\u00f3 al basquetbolista Kobe Bryant, quien muri\u00f3 el domingo en un accidente de helic\u00f3ptero. Fue acusado de violaci\u00f3n, un se\u00f1alamiento que \u00e9l neg\u00f3. https://t.co/aRzpYGS7c8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918962121068679168, "klass": 0, "text": "@andresmarocco @Dimayor @JaguaresdeCord Maroco me extra\u00f1a de usted cu\u00e1l es el miedo? As\u00ed no jugaba America en la B era el ultimo en jugar lo beneficiaban jugaba con los resultados"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1005939586219102209, "klass": 1, "text": "Rescata FISDAI a profesor secuestrado en #Teziutl\u00e1n y detiene a captores\nhttps://t.co/bBVaMm1rig\n#VCNoticias\n#Municipios https://t.co/7CFO0J24uJ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221878043305807872, "klass": 1, "text": "La madrugada de ayer se registr\u00f3 un choque m\u00faltiple sobre Av. 5 de Febrero a la altura de Jurica, cuando el conductor de un auto con aliento alcoh\u00f3lico, perdi\u00f3 el control de su unidad y termin\u00f3 impactando a dos veh\u00edculos. \n\nNota completa \u2705 https://t.co/vtynyfG9IP https://t.co/J72W9N8oUM"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282302142934548480, "klass": 0, "text": "@djscraimer @NachoGomex @NoticiasUno D\u00edgame una cosa si la justicia no act\u00faa y es permisible con las \ud83d\udc00 usted sabe que un delito menor con una pena de 3 a\u00f1os es es carcelable entre estos est\u00e1n robo a mano armada el raponazo hurto d bicicletas hurto a residencial a estos 4 delitos son los + comunes en las ciudades \ud83d\ude23"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195873275131387905, "klass": 0, "text": "\"La droga te lleva a tres lugares: la c\u00e1rcel, el hospital o el cementerio\" https://t.co/mNlPtGsbFE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762622541404012546, "klass": 1, "text": "Siete Cicpc detenidos por robo y extorsi\u00f3n a comerciante en #M\u00e9rida #Delincuencia https://t.co/Ad0rQNfErB"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347927603609526276, "klass": 0, "text": "@danivfx_  te robaron la intro ;/ mira https://t.co/zaOwwbHeOF"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951692652675772416, "klass": 0, "text": "#AHORASUENA  Desde #USA Johnny Ventura  -  Ap\u00e1game La Vela #RADIOLAMAKINA https://t.co/xTJcGl3PHe Pide Tu #Musica: 856-870-9151"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106836720895643648, "klass": 0, "text": "Tipo 2 de la ma\u00f1ana del d\u00eda de hoy volv\u00edamos con mi amigo del bingo en moto en lo que yo le digo si no da una vuelta y una camioneta negra de una sola cabina en la que all\u00ed iban 3 chicos (nose la edad) nos siguieron en la vuelta cuando mi amigo se da cuenta (habro hilo)"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 732728948019187712, "klass": 1, "text": "Caaguaz\u00fa - Vaquer\u00eda | La polic\u00eda busca a un hombre que supuestamente abus\u00f3 sexualmente de sus 5 hijas #TelediarioPy https://t.co/tYy6Svb43X"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754423125048168448, "klass": 0, "text": "Guardia Nacional Bolivariana Garantes Del Mantenimiento Del Orden Interno Del Pa\u00eds #AbastecimientoSoberano https://t.co/7W2ComMzu3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255798831494692869, "klass": 1, "text": "Detenido en Toledo a un var\u00f3n de 72 a\u00f1os por saltarse el confinamiento hasta en nueve ocasiones | Objetivo Castilla-La Mancha Noticias - https://t.co/NynYLoV7ZF https://t.co/9aRVUbb1C1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1096511455204163585, "klass": 0, "text": "Polic\u00eda de High Point indic\u00f3 que sus agentes estuvieron en el estadio para una reuni\u00f3n de seguridad por pronta inauguraci\u00f3n. https://t.co/EvvsdbhiMP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154680106780168192, "klass": 0, "text": "La Agencia del Medicamento retira una bombas de insulina por una amenaza de ciberseguridad https://t.co/kHXkv4HgMe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106842809821212674, "klass": 0, "text": "El periodista alem\u00e1n Billy Six fue liberado en Venezuela tras cuatro meses de detenci\u00f3n https://t.co/NPbGj5bBfk"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915092657067741184, "klass": 0, "text": "@EstherMarti8 @AVZQUZ Conductor, acompa\u00f1ante, los 5 de detr\u00e1s y los de dentro la lechera"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121223701255553025, "klass": 0, "text": "Para promover los servicios que brinda el Centro de Atenci\u00f3n Pedi\u00e1trica Integral de la Policl\u00ednica Dr. Juan Vega M\u00e9ndez, se realiz\u00f3 docencia dirigida a padres primerizos y as\u00ed instruirlos sobre la importancia de cada una de las disciplinas para el desarrollo de sus hijos. https://t.co/MoEOgW9WDc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195878056633753608, "klass": 0, "text": "\u201cMegan McCain tiene algunos problemas serios ...\u00a1Adem\u00e1s, de estar ganando un mont\u00f3n de dinero del MITO de su padre\" \u00bf ser\u00eda que fu\u00e8 gran hombre? Si m\u00e1s personas supieran la verdad sobre \"su padre\", \u00a1ella ni siquiera estar\u00eda en la televisi\u00f3n! \ud83d\ude48\ud83d\ude33\nRetweet si est\u00e1s de acuerdo"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 951686427095416833, "klass": 1, "text": "#EspecialesLSR | El caso del ex polic\u00eda federal que desmembr\u00f3 a su familia para com\u00e9rsela; fue atrapado en su departamento en #EdoMex https://t.co/EFceWpYx10 https://t.co/sVd9tMlqsA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766756276747563008, "klass": 0, "text": "NO PUEDO"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195873798337290240, "klass": 1, "text": "En pleno centro ejecutaron a un hombre https://t.co/3ylEzReYuB https://t.co/HlKAJVwe6H"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302914702037708802, "klass": 1, "text": "Un presunto delincuente fue atrapado por vecinos y posteriormente entregado a la Polic\u00eda. El sujeto asalt\u00f3 a una mujer en pleno microcentro. \n\ud83d\udd34EN VIVO: https://t.co/JbiqjPiFT6 \n#TelefuturoPy #DiaADiaPy #NoBajemosLaGuardia https://t.co/y3MlXJttsc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106829552326717440, "klass": 0, "text": "@laishawilkins Eso icluye a un mexicano que agrede  a miles que deja sin guarder\u00edas, comedores, refugios a mujeres, que no le gusta la cr\u00edtica. DIGO YSQ entonces si que lo expulse por agredir"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 883289292205903873, "klass": 1, "text": "En @rcnradio @Valledupar_Col : Polic\u00eda herido con arma blanca durante operativo en La Nevada. #1260AM @LaPazCesar @LaPazCesar_"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915089154991706117, "klass": 1, "text": "59 muertos y 527 heridos en el peor tiroteo masivo ocurrido en\u00a0EEUU https://t.co/FIvs6pBbz3 https://t.co/36bmsPmDhS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107021491797934080, "klass": 0, "text": "@vixin_twit Lo que te dan de puntos te lo ahorras en otros sitios y ya tienes el dinero en el bolsillo. Comprar en Game es tirar el dinero."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221884805161328641, "klass": 0, "text": "Incidente vial en la localidad de Puente Aranda entre  cami\u00f3n \ud83d\ude9b  y autom\u00f3vil  \ud83d\ude97  en la Carrera 34 con Calle 4, sentido Sur - Norte.\n\nUnidad de \ud83d\udc6e @TransitoBta asignada."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200835614846980096, "klass": 1, "text": "POLIC\u00cdAS DE LA COMISAR\u00cdA PRIMERA SALVAN LA VIDA DE UN SE\u00d1OR DE 78 A\u00d1OS QUIEN INTENTO SUICIDARSE \nCanal 5 Informa : Intento de suicidio en Monte caseros. Ocurri\u00f3 a las 12:45 horas, un masculino de 78 a\u00f1os de edad\u2026 https://t.co/IeqFonyxBa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154824649508868096, "klass": 0, "text": "\u00bfAun se acuerdan de Joao Maleck y como mato a una pareja de reci\u00e9n casados por ir en estado de ebriedad y a velocidades altas?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154734474636288000, "klass": 0, "text": "#FUTAL - REPROGRAMADO - FECHA 15\n#VELEZ visitar\u00e1 a La Catedral HOY 26/7, desde las 20:30 hs.\n\u25ba Se jugar\u00e1 en La Catedral Sport, Av. Pedro D\u00edaz 2014 de Hurlingham. https://t.co/JlxGWJPWuS"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 961419866233360384, "klass": 1, "text": "OTRA DETENCI\u00d3N CIUDADANA DE UN DELINCUENTE\nMi\u00e9rcoles 7 de Febrero\n32 Nte y Boulevar 5 de Mayo\nEste masculino tras verlo sororendido en un robo es amarrado de las manos y puesto a disposici\u00f3n de elementos de la Polic\u00eda\nSi fuiste victima y lo identificas DENUNCIALO\n#ZonaSegura\nRT https://t.co/fQU8A8cu63"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 961425302453936128, "klass": 1, "text": "Rosario un ni\u00f1o de 7 a\u00f1os asesinado por sicarios junto a su padre .\nPero siguen insistiendo en : ajuste de cuentas o se matan entre ellos o la peor de todas estan haciendo campa\u00f1a contra Rosario \u00f1a\u00f1a los porte\u00f1os. https://t.co/4oQeGpqcuM"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154849388218503169, "klass": 1, "text": "Feminismo moderno \ud83d\udef5 RT @VaronesUnidos: Mujer denuncia a la polic\u00eda que fue \u00abestafada\u00bb por el sicario que contrat\u00f3 para matar a su pareja https://t.co/xPzc72KCgA https://t.co/4Vrylpi4tw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864883590324256768, "klass": 0, "text": "\u00bfPor qu\u00e9? Porque un d\u00eda como hoy, en 1991,  (OMS) dej\u00f3 de considerar la homosexualidad como una enfermedad. #LoveisLove #NoALaHomophobia https://t.co/fCgfqP2lxc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456664381073367045, "klass": 0, "text": "Tamaulipecos y mexicanos debemos estar unidos para respaldar a @lopezobrador_: @MakiOrtizD #Reynosa #Tamaulipas #Madero https://t.co/nLF6tGPI34"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017957249585737732, "klass": 0, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe #YoRechazoEsteKongreso es un asco tener tanto delincuente con cargo p\u00fablico. Mi total repudio para la bankada de la #Se\u00f1oraK No queremos un presidente de rodillas @MartinVizcarraC #Cuesti\u00f3ndeconfianzaYA y aplicaci\u00f3n del art\u00edculo 157. Estamos hartos de mantener tanta mafia."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017960689011445761, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/kjkMkzIvPu - Perros pasean sin correa con su adiestrador por calles de Boston)."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456529622645059586, "klass": 0, "text": "CSJN: Juezas Argentinas piden que el lugar de Highton de Nolasco sea ocupado por una mujer https://t.co/r3EtN7QrD1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960016496633303040, "klass": 0, "text": "6h Palazuelos: Temp. -0.4 \u00b0C, Hum. 96 %, Bar. 1013.2 hPa, Lluvia 2.6 mm, Viento 0.9 m/s NO #Weathercloud"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1106940134359031814, "klass": 0, "text": "El presunto autor del ataque con drones contra Maduro confiesa a CNN c\u00f3mo se prepar\u00f3 el atentado https://t.co/77CrHneKcw v\u00eda @laverdadoculta1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751659609408942080, "klass": 0, "text": "La polic\u00eda de Dallas utiliza por primera vez un robot para matar a un sospechoso: Este viernes los agentes de... https://t.co/EkjqdK4kSO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255935837885390850, "klass": 0, "text": "La Comunidad de Madrid de #AyusoDimision recorta un 32% la educaci\u00f3n de 0 a 3 a\u00f1os en plena emergencia del #COVID19 \n#RecortaronYRobaron \n\nhttps://t.co/Tlky0K4VDP https://t.co/k9rZVh2Sdy"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1347931466659979265, "klass": 1, "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddec El 7 de enero otro candidato presidencial, Patrick Oboi Amuriat del Foro para el Cambio Democr\u00e1tico (FDC), tambi\u00e9n fue detenido por la polic\u00eda junto a su conductor acusados de \"conducci\u00f3n descuidada\" por la carretera. https://t.co/l0OIdFBbWD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864767225030422530, "klass": 0, "text": "El @CBELDAPRESTIGIO busca jugadoras para la base. M\u00e1s info aqu\u00ed: https://t.co/ZSOChAc0f8 https://t.co/q64yCMV0ph"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152143395093143552, "klass": 0, "text": "33 muertos en Jap\u00f3n en un incendio intencionado en un estudio de \u2018anime\u2019.\n---\nMinistros del G7 reiteraron riesgos de la criptomoneda de Facebook.\n---\nS&amp;P: +0.36%; Dow: +0.01%; Nasdaq: +0.27%."}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 732731405646630913, "klass": 0, "text": ".@JulioGarro Justicia para \"El Negro\", perro asesinado en la Ciudad de La Plata - \u00a1Firm\u00e1 la Peti... https://t.co/29uz7fTxGl v\u00eda @ChangeorgAR"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1195882595298484225, "klass": 0, "text": "EE.UU comenz\u00f3 matando a Ch\u00e1vez, comprando a Lenin el traidor Moreno, persiguiendo a Lula, Cristina y correa. Faltaba Evo, iban a matarlo 1/2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347934092424335362, "klass": 0, "text": "A estas alturas de la vida no se de que se sorprend\u00e9is con Cristina Pedroche y Sergio Ramos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268124137983225859, "klass": 0, "text": "Pues es raro. Se le ve\u00eda de puta madre\n\nhttps://t.co/19KjxUjfJc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347934519723233283, "klass": 0, "text": "AHORA [12:54] #Conc\u00f3n, se mantiene la congesti\u00f3n en Ruta F-30-E, al llegar a Rotonda Conc\u00f3n, en direcci\u00f3n a Quintero. https://t.co/xieBPnjC8Q"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017953705407197184, "klass": 0, "text": "@RubenAntonioOq1 @barreragranados @fercasa14 @pulzo Si, pruebas, testigos, testigos asesinados y no pasa nada mas."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 951681709732483072, "klass": 1, "text": "Capturan gracias a sus tatuajes a un criminal de la Yakuza pr\u00f3fugo durante 15 a\u00f1os https://t.co/26ijYiMPOd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347935204070088709, "klass": 0, "text": "@MDefensaRD un asesino."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1456522856674824192, "klass": 1, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Esposado y descalzo: se escapa un argelino detenido de los Mossos de camino al hospital de Figueras. \n\nDio un golpe a uno de los polic\u00edas y se escap\u00f3. El polic\u00eda, agente de los Mossos, qued\u00f3 herido con una clav\u00edcula rota. Ya lo han detenido de nuevo.\n\u2026 https://t.co/nYUocW9qLc https://t.co/C3SKXW2RQP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463232912220958728, "klass": 0, "text": "#PreparadosAnteSismos | Ante un sismo es importante que estemos preparados.\n\nTen lista tu mochila de emergencia con todos los insumos, identifica los lugares seguros en tu casa para que te protejas cuando ocurra un sismo. \n\n#JuntosPrevenidos https://t.co/tXk0QyTZTu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121223189672148994, "klass": 0, "text": "@jgarciaruminot @jacoloma Honorables Senadores permitir\u00e1n que los sacerdotes seamos obligados por ley a violar el sigilo sacramental de la confesi\u00f3n? Jam\u00e1s lo haremos, antes muertos. Una ley espurea!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961421938785751041, "klass": 0, "text": "@EnOrsai @romerodiario Falso como cubierta de cami\u00f3n recapada..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106816747213123584, "klass": 0, "text": "Insomnio del orto."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356952961486893063, "klass": 1, "text": "El Supremo confirma la condena al \u00fanico acusado por el asesinato de Ellacur\u00eda hace 31 a\u00f1os https://t.co/QTkYTwxi71"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154934430642794496, "klass": 1, "text": "Detienen a un hombre armado en la Colonia Universidad \ud83c\udf1e \u27a1 https://t.co/Gmy9Nnso8y https://t.co/F5eYGozLxG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197626180154712065, "klass": 0, "text": "@OEA_oficial Mejor comuniquenos a Almagro, para que le digan que por su culpa, est\u00e1n asesinando al pueblo Boliviano. El es c\u00f3mplice de cr\u00edmenes de Lesa humanidad"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751659785968377856, "klass": 0, "text": "LA FLECHA DE LA MUERTE - Tinker7: https://t.co/Xoed8zQ340 v\u00eda @YouTube"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1017956544825184256, "klass": 1, "text": "Un mexicano detenido y a punto de ser deportado aparentemente se suicid\u00f3 en un centro de ICE https://t.co/8xg7pgnhSq v\u00eda @catherinecnn"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107102067909382149, "klass": 0, "text": "#16Mar #AHORA @jguaido #VALENCIA \n.\"A prepararnos para la \n\"OPERACI\u00d3N LIBERTAD\", \npara la operaci\u00f3n \"Cese de la usurpaci\u00f3n\". \nA organizarnos y prepararnos para ir a buscar la oficina del pueblo de Venezuela en Miraflores...\". https://t.co/nwJnFvJOXg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348220961930276864, "klass": 0, "text": "@soyarzo43 Imag\u00ednate esto en TV.\nEjemplarizador para la lucha social chilena\nInjusticias a un #patipelao tongo de carabinero, preso injustamente, estafado por un empresario, robado por el Banco.\nV\u00edctimas de un JUEZ!!.\nAyudame con RT, para que as\u00ed sea\n https://t.co/Zow218DQ2v"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915078975206064129, "klass": 0, "text": "M\u00e1s de 200 osos polares rodean el cuerpo de una ballena para alimentarse https://t.co/IqS7pJMVCA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1421433846717890565, "klass": 0, "text": "MIRAME A LA CARA Y DIME Q YA NO ME QUIERES CADA VEZ Q TE VEO CON ESE TONTO LA SANGRE ME HIERVE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1348370531024855042, "klass": 1, "text": "\u00a1ATAQUE VIOLENTO! Mujer fue golpeada, apu\u00f1alada y desnudada por grupo de personas en plena celebraci\u00f3n de a\u00f1o nuevo en Per\u00fa #10Ene #Venezuela  https://t.co/8gOhgCb4nw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107103674835189765, "klass": 0, "text": "Recuerdan alguna jugada buena de Ibarg\u00fcen desde que lleg\u00f3 a M\u00e9xico? La vez pasada dispar\u00f3, lo desviaron y gol, hoy, nadie defiende, dispara y Gudi\u00f1o se la traga.\n\nUN PUTO MUERTO."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121330574327730177, "klass": 1, "text": "James Byrd fue brutalmente apaleado y asesinado por un grupo de supremacistas blancos. Lo ataron a un veh\u00edculo y lo arrastraron cinco kil\u00f3metros. https://t.co/3yiUHvRVTx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961424105126944768, "klass": 0, "text": "No te puedes perder hoy a las ocho de la noche \"Aria\" el mundo de la m\u00fasica, conduce Aar\u00f3n Guerrero por #radiocongresojalisco \n\nhttps://t.co/OXubHXS0Yp \nhttps://t.co/wBxKmxkNEN https://t.co/9g2jZnEKek"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348331738519498753, "klass": 0, "text": "El Depor en los paripes: le ganan al Fuenlabrada, le plantan cara al Alav\u00e9s jugando bien.\nEl Depor en liga: arrastr\u00e1ndose en absolutamente TODOS los campos que ha pisado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766559629098618881, "klass": 0, "text": "Es fija llegar a la parada y ver como se me va el colectivo."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348228964725239814, "klass": 0, "text": "Cantos de sirena https://t.co/o7MDnaqOAB v\u00eda @diariodejerez"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106867925800157185, "klass": 0, "text": "Sultan + Shepard estan infravaloradisimos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255922369933312001, "klass": 0, "text": "En la Plaza, las Madres permanec\u00edan en grupos sin caminar, pero pronto los polic\u00edas les indicaron que circulara porque hab\u00eda estado de sitio y estaban prohibidos los grupos de tres personas y as\u00ed comenzaron las caminatas alrededor de la Pir\u00e1mide dando inicio a las primeras rondas https://t.co/bmkSMuUkcu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005933929587724288, "klass": 0, "text": "@cunadometro Maree cuanto pollo y qu\u00e9 cartel m\u00e1s horroroso. En lo est\u00e9tico y en el contenido."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927357124002369536, "klass": 1, "text": "Un residente local encar\u00f3 y persigui\u00f3 al atacante tras el tiroteo en la iglesia de Texas https://t.co/5mZjrWCBKM v\u00eda @CNNEE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154814669355454464, "klass": 0, "text": "26.000 plazas en PISOS TUR\u00cdSTICOS en #BENIDORM. \nSeg\u00fan la Patronal hotelera #HOSBEC la competencia de las viviendas que se alquilan para estancias tur\u00edsticas est\u00e1 creciendo en plataformas de Internet como #Booking, #TripAdvisor, #Airbn y #Homeway: Viviendas comercializadas: 5.790 https://t.co/JP2BF0xZ6m"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348271024882798596, "klass": 0, "text": "Espacio Municipalista critica la pol\u00edtica de atenci\u00f3n a transe\u00fantes del Ayuntamiento de Teruel https://t.co/YzlRyXSjjq"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107119250743967744, "klass": 0, "text": "#300 en Tula de Allende https://t.co/c1IJLnkznx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106823659421863936, "klass": 0, "text": "\ud83d\udd37\ud83d\udd36 \u201cComo si explotara una bomba at\u00f3mica por segundo\u201d: La aterradora equivalencia del calentamiento global de los oc\u00e9anos https://t.co/o0nuF7Tvrv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108663318137528320, "klass": 0, "text": "#Ahora esta Sucediendo en #Venezuela"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453282521538514949, "klass": 0, "text": "El objetivo del p\u00f3ster, realizado con el @eeijuliocesar es \"Mis calles tienen oficios\", experiencia de #aprendizajeservicio en ed. infantil, centrado en visibilizar la figura de las mujeres que colaboraron en la transformaci\u00f3n del barrio, investigando el nombre de sus calles https://t.co/swShldiaSu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347933392080351233, "klass": 0, "text": "@karitupl_ El t\u00edo de trump era mano derecha de Tesla y profesor en el MIT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106845435484954624, "klass": 0, "text": "La ir\u00e1 te da un motivo, pero no un prop\u00f3sito."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108660487418454016, "klass": 0, "text": "Estamos en Directo! Entramos en Categor\u00eda 1! :) https://t.co/Km14mO4s52  // #Division2 @Ubisoft_Spain @TheDivisionGame #twitch #directo #supportsmallstreamers #twitchstreamer #stream #twitch #streamers #TwitchStreamer #streamer @streamlootsES @TwitchSIE @RetwitchEsp RT? :D &lt;3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762620050876534784, "klass": 1, "text": "Tras una requisa en el barrio el retiro de la Polic\u00eda, un sujeto que no quer\u00eda dejarse requisar lanzo una granada dejando 3 personas heridas"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107136017616855041, "klass": 0, "text": "#NECAXA #mcallentx irasidorkova #elpataz un cambio de rines en Edinburg, Texas https://t.co/CmLKXklE9k"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915079634529566720, "klass": 0, "text": "[Video] Maduro: Develamos plan de un grupo fascista que atentaba contra los servicios p\u00fablicos https://t.co/irC5cohyj3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1108667755870466048, "klass": 0, "text": "Huobi lanza una plataforma de venta de tokens para permitir que los inversionistas prueben el prelanzamiento de\u00a0Altcoins https://t.co/AS6YHuD4LK https://t.co/5TGOpuFOYZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864756293386600449, "klass": 0, "text": "Ni el caf\u00e9 me deja tomarlo tranquilo y tumbadito!!! \n\n#lovedog \n#lovejunior @ Madrid, Spain https://t.co/pCB6YDKtLt"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865062194085605376, "klass": 0, "text": "El_Clarinete: Revanchismo de Nora Ruvalcaba para expulsarme de MORENA: Mendoza #Agsmx https://t.co/t2GbXp9ouL"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356960997848801281, "klass": 1, "text": "Mientras preparan el acto retrasado, de entrega de patrulleros en La Matanza esperando el oportunismo pol\u00edtico,  ayer mataban a David Cardozo en Cdad. Evita para robarle su camioneta y convirti\u00e9ndolo en la muerte n\u00famero 11 en lo que va del a\u00f1o.\n@juntoscambioar @FerEspinozaOK https://t.co/PKNBcpsbcR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268244283397677058, "klass": 0, "text": "C A R A Z A  no puc"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1107155914937778177, "klass": 0, "text": "\ud83d\udc4d on @YouTube: \ud83d\ude21NI\u00d1O Me Estafa 100\u20ac y Le Robo Su Cuenta de Fortnite...*ME INSULTA*\ud83d\ude02 https://t.co/U947r0rqY8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347934092143120384, "klass": 0, "text": "@elgatopolitico_ Durante 2020 hubo 71 masacres en M\u00e9xico; fueron asesinadas al menos 486 personas (@Reforma). S\u00ed, el mismo a\u00f1o en el que AMLO asegur\u00f3 que en el pa\u00eds acabaron las masacres. https://t.co/rlLYe2SNQP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 865061884189437952, "klass": 0, "text": "v a c a y \ud83c\udf34\n.\n.\n#vscocam #instadaily #instahub #vancitybuzz #instagood #picoftheday #landscape\u2026 https://t.co/B8RR1rPUXC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356959189822824450, "klass": 0, "text": "#Punitaqui: Jefe de la IV Zona de @CarabCoquimbo est\u00e1 #EnTerreno revisando condiciones de trabajo de nuestros carabineros y estado de la infraestructura. Debemos contar con recursos adecuados para responder a los requerimientos de la comunidad y darles la seguridad que necesitan. https://t.co/llbkdY5opx"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356953443869548544, "klass": 1, "text": "En video qued\u00f3 grabado el momento en q este sujeto se roba los espejos de este vehiculo, en el sector de Santa Librada, en Cali. https://t.co/hyDd3ggpMX"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 960017456042594304, "klass": 1, "text": "#Detenida\n Se confirma que la polic\u00eda detuvo a Magnolia Melgar, la madre abusiva que golpe\u00f3 a su hijo para chantajear a su pareja y obligarla a regresar con ella. La polic\u00eda la encontr\u00f3 cuando ella se preparaba para darse a la fuga. https://t.co/2orRYVfCYp"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 927324417788600320, "klass": 0, "text": "El chileno y la espa\u00f1ola que aterrorizaron San Miguel de Allende con secuestros de alto impacto https://t.co/iCTkqTsd4L v\u00eda @Pajaropolitico"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005935908779167745, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/ijm6bBniGs - SABOR A GAITA ( gaiteros de san jacinto ))."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255734524467654656, "klass": 0, "text": "[Otra vez veo gente preguntando acerca de la punter\u00eda de Mina. Por si no leyeron o no le tomaron importancia, la ruleta rusa es un juego en el que estrictamente se dispara en la sien. Aqu\u00ed no es cuesti\u00f3n de punter\u00eda, sino de suerte]"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356960959449997319, "klass": 1, "text": "#SucesosCri Un total de 10 diligencias de allanamiento se realizaron en el sector de Torrijos Carter, ubicando a 5 presuntos integrantes de pandillas, con \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n y se incaut\u00f3 supuesta droga y municiones de armas de fuego. @ProtegeryServir https://t.co/rD2hdkAzgJ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348347025872605187, "klass": 0, "text": "@PatricioQuirozB @euge2145 @allamand El grupo de Allamand intent\u00f3 un Golpe de Estado en 1982.\nSe sorprenden s\u00f3lo por qu\u00e9 carecen de memoria."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864814725951041537, "klass": 0, "text": "Pers y Hades, no os enfad\u00e9is... Con lo buena pareja que hac\u00e9is, por favor."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268167502300880899, "klass": 0, "text": "El concierto de MADRID se pospone al 13 de Noviembre \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\nM\u00e1s info en https://t.co/kzUjQ2AQAF https://t.co/8x9fkxcm69"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175496774208950274, "klass": 0, "text": "Emergencia en @Codazzi_online por  fuertes aguaceros en el barrio tiburon @CodazziNoticias @CodazziPolitica @Codazzi_informa @RPTNoticias @Semlacalle @Laporterestrepo @OJO @ElOjoVallenato @edinsongl930 @IDEAMColombia @Vpar_Informa @RadioGuatapuri @FelipeArias71 @NoticiasCaracol https://t.co/0J6fVWgzA2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256014825571958792, "klass": 0, "text": "Brasile\u00f1os rechazan vergonzosa sumisi\u00f3n de gobierno de Bolsonaro a EE.UU. en asedio contra Venezuela https://t.co/9Re1tH3fhf v\u00eda @vtvcanal8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154903174265954304, "klass": 0, "text": "ULTIMO MOMENTO, SAN JUAN.\n\nLos Sanjuaninos pagaron el Acto de kretina millones de pesos. Mas de 200 micros alquilados cada uno cost\u00f385 pesos, un Choripan y una Coca para cada uno, m\u00e1s 500 pesos y una Bolsade Comida. NADA DEL.KIRCHNERISMO ES ESPONT\u00c1NEO, SON ARREADOS."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 918970524662935552, "klass": 0, "text": "Un preso finge estar \u2018pose\u00eddo\u2019 para evitar que lo arrestaran. Tendremos el reporte en exclusiva a las 7pm en #SINyMuchoM\u00e1s https://t.co/ASY8JkE0YX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927403207856451584, "klass": 0, "text": "Adelanto editorial: Las \u00e9lites en Am\u00e9rica https://t.co/ckgQFSbIQD"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315242252600569857, "klass": 1, "text": "#Sucesos Las #Faes detienen sujeto con droga en Escuque\nhttps://t.co/BgijUqE2LS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154716910308732929, "klass": 0, "text": "VIDEO, FOTOS: Fuertes lluvias provocan inundaciones en calles de Ciudad de M\u00e9xico https://t.co/3aL51dUkCw via @ActualidadRT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121323542690320384, "klass": 0, "text": "La Polic\u00eda Local de Ribeira incorporar\u00e1 a un nuevo agente en unas semanas https://t.co/UjlMeP9orQ https://t.co/gMTk5mHFZY"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1226771689599590400, "klass": 0, "text": "@ResistenciaBo T\u00edtere Asesina a\u00f1ez privatiza=roba con matanzas y desplazamientos, roban y matan en general y campesinos e ind\u00edgenas, roban empresarios banqueros, medios de comunicaci\u00f3n asesinan periodistas, zonas recursos naturales. T\u00edteres=Delincuencia medi\u00e1tica=crimen organizado=paramilitares"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1107113349882544128, "klass": 1, "text": "Arrestan a sospechoso de asesinato de capo de la mafia en NY https://t.co/X8aZXqbcjO https://t.co/ApPtdn4DZ4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1501327532167249921, "klass": 0, "text": "Primer juicio por asalto al Capitolio resulta en condena https://t.co/ZedwYaztPs"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107049097956081665, "klass": 0, "text": "En Adidas    ///       En la bomba del amparo https://t.co/BEk0IhFLKz"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 778190992277118981, "klass": 0, "text": "\"@saenzricardo: Investigan el asesinato de un testigo clave del caso Nisman https://t.co/3EsxJIrU5G\" y siguen los muertos !!!"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1504584206348742666, "klass": 1, "text": "Cuando las familias de Nano y Agus, de Jes\u00fas Mar\u00eda, denuncian que la polic\u00eda los asesin\u00f3 y que el arma homicida fue la persecuci\u00f3n con el patrullero, anticiparon esto que hoy ocurri\u00f3 en Las Tapias, Traslasierra. Un joven de 22 a\u00f1os muerto. Dos polic\u00edas imputados. #SonResponsables"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221878102185381890, "klass": 0, "text": "@omargonzalez6\nUltima hora!!! Juez libera a dirigente de Vente Venezuela, Domingo Brito, detenido arbitrariamente en San Jos\u00e9 de Guanipa, Edo. Anzo\u00e1tegui. https://t.co/2Lly8rqeRR"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200832234128723968, "klass": 0, "text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de este mundo sin los hip\u00f3critas?, pregunt\u00f3 Gog mientras colgaba un paraguas morado tras la puerta."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 883290080982511616, "klass": 1, "text": "#URGENTE Muri\u00f3 un joven que hab\u00eda sido baleado hace un mes en barrio Las Delicias"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106806401454604289, "klass": 0, "text": "El ecosistema Aerum, un hub orientado al mercado - https://t.co/mMkJ3Mc3nY  #Noticias https://t.co/qen7FyZIyy"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121328355683577857, "klass": 1, "text": "Condenados a muerte dos antiguos monjes coptos por el asesinato en 2018 de un obispo en Egipto https://t.co/8YY0KdSVP1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226765105217593346, "klass": 0, "text": "@AilenMormandoo No encontraste el indicado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 956298237295644672, "klass": 0, "text": "El cigarrillo electr\u00f3nico puede ser adictivo y el primer paso para que los j\u00f3venes se enganchen al tabaco https://t.co/twHtLTebiP v\u00eda @abc_es"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221879817752207360, "klass": 0, "text": "@torrents_d @KRLS @QuimTorraiPla putos botiflers de erc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255992499073617921, "klass": 0, "text": "pedofilos ofrecen lugares para hospedar chorros\ud83d\ude44"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1302912131298459649, "klass": 0, "text": "La columna de @JohnMAckerman  // Magistrados electorales frente a la historia       Via. @LaJornada https://t.co/w7EOcVdsaj"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226768490142601217, "klass": 0, "text": "Un pr\u00e9stamo de libre inversi\u00f3n lo contabilizo como un activo en s\u00ed mismo o lo a\u00f1ado directamente en la caja?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226767180366274560, "klass": 0, "text": "@CarlosDPicos @Irma_Sandoval @lorenzocordovav @INEMexico @Jose_Roberto77 @ine Turbio? Faccioso? No se viol\u00f3 ninguna ley, el secretario tom\u00f3 el cargo en 2014 y puede estresar en el 6 a\u00f1os (2020) adem\u00e1s que la ley del INE le permite reelegirse.... de que hablan? Aprendan a leer y d\u00e9jense de tonter\u00edas , se los marean facil\u00edsimo. https://t.co/RCQj5Tz37C"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 751659721564647425, "klass": 1, "text": "Caos en Dallas luego de que hombres armados mataran a cinco... https://t.co/KuyndXMJ9P | https://t.co/XwOKLgwb61 https://t.co/YhCe30JvV9"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195874692227371008, "klass": 1, "text": "Al llegar, encuentran el cuerpo de la ni\u00f1a quien hab\u00eda sido apu\u00f1alada 36 veces, entre los curiosos estaba Peter disfrutando del horror que despertaban sus actos. Ahora \u00e9l quer\u00eda jugar al gato y al rat\u00f3n con la polic\u00eda as\u00ed como lo hab\u00eda hecho en su momento Jack el destripador. https://t.co/DdWpUigkYR"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 960023614740484097, "klass": 1, "text": "Familiares de fallecido en enfrentamiento policial\u00a0en La Zona Baja denunciaran su caso https://t.co/C3TeA2z3uF #sucesos #regionales https://t.co/E0dpCFeh4u"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154753739439443968, "klass": 0, "text": "#PRECAUCION  al transitar en la Ruta 5 Sur sector Puente Quillem, camion con peligro de volcarse a un costado de la carretera de Sur a Norte https://t.co/JADtlczkIP"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106930206491570177, "klass": 0, "text": "@Mali_Icecream La autora de los libros se llama melissa de la cruz, te explican muchas cosas que en la pel\u00edcula quedaron sueltas y extiende el universo de descendientes. El primer libro se llama \"la isla de los perdidos\" y est\u00e1n entretenidos."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195879855927316480, "klass": 1, "text": "La polic\u00eda boliviana arrest\u00f3 a 9 venezolanos cuando intentaban abandonar el pa\u00eds con armas de fuego y los acus\u00f3 de \u201cactos de sedici\u00f3n\u201d https://t.co/ORpqJopAN3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106817161677496325, "klass": 0, "text": "V\u00eda Noticias24: Rusia dise\u00f1a sistemas de misiles antia\u00e9reos S-400 en Kaliningrado - https://t.co/3XMjEQ8sGV https://t.co/XDGIS1qJks"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107082593990787072, "klass": 0, "text": "Elemento de la polic\u00eda vial se va colgando en una camioneta aqu\u00ed en Fresnillo https://t.co/5Gu5LS3mzG"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875448720090775552, "klass": 1, "text": "Un hombre se visti\u00f3 de mujer para secuestrar, abusar y asesinar a un ni\u00f1o https://t.co/4c0ovjpm5c https://t.co/WqLD6jOYrq"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1169333933848367112, "klass": 0, "text": "\u00a1Aunque NO SIRVA! \n\nDescaro, verg\u00fcenza."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175496284855255041, "klass": 1, "text": "BALEAN A JOVEN AL INTERIOR DE LAS FONDAS DEL PARQUE ALEJO BARRIOS DE\u00a0VALPARA\u00cdSO. https://t.co/ola8jeMNLG https://t.co/pmbRdrZbUV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491007098502905858, "klass": 0, "text": "#Ocana \n\nV\u00eda a la universidad registra inseguridad. Habitantes y conductores piden control policial"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1541447194863075330, "klass": 0, "text": "Horro! No se puede seguir tolerando este genocidio de ucranianos! #PutinWarCriminal #RussianWarCrimesInUkraine"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1226772402232864769, "klass": 0, "text": "Hace 1 hora la policia estaba persiguiendo a uno en moto en frente de casa y cruz\u00f3 el arroyo por la parte angosta y se les escap\u00f3. LO PEOR ES QUE DOBL\u00d3 POR MI CASA. Porque mierda no tengo portaci\u00f3n de armas, expliquenme"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195878304131223552, "klass": 0, "text": "I'm at Centro Comercial Salitre Plaza in Bogot\u00e1, Distrito Capital https://t.co/R6JX2jFmVZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107037962662019072, "klass": 0, "text": "Mi ego se eleva con solo ver su mentira, arrodillado por comodidad, lo lame, dice que es su caramelo y a mi, me excita m\u00e1s."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175489046174412801, "klass": 0, "text": "K pasa el tacos Suarez ?"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875442803471400962, "klass": 1, "text": "#SEGURIDAD Polic\u00eda Municipal detuvo anoche a pareja con arma en la Juan Escutia.\n\nhttps://t.co/2L9SOBMCvB https://t.co/DNYM7HvOYv"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106913827772395520, "klass": 0, "text": "\u00a1Atenci\u00f3n! En minutos no m\u00e1s estaremos transmitiendo el presencial  de nuestro 3er Torneo Low Elo EN VIVO por https://t.co/tNyXRxnaAm. \n\n#LeagueOfLegends"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1255900929234284544, "klass": 1, "text": "Detenido un hombre por disparar contra la Embajada de Cuba en Washington - RT https://t.co/Fpe6weWdYr"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1200821903914602497, "klass": 1, "text": "Seg\u00fan los informes, el agente recibi\u00f3 un disparo en medio de una persecuci\u00f3n. Las autoridades detuvieron al sospechoso y confiscaron su arma. Los vecinos del lugar aseguraron sentir temor por la falta de seguridad en la zona. https://t.co/DBdONQY8mQ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175487414116261888, "klass": 0, "text": "@michaelrosero Le robaron era para el Ecuatoriano !"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268309994912591872, "klass": 0, "text": "@ljuez tiene razon. fijese cuan  cierto que macri fue jefe de gobierno en caba y presidente. mire si se votaran ladrones, embaucadores y estafadores. pasamos lista ? negri, cornejo, carrio, bullrich, larreta, vidal, taglaferro, grindetti, garro, baldassi... la lista sigue, falta espacio"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226769408372158464, "klass": 1, "text": "El 5 de enero Jos\u00e9 arag\u00f3n me incendi\u00f3 el auto. Porque me negaba apagarse para cuidarlo , a y hermanos, cuando ten\u00eda alarmas y c\u00e1maras. El esta detenido.  Que pasara con el rest6de la familia. Cuando se me termine la custodia policial?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356953703425712129, "klass": 0, "text": "[@agenciapublica] La representaci\u00f3n ante el tribunal por parte de Raoni Metuktire dice que el presidente brasile\u00f1o es responsable de asesinato, traslado forzoso y persecuci\u00f3n de pueblos ind\u00edgenas. https://t.co/M2ajx0z9Zz https://t.co/vWvMP6yc12"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255938174641229825, "klass": 0, "text": "@Jos80810152 @FortniteEsp_ le dio covid y murio"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425410252330225668, "klass": 0, "text": "@MikelBalza @AthleticClub @Marcelino malas noticias? si lo ves todo negro si ser\u00e1n malas, sino no tiene porque"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 932953911685677057, "klass": 0, "text": "Lo secundo totalmente! Q horror de vida terminar tu vida en la c\u00e1rcel y tu familia humillada, avergonzada y vilipendiada xq un gerente/director/supervisor/empleado raso/obrero se ROB\u00d3 unos reales para aparentar lo que no es! #21Noviembre #Corrupcion #Venezuela #Cadivi #Cencoex https://t.co/GSRPXOjWKH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864870110661574656, "klass": 0, "text": "todos os dias #loveislove"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 918967191298629632, "klass": 1, "text": "Corte Suprema confirma condena de 15 a\u00f1os a Carabineros(r) por homicidio en ribera del R\u00edo Mapocho en 1973. https://t.co/VEmZVq5S7R"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121323439338467328, "klass": 0, "text": "Turkish Airlines incorpora su tercer destino en los Emirates \u00c1rabes Unidos https://t.co/jYll4p9x2i"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107082367091568642, "klass": 0, "text": "@cristiancrespoj @ZERlMAR @ONU_es @mbachelet #ElAUTOPROCLAMADO incit\u00f3 los saqueos, aqu\u00ed pagaron 100$ por cada saqueador\n#TACHIRA Se recuerdan de los desertores, que se encuentran en #CUCUTA pues les quitaron la condici\u00f3n de refugiados y deben abandonar #COLOMBIA o ser\u00e1n detenidos y entregados a Vzla. https://t.co/ewRVWlzIrU"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226768339130650624, "klass": 1, "text": "#Video Asesinan a aficionado del Am\u00e9rica de Cali antes de partido ante Deportivo Cali - L\u00f3pez-D\u00f3riga https://t.co/UwOtB7yVvy #VamosAm\u00e9rica #Siempre\u00c1guilas #ClubAmerica https://t.co/fpKv1bCX9a"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456668424407588869, "klass": 0, "text": "segundo paso \"proh\u00edbe el consumo de alcohol y drogas\" \u00aa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107141142607523841, "klass": 0, "text": "@alithujosephine \"Nuestra productora audiovisual se encarga de eso\" XDDDDDDDD #tkm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121227465718935553, "klass": 0, "text": "@jotagiglio @jaimenievesdiz Verdad y justicia !!\nJuicio y castigo!!\nCada desaparecido duele,cada uno es nuestro hermano,madre,padre, hijo, hija."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 691135886436597761, "klass": 1, "text": "El supuesto autor del tiroteo de la localidad canadiense de Saskatchewan es un joven de 17 a\u00f1os https://t.co/fbHHWCpL6a"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1040877959429578752, "klass": 1, "text": "importante\n\n#Edomex Durante un patrullaje de vigilancia, en un autob\u00fas de pasajeros detuvimos a una persona que viajaba con 10 kilos de posible marihuana dentro de una maleta. Se le puso a disposici\u00f3n del Ministerio P\u00fablico Federal para continuar con investigaciones. pic.twi\u2026"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864994879251853315, "klass": 0, "text": "Splatoon 2 muestra un tr\u00e1iler del modo para un jugador y presenta su propio mando Pro y un pack con Nintendo Sw... https://t.co/Xp4XxDUOrX"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 751658799723929604, "klass": 0, "text": "Monse\u00f1or Diego Padr\u00f3n: \"El referendo revocatorio en la pr\u00e1ctica comenz\u00f3 el 6 de diciembre\" https://t.co/lNyycX6D11 https://t.co/oCHypSNrzY"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1169456657748742149, "klass": 1, "text": "Una vez mas en @LaRomaDF @LaRomaMex  robo de espejos sin consecuencia alguna @PGJDF_CDMX @SSCJesusOrta  @SSP_CDMX @Claudiashein https://t.co/d4ETmN8DnG"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255749124625965056, "klass": 0, "text": "El Sol sonr\u00ede para ti...\u00a1Mira su foto!/#Espa\u00f1a #Belice #EstadosUnidos #M\u00e9xico #PuertoRico #Guatemala #CostaRica #Honduras #Panam\u00e1 #Ecuador #Per\u00fa #Chile #Argentina #Bolivia #Nicaragua #Uruguay #Paraguay #Colombia #Dominicana #Cuba #ElSalvador #Venezuela #Es https://t.co/8T7QAjQzHD"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1453275895066763265, "klass": 1, "text": "Dos hombres fueron atacados. En Tonal\u00e1 en la col. Prados de Tonal\u00e1 vecinos manifiesta que fue un robo con violencia. Los dos masculinos fueron atacados con arma de fuego y con un arma blanca. (Machete) la #Violencia sigue en el municipio de #Tonala los robos no se acaban. https://t.co/4ULY5M3X3H"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 915088204524670976, "klass": 0, "text": "@AntonioMaestre Acoso ala Polic\u00eda para que abandone el hotel. Y un Fake https://t.co/sMtZnwqOPW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425409945978167300, "klass": 0, "text": "@sanchezcastejon Dices que Rajoy tiene la culpa por la subida de la luz?\nAnda que ya no se puede tener m\u00e1s cara .\nY pensar que hace a\u00f1os era de izquierdas ,menos mal que abr\u00ed los ojos y algunos amigos m\u00edos tambi\u00e9n .\nPor algo ser\u00e1"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 951692493380255749, "klass": 1, "text": "Reci\u00e9n por la calle de atr\u00e1s de mi casa le robaron e intentaron tocar a una chica, que hijos de puta! Impotencia es poco"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356964584016531460, "klass": 1, "text": "Inseguridad: robaron y destrozaron una escuela en Tucum\u00e1n \n\nhttps://t.co/um07EZ6o0W"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268247685145993216, "klass": 0, "text": "rindo de desespero total"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107049030926954496, "klass": 0, "text": "Antes no contaba el dinero pero ya lo sospechaba.\nhttps://t.co/rbzmXZAzHa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154936075552546816, "klass": 0, "text": "@Prensa_Ngabe @ZulayRL Cuando veo estas campa\u00f1as tuya mandando a los venezolanos a llorar a su pa\u00eds,llamandolos COBARDES!! recuerden como los panama\u00f1os suplicaron una invasi\u00f3n GRINGA a su pa\u00eds xq su cobard\u00eda no ten\u00eda l\u00edmites! PIDIERON  ayuda alos EE.UU para q asesinara Paname\u00f1os inosentes!! Hip\u00f3critas!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754287294719328256, "klass": 0, "text": "@MMafaldun Ers una basura , un farfollas , un despreciable mulero del fascismo , indolente ante la matanza d ni\u00f1os n Niza, ventilas pr tonto"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121326593878691842, "klass": 0, "text": "\ud83d\uded1 Detengamos a los robots asesinos antes de que existan https://t.co/mEPfUAEEPp"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762622319969701889, "klass": 1, "text": "#EnEsteMomento muere persona atropellada bajo puente peatonal en Av. Cuauht\u00e9moc #SantaCatarina, 2 carriles cerrados https://t.co/pcT1hns0P7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175495815458111489, "klass": 0, "text": "Es consecuencia de dejar entrar a infiltrados.\n\nSolo los leales, sobrevivir\u00e1n"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195880354940411904, "klass": 0, "text": "@EstrellaOnline Y quien le dijo a Mr. Pom PEO que \u00e9l puede sancionar a ministros de otros pa\u00edses. Por qu\u00e9 no habla de su jefe el excelent\u00edssimo McDonald Crazy Trump que rehuye pagar los impuestos personales y ataca hasta a su sombra. \u201cGuabineo\u201d."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226769194517176320, "klass": 1, "text": "Gran trabajo compa\u00f1ero. Cuatro peligrosos y violentos ladrones detenidos.\n\n#policianacional #cnp #sala091 #policia #sala091 #suppolicia #supbaleares\n\n https://t.co/zaH6d7ogSq v\u00eda @Uhmallorca"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732731498202333184, "klass": 0, "text": "Buenas noches\nDepartamento de Cundinamarca\nHabilitada la v\u00eda Girardot - Melgar Km. 25+500 presentaba accidente de tr\u00e1nsito."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255887264103772162, "klass": 0, "text": "@cristina14276 Los mecanismos de proteccion a las victimas estamos viendo que  fallan en situaciones normales. En el confinamiento aun es peor ,es como convivir con un leon libre y sin domador que vigile a la fiera. Los vecinos son un mecanismo resolutivo \"esencial\" para una actuaci\u00f3n agil."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1331278679285133312, "klass": 1, "text": "#EstoPas\u00f3 | La Polic\u00eda Nacional captur\u00f3 a Gregorio \"Papo\" Morales en un motel en zona de Ita Enramada.\n\n\ud83d\udd39Morales estaba siendo buscado como sospechado del asesinato de Robert Marin Caballero, de 23 a\u00f1os ocurrido en el Barrio San Pablo. https://t.co/py9Q9VJVLc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356952340918661121, "klass": 0, "text": "@Frentea_Frente @MOISESURBINA en el incidente del domingo quien sac\u00f3 la arma de fuego primero? Los polic\u00edas del carro azul o alguna persona del cami\u00f3n? Nadie dispara por gusto"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268199811657981957, "klass": 0, "text": "Conejos por comida o detergente: cubanos apelan al trueque en tiempos de escasez agravada por el coronavirus https://t.co/kCo0JxPDad"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 762625943915470848, "klass": 0, "text": "@capiurtecho @matutino91 @DrPandeloF1 @CarlosAlmanzarR @AndresHirujo @alfb91 una polic\u00eda paralela?? https://t.co/59fOCuT1VS"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255832251889340416, "klass": 0, "text": "Tapabocas de Dinac: imputan y ordenan detenci\u00f3n de \u00c9dgar Melgarejo y otras seis personas https://t.co/sx3Nd3BGQF v\u00eda @ABCDigital"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121228222853787648, "klass": 0, "text": "@ClaudiaLopez @petrogustavo Que \"GRANDEZA\" ..... la de las bolsas del secuestrador , violador y asesino de #PetroSicarioMoral , bajeza de @Alvarouribe haber indultado a ese bandido . https://t.co/H6xWYqXqrz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221873551726317568, "klass": 1, "text": "Detenido en Barakaldo por abusar durante seis a\u00f1os de la nieta de su pareja https://t.co/UL0NusbFar"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315238154899611651, "klass": 0, "text": "La historia de Caracortada, \u2018El hombre m\u00e1s peligroso de Europa\u2019 y uno de los oficiales nazis favoritos de Hitler https://t.co/mGJq0UjIcU"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1504349540073328645, "klass": 1, "text": "Polic\u00eda Local de #Fuengirola detiene a un hombre por amenazar con cuchillo a dos personas para robar\n\n CUANDO NO HAY NACIONALIDAD \nYA TODOS SABEMOS\n https://t.co/5sUY3L3EvI v\u00eda @epandalucia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017966584676192257, "klass": 0, "text": "#Ahora\n#LaPaz\n#Sucre\n@CulturasBolivia aclara al alcalde de Sucre @ArcienegaIvan que no difundi\u00f3 ninguna campa\u00f1a publicitaria con relaci\u00f3n a la #Revoluci\u00f3n del 16 de julio. \n@mincombolivia \n@Diputados_Bol \n@correodelsurcom \n@nelidasifuentes https://t.co/1pYIJ6dJ61"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726227149552668673, "klass": 0, "text": "@retioMTY tr\u00e1fico detenido mezquital-Sta Rosa desde Av concordia hacia libramiento https://t.co/JAskj9NktH"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121325980264685568, "klass": 1, "text": "\ud83d\ude97As\u00ed qued\u00f3 el veh\u00edculo del conductor ebrio que ayer colision\u00f3 contra la valla de la entrada del colegio p\u00fablico Poeta Tom\u00e1s Morales, en Carrizal (Ingenio)\n\n \ud83d\udea8La Polic\u00eda Local procedi\u00f3 a su detenci\u00f3n https://t.co/nUN1Y19XI1"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195879239234576384, "klass": 1, "text": "#Policiaca\n\nHallan cuerpo calcinado en Lomas de Terraza \n https://t.co/394WCQqEcc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255881434172194820, "klass": 0, "text": "[Bolet\u00edn Informativo]\nACCIONES del Gobierno dominicano en la GUERRA CONTRA el Coronavirus COVID-19.\n30 de abril de 2020 en Hospital Municipal Jamao Al Norte https://t.co/JdqbqdkFM8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154979444026695685, "klass": 0, "text": "1\u00b0 - Caminando desnudo en boxer con la pija dura marcando las puertas de mis vecinos con mi olor y mi #precum #cruising #cruisinglovers #bulge #bigbulge #gaybulge #bigdick #bigcock #fatdick #fatcock #cum #gaycruising https://t.co/ucYKJsIAIK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1356956681482215427, "klass": 0, "text": "@JuanManSantos @JEP_Colombia Cual pas\u00f3? Los asesinos por tu culpa est\u00e1n en el congreso secuestradores HP violadores por tu culpa preso debes estar https://t.co/D2UOFcwwM0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226776211566813185, "klass": 0, "text": "Estas muy fascinado con esto de la muerte, en especial, en el aspecto de asesinato \u00bfno?\ud83e\udd14\nEn s\u00ed, no me preocupa prro... Mantener cuerdo, vale???"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195881974168203275, "klass": 0, "text": "Tres Tiros en la 100"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195881613286105090, "klass": 0, "text": "#YoSoyLaRedIndependiente | #DeportesNoticiasUno| El antioque\u00f1o Sebasti\u00e1n Boyka Ortiz ocup\u00f3 el segundo lugar en el campeonato mundial de f\u00fatbol estilo libre disputado en Miami,\nSiga nuestra emisi\u00f3n en vivo-&gt; https://t.co/CmaP0EO6br"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1504651671808401410, "klass": 1, "text": "@andreisiqueiros Se rob\u00f3 una aspiradora de una casa verga"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154858936668999681, "klass": 0, "text": "Viena, frente a la Embajada de #Colombia. \nHoy #26J  en el plant\u00f3n internacional contra la violencia y asesinatos de activistas colombianas. \n\u00a1Basta!  Alto al exterminio \nsistem\u00e1tico de lideres/as colombianas.\u00a1Estado  responsable! https://t.co/gDfePotAAO"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864959554790051841, "klass": 0, "text": "#17demaio #lovewins\ud83c\udf08  #loveislove @ Santa Catarina https://t.co/r9PA6HQcRD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154792843241840640, "klass": 0, "text": "10 mil culiadora complaciente trigue\u00f1a LATINA\nhttps://t.co/qujjvZV30e  #escort #infoscort #sexo #sex #Masajes #chicas https://t.co/OzdEvIbTQT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 998716759476654080, "klass": 0, "text": "El inge se puso emo y est\u00e1 poniendo canciones de pxndx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154722434165047297, "klass": 0, "text": "@MermeButters @reyconbarba @LuisEspinozaCa2 Y LO DICE BUTTERS!! TAMBI\u00c9N ES ADUL\u00d3N DE LA DICTADURA FUJI KEIKO ALANISTA MONTESINISTA Y ACU\u00d1ISTA!! ULTRA CORRUPTA Y ASESINA CONTROLABA TODOS LOS PODERES DEL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!!!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 754180952323227648, "klass": 0, "text": "Suspenso sobre la baja de retenciones a la soja https://t.co/5uTJQKikIN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732734673747644416, "klass": 0, "text": "@ppegrupo @DipRonderos  al Mercosur poder cumplir sus funciones, se abre un abanico de oportunidades comerciales  #Vzla. sin la franquicia"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961427941224779777, "klass": 0, "text": "@PobreCatracho De noche no. Miran los negros dicen  se confunden con la noche \ud83e\udd23"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 781359138328616960, "klass": 0, "text": "El auto m\u00e1s robado..es el que esta detenido por el #Trafico en una arteria primaria de #CDMX cualquier que sea su marca o modelo https://t.co/893oTIiefl"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1175491343017267201, "klass": 0, "text": "@ferbelaunzaran @lopezobrador_ \"Futuricidio\".\nPinche tres patines de 2 pesos.\n (Y Cubanos)\nEl que va a cometer suicidio m\u00e1s bien es tu jefe: https://t.co/VxSceb3CVZ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154918804843053056, "klass": 0, "text": "Esperemos que pronto se presenten las denuncias con nombres y apellidos. Los casos de los que piden licencia en la Polic\u00eda y luego de cinco a\u00f1os regresan a la instituci\u00f3n y se jubilan como comisionados. Ya esto se hab\u00eda denunciado. Esto es al margen de la Ley de la Polic\u00eda."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356965418150354945, "klass": 1, "text": "#Naci\u00f3n| 1. Asesinan con armas de fuego a 3 mineros en Taraz\u00e1 Antioqu\u00eda. Atribuyen la masacre a los Caparros.\n2. Los soldados Jes\u00fas Segovia y Yonny Ospino (fotos) fueron secuestrados en el Catatumbo por integrantes de un Grupo Armado.\n3. Dos extranjeros secuestrados en Cauca. https://t.co/WHYg0oSFsI"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 773914565528608768, "klass": 0, "text": "#PyRNews \u00bfTips racistas para turistas? De esto acusan a una aerol\u00ednea: Una crisis de imagen, de... https://t.co/ScvvHq0Hfn V\u00eda @Merca20"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1155407503225737216, "klass": 0, "text": "#ba\u00f1adores\n#caballero \n#hombre en Olivenza https://t.co/9aHVlXfY19"}
{"annotations": [1, 1, 0], "id": 1302917815213658114, "klass": 1, "text": "Av. (Avance)-Vecinos de La Alh\u00f3ndiga preparan a trav\u00e9s de las redes una cacerolada en la plaza del Ayuntamiento por la muerte del adolescente de 14 a\u00f1os, apu\u00f1alado en la calle Ferrocarril, y afean a la alcaldesa que lleve tres d\u00edas sin pronunciarse p\u00fablicamente sobre el suceso"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951684721544781824, "klass": 0, "text": "Seguridad en la carretera: renovar amortiguadores y neum\u00e1ticos #Coches https://t.co/jNa5NiRKDm"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347926424984969216, "klass": 1, "text": "OCURRI\u00d3 FRENTE MISMO A SU DOMICILIO \n\nUn joven fue asesinado a balazos en Guarambar\u00e9\n\nhttps://t.co/HadtIQOQJV https://t.co/qkzMiYO0qK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121333241510809600, "klass": 0, "text": "@dlacalle En Alemania ha quebrado el grupo Intersport Voswinkel, uno de los mayores filialistas de deporte, 1200 trabajadores. Se empieza a notar los resultados del Refugees Welcome, altos impuestos y cargas sociales."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927144414929149952, "klass": 0, "text": "Arreaza deja en evidencia cinismo de la derecha: \u201cQueman personas y luego dicen yo n https://t.co/Y8MRJowuuk #4Nov"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221885111253245952, "klass": 1, "text": "El sujeto hallado moribundo dentro un tinaco azul en la colonia La Loma, al norte de Puebla capital, fue linchado por un grupo de vecinos\n\nhttps://t.co/HTrGiVdegP"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356953855221719046, "klass": 1, "text": "Luis Chocobar, efectivo de la Polic\u00eda Local de Avellaneda, est\u00e1 acusado de matar de dos disparos en 2017 a Juan Pablo Kukoc, un joven que hu\u00eda tras robar y apu\u00f1alar a un turista en La Boca. https://t.co/yLqOP1JekK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927340619218989056, "klass": 0, "text": "Luc Besson / Jean Reno futuristes https://t.co/xbhSeiHHjp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961430452161609728, "klass": 0, "text": "El Programa para la Cohesi\u00f3n Social en AL de la Uni\u00f3n Europea (EuroSocial) y el @inmujeres realizaron Mesa para la Evaluaci\u00f3n y el Fortalecimiento de la Alerta de Violencia de G\u00e9nero contra las Mujeres. Las entidades invitadas fueron: Colima, Guanajuato, Puebla y Zacatecas https://t.co/Q4e4SpA7vT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221874298102546434, "klass": 0, "text": "su madre la golpeaba seg\u00fan ella contaba, y siempre estaba a la defensiva con las personas, ya eran 12 ocasiones que hu\u00eda de su casa por discusiones con el Caiman, terminando siempre con crisis de histeria en hospitales, la joven pareja tenia un hijo, al rastrear a ..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152148185491468289, "klass": 0, "text": "\u00a1ESTALLARON! Esto fue lo que comentaron los tuiteros luego de que un militar fuera detenido con una caja llena de juguetes sexuales (+Hasta Padrino llev\u00f3)\nhttps://t.co/831AjwvTld"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1171795555720323072, "klass": 1, "text": "Joven venezolana desaparecida en #CostaRica. Al parecer  salio del hotel donde viv\u00eda. A una agencia telef\u00f3nica a adquirir un tlf  fuentes oficiales la vieron corriendo, la persegu\u00edan unos hombres desde all\u00ed no se ha sabido de ella. https://t.co/7Jrhz7KHKt"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348372435008151554, "klass": 0, "text": "La luz al final del t\u00fanel era un cami\u00f3n \ud83d\ude9b"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864816151003623424, "klass": 0, "text": "Convocamos a mujeres valerosas, solteronas y exploradoras de su sexualidad para celebrar que pasamos de pr\u00edncipes azules. \u00danete a #tomaylee https://t.co/GYfhPI4pjz"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1096513296432279552, "klass": 1, "text": "Y siguen los feminicidios en Oaxaca :\n\n\u201cEl martes ella estaba por abordar su autom\u00f3vil cuando fue secuestrada por sujetos armados; fue golpeada, torturada y en un lugar despoblado abusaron sexualmente de ella, ayer fue localizada al fondo de un... https://t.co/OqrpAFcVj2"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121334755394371585, "klass": 0, "text": "Resto del Carlino 25.04.19 https://t.co/uCIjMpOaLy"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927357527758721024, "klass": 0, "text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube https://t.co/wnYvuKICxG ESP\u00cdO A MATHI Y AGUS EN SU CUARTO *me entero de su secreto*"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1152144078508740608, "klass": 1, "text": "Tres detenidos por robo de cami\u00f3n repartidor de gas en Maip\u00fa https://t.co/SR0CuRHQ6s https://t.co/L8UVegPDt7"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456804508835667969, "klass": 0, "text": "@umcogumelokrl gatona, hackeia a NASA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960017590998523904, "klass": 0, "text": "SIGN!!! SHARE!!! FIRMA!!! COMPARTE!! Pablo Iglesias: CIRCO DE NAVIDAD Y ANIMALES MALTRATADOS - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/4WY6DGsGKJ via @Change"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864959877722107905, "klass": 0, "text": "Qu\u00e9 mala hostia me ha entrado en un momento por culpa de un gilipollas."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154976345065213953, "klass": 0, "text": "@AlvaroUribeVel El colmo del cinismo"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927202644363567107, "klass": 1, "text": "Profesor de religi\u00f3n fue detenido tras robar $1 mill\u00f3n del colegio donde trabajaba https://t.co/Q7kd91Vgdn"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256051718502170626, "klass": 0, "text": "@Carli_Bianco @Kicillofok @nkreplak @alferdez @BAProvincia @DrDanielGollan Cacerolazo en Neuquen https://t.co/5ILD0tY8n8"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268118135896510464, "klass": 0, "text": "@SabinaFrederic Ministra YA c\u00e1rcel a los infames policias de Chaco!!. Ana"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256023774694182916, "klass": 0, "text": "#CacerolazoContraLaImpunidad\n#TremendoCacerolazo\n#MegaCacerolazo en contra del #TerrorismoDeEstadoK\n#GobiernoDeAsesinos\n#CFKTirana\n#ElpeorPresidentedelMundo\n#LaInseguridadEsElPlan\n#NoSeBancaMas\n#RebelionFiscal"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154692097242468354, "klass": 0, "text": "Y en caso de clasificar, Zulia FC tiene altas probabilidades de llegar a Semifinales porque se enfrentar\u00eda a CA Col\u00f3n, que qued\u00f3 24\u00ba de 26 en la Superliga Argentina (4PG-11PE-10PP). En Copa Sudamericana lleva 4PG-1PE-1PP. Elimin\u00f3 a Argentinos Jrs. por penales."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951689579173687297, "klass": 0, "text": "Los 500 espa\u00f1oles que vuelan en avion oficial https://t.co/hpSYXw6fwP v\u00eda @elpais_espana"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491005942246232064, "klass": 0, "text": "Colapsada #Panamericana  ramal Campana \nEn el km 37,5 chocaron tres camiones y uno de ellos se prendi\u00f3 fuego. Hay cuatro  muertos y cuatro heridos. \nImportante congesti\u00f3n\nVideo @rodrigojorgeok \n@radiolared https://t.co/mPnO6wjDzW"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927276933569794049, "klass": 0, "text": "@marielfitz Con su plata ! Ahora mira si ser\u00e1s chota eh que tiras la frase sin aclarar"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107045955751329792, "klass": 0, "text": "Tres lesionados dej\u00f3 accidente m\u00faltiple en ruta Valdivia-Paillaco\nhttps://t.co/8PY4avgnqg https://t.co/8KuWZrG49l"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 1152152739717308417, "klass": 0, "text": "Denuncia el robo de su veh\u00edculo para eludir el pago de multas https://t.co/yk1QWLCqni"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864868974554644480, "klass": 0, "text": "\u00bf#loveislove? \u00bfBasta la frasecita efectista? https://t.co/FFmPVIrDiK"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226764542421630976, "klass": 1, "text": "#ElCairo: #PatrickZaki, investigador y defensor egipcio de los #derechoshumanos, detenido y torturado. Ahora en prisi\u00f3n @mariapuntoes https://t.co/vNUcTUdQ7a"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960015335196798982, "klass": 0, "text": "SJL: Polic\u00eda intervino vivienda del principal sospechoso de crimen de ni\u00f1a - Am\u00e9  https://t.co/kZADP9sXpD"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 754342213765791745, "klass": 0, "text": "#JusticiaParaBlair Castigo para Carlos Mora asesino de Blair - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/9mSkGFzw3S v\u00eda @ChangeorgLatino"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 691135630231932928, "klass": 1, "text": "Detienen a hombre que pretend\u00eda abandonar territorio estadounidense con 270 mil d\u00f3lares en aduana de #Tamaulipas. https://t.co/ei4wYhQ3BY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726214692641902592, "klass": 0, "text": "#INFO RUTA DEL DINERO K\nLa Polic\u00eda allan\u00f3 casa de B\u00e1ez en Maldonado y estaba vac\u00eda https://t.co/1pOrMUIZmF https://t.co/wJ2hnQ65aT"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951684684190171136, "klass": 0, "text": "El crudo toca los 70 d\u00f3lares y pulveriza todas las previsiones: Sube un 4% en el a\u00f1o y un 55% desde junio del pasado ejercicio https://t.co/sNMKb3jfHv"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927287289423810560, "klass": 1, "text": "24 muertos y 15 heridos deja agresor en una Iglesia Bautista en\u2026 https://t.co/LzipiG52RB"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927141765521518592, "klass": 0, "text": "@FARC_EPueblo @jcpastrana @TimoFARC Asesino siempre ser\u00e1 asesino. NO + @FARC_EPueblo NO ala IMPUNIDAD de violadores asesinos genocidas secuestradores. Muerte a estos hijueputas"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154899047905447937, "klass": 1, "text": "Allanaron la casa de la nuera de la ginec\u00f3loga asesinada #Ser\u00edaLaPrincipalSospechosa #ElD\u00edaDelCrimen #Falt\u00f3AlLaburo #\u00daltimosDetalles https://t.co/Llp1Qmzdg0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1501404231059845123, "klass": 0, "text": "Alguna vez mi ex me enterr\u00f3 un tenedor en el cuello."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226763397041135617, "klass": 1, "text": "Persecuci\u00f3n de pel\u00edcula con cinco detenidos tras intentar robar un restaurante en Torrej\u00f3n https://t.co/yaQEoxfGVb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 707716165414428672, "klass": 0, "text": "En #SonarMusic tenemos para todos...\n#RobertoJunior en #Quer\u00e9taro \n\nBoletos: atrio de la iglesia, carros de sonido https://t.co/fKfH4dzdhc"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 707706292278829058, "klass": 0, "text": "El paro sube un 1.65 % durante FEBRERO ( 2016 ) en Armilla https://t.co/t4Fu1rI8tT"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1121221760207077376, "klass": 1, "text": "Elementos de la Polic\u00eda Municipal, en #TolucaCapital lograron la detenci\u00f3n de un masculino, el cual amenaz\u00f3 a la due\u00f1a de un local con un cuchillo. El sujeto fue encontrado hostigando a gente con la misma arma, es puesto a disposici\u00f3n de la FGJ. #JuntosEsPosible https://t.co/KfCnoeez5c"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 691137966048030720, "klass": 0, "text": ".@article19mex y @PENMexico exigen a @GabinoCue investigar asesinato del periodista Marcos Hern\u00e1ndez https://t.co/Qv1vtXeJMp"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347933614055501831, "klass": 0, "text": "Se reuni\u00f3 el foro de Intendentes del Frente Chaque\u00f1o junto al Gobernador en Machagai https://t.co/jgkQ1p6rpD v\u00eda @MUNICIPALIDAD DE LAGUNA BLANCA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268345236377538560, "klass": 0, "text": "pat\u00e9tico"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864791719526764544, "klass": 0, "text": "@retrochenta aqu\u00ed est\u00e1 el video v\u00eda @rtve \nhttps://t.co/aQGyA2Sq4u"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268383786057728000, "klass": 0, "text": "alacr\u00e1n de patio"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1256069175220584452, "klass": 1, "text": "@Davidcamilou @merv59 Veo unas personas violando el aislamiento e impidiendo la movilidad y luego en un intento de asesinato al atacar a un medico."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 931663100927004677, "klass": 1, "text": "Capturan en Guanajuato al presunto asesino de Anayetzin Damaris - https://t.co/L7dVSGPhNg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268166022273654784, "klass": 0, "text": "@PartidoPACMA Ya basta por Dios... se puede saber por qu\u00e9 no se tiran por una ventana en lugar de desahogarse con animales???\nHijos de la gran puta."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106922904565022723, "klass": 0, "text": "Perro viaj\u00f3 300 kil\u00f3metros atrapado en un parachoques. Conductor lo rescata y decide adoptarlo https://t.co/vJpZ6hfkj9"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200835472123138053, "klass": 0, "text": "@el_pais \"la polic\u00eda asesina cruelmente a un pobre hombre que intentaba asustar a la gente con un cuchillo sin maldad alguna.\" Ya, puestos a pasaros la \u00e9tica period\u00edstica por el forro... No pod\u00e9is dar m\u00e1s ASCO."}
{"annotations": [0, 1, 1], "id": 915087446743715842, "klass": 1, "text": "Hurto de cables de Cantv deja incomunicados a los Bomberos de Miranda - Por cuarta vez en el a\u00f1o el Cuerpo de ... - https://t.co/xYLZ4TrlLI https://t.co/CNbeUZryjK"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347932200096784384, "klass": 0, "text": "El Protocolo Estatal Alerta Alba, solicita su apoyo para difundir los datos de esta persona que no ha sido localizada. Fue vista por \u00faltima vez el 30 de diciembre del a\u00f1o 2020  cuando sali\u00f3 de su domicilio ubicado en la colonia Andares del Jazm\u00edn, del municipio de Colima. https://t.co/z6iRjz4J5P"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875448736675180546, "klass": 1, "text": "Video: Polic\u00edas golpean a joven detenido en Chimalhuac\u00e1n https://t.co/wHAeLTB4WU"}
{"annotations": [0, 1, 0], "id": 915081944723066880, "klass": 0, "text": "La fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n pide dos a\u00f1os c\u00e1rcel y ocho de inhabilitaci\u00f3n para empleo o cargo p\u00fablico para @PedroAntonio_RM por #casop\u00fanica."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1175494074670964736, "klass": 1, "text": "Destruyeron y robaron piezas de un acueducto troncal ubicado en el R\u00edo Grande https://t.co/8XtI2NXB7E"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106925047317495808, "klass": 0, "text": "Prendemos tu Party #simiywilford #djzululion en Distrito de Boquete https://t.co/g994vZrfc0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154740838636883968, "klass": 0, "text": "@ultimahsv @CorteSupremaSV @nayibbukele Que injusticia, ahora todos los q delinquen querr\u00e1n votos para no ir a juicio."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121218395297538048, "klass": 0, "text": "Baja la cotizaci\u00f3n del d\u00f3lar, se descubre una medicina para la lucha contra el c\u00e1ncer, se crean nuevos puestos de trabajo, inauguran un hospital en una zona necesitada, agarras la quiniela,"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106907180081385472, "klass": 0, "text": "Singa Parlemen..!!\n#RomiEndJKWend \n#SlankMakanDuitRakyat \n#RomiEndJKWend"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1453273147986296836, "klass": 0, "text": "Canelita en rama..."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456621242711252993, "klass": 0, "text": "@ElMotinRD @HazimNoelia Esa lista social interminable, tristemente solo beneficia a la c\u00fapula de dioses, que est\u00e1n en el poder, esa especie destruye los cimientos de los pueblos, trituran todo a su paso, y matan a las personas a plazo, no sin antes sumergirlos en la peor de las miseria humana."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348263576335691778, "klass": 0, "text": "M\u00e1s peligroso es el \u201cen plan\u201d"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315238024993619969, "klass": 0, "text": "2 mil pesos o la renuncia: MOS a empleados del Gobierno de Aguascalientes \n\nRa\u00fal Cobos denuncia a Mart\u00edn Orozco https://t.co/DgbliujEwg"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1221883798155079680, "klass": 1, "text": "Que busquen sus ladrones que yo no s\u00e9 de motores\u00bb\n\nhttps://t.co/jrrbvqawIR / San Francisco de Macor\u00eds.- Agentes de la Polic\u00eda Nacional apresaron a un hombre por tener \u00f3rdenes de arresto en su contra, acusado de despojos de motocicletas, aqu\u00ed en San Francisco de Macor\u00eds, https://t.co/HRbYjRnsw1"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463222623383392256, "klass": 0, "text": "\u2b55\ufe0f #CABA\nGendarmes detectan una granada en la v\u00eda p\u00fablica.\n\u2705 A ra\u00edz de tareas de patrullaje en el barrio 1-11-14, hallaron el explosivo y su palanca de seguridad.\n\u2705 Los uniformados liberaron la zona y retiraron el artefacto para su resguardo. https://t.co/0SWHqtG67r"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106977226199842818, "klass": 0, "text": "no saben parar su pija y van a parar una pelota, manga de ineptos"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200834939849191426, "klass": 0, "text": "@ESPNmx Que juicio de hombre."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961420005685497857, "klass": 0, "text": ".@FelipePelaez celebra a esta hora su cumplea\u00f1os junto a su esposa Laura Catalina Henao, su hermano Nelson Pel\u00e1ez y amigos, Maluma y Alex Bula https://t.co/kUgLFLeysY"}
{"annotations": [0, 1, 1], "id": 961431366708678656, "klass": 1, "text": "El Ministerio de Interior y Polic\u00eda clausur\u00f3 temporalmente la discoteca Euphoria y otros ocho centros de diversi\u00f3n de la avenida Venezuela por Incumplimiento con el horario del cierre establecido @InformativosTA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154765397398302721, "klass": 0, "text": "\ud83d\udde3En la jornada habr\u00e1 shows de Lorena Der Atami\u00e1n. Y estar\u00e1 Emiliano Pu\u00f1ales, saxofonista de Attaque 77 y fan de Los Andes. Para las chicas y chicos, actuar\u00e1 el payaso Pelusa. Se repartir\u00e1n pa\u00f1uelos violetas de la campa\u00f1a contra la violencia de g\u00e9nero."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152146816936419328, "klass": 0, "text": "Testimonio de venezolana detenida en centro de migrantes en #EEUU (Video) https://t.co/Pj6F1vFfxZ https://t.co/8Dm7VcbT14"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1463229146226741262, "klass": 1, "text": "Una bala perdida mat\u00f3 a un ni\u00f1o latino mientras jugaba videojuegos en su habitaci\u00f3n https://t.co/t1blYet1Ho"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1331274297990635523, "klass": 0, "text": "El departamento de la polic\u00eda de Frisco confirm\u00f3 que un miembro del cuerpo t\u00e9cnico de los #DallasCowboys fue trasladado en ambulancia a un hospital cercano"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 864924698609541120, "klass": 0, "text": "Ojo aqu\u00ed @iunida https://t.co/VWtvb3g7SY"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200822654258819079, "klass": 0, "text": "En la intersecci\u00f3n de las calles Maracaibo y Machala no funciona el sem\u00e1foro, ocasionando congesti\u00f3n vehicular entre articulados de la Metrovia y automotores particulares.  #593Noticiasinforma https://t.co/qfbcKTh40O"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491010598460858369, "klass": 0, "text": "Una nueva expedici\u00f3n parte en busca del Endurance, el legendario barco perdido que se hundi\u00f3 en la Ant\u00e1rtida https://t.co/Dz9jO2Rjy4"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268229657477804032, "klass": 0, "text": "Robos, saqueo, corrupci\u00f3n, injusticia y miles de ilegalidades m\u00e1s es lo que representan los espurios panistas.\n\nAhora se aferran al poder c\u00f3mo garrapatas (l\u00e9ase par\u00e1sitos) \n\nPero en 2021 se van al basurero de la historia por LACRAS."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875451002736062465, "klass": 1, "text": "Polic\u00edas de Chimalhuac\u00e1n, Edomex, son exhibidos mientras golpean a joven detenido https://t.co/TJ2m27lzWw"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356957995205341187, "klass": 1, "text": "#SUCESOS Una de las menores guineanas obligadas a prostituirse en Menorca intent\u00f3 suicidarse https://t.co/gxcT29N3iw"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1200836353312862209, "klass": 0, "text": "@elespectador Porque muri\u00f3 asesinado"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1256032877910921216, "klass": 0, "text": "@RaulOrgaz3 @JuanGomezJurado @TodoJingles en el carril bus esta prohibido aparcar, parar, y circular!!, eso dice el c\u00f3digo de circulaci\u00f3n!!, ni carritos ni pollas, se da una vuelta y se busca aparcamiento!! cumplir la norma, punto."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1264790029483868160, "klass": 0, "text": "#Ahora @noticias | Hace un instante Bomberos concurre a cementerio n\u00famero 3 por fuego en puestos de florer\u00eda, en desarrollo. #Iquique.\n\u26a0 #inf\u00f3rmemos \u2757 https://t.co/nOROCHneDA"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1108662773934948352, "klass": 1, "text": "Detenidos un matrimonio, sus hijos y la novia de unos de ellos acusados de vender droga en La Campana #Sevilla https://t.co/xqf3n2E9Ow"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106897146706575360, "klass": 0, "text": "Un escalador nato \ud83d\ude03"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255900752486293507, "klass": 0, "text": "[V\u00cdDEO] Se registra accidente de tr\u00e1nsito en La V\u00eda Interamericana, a la altura de Santiago Centro provincia de Veraguas, precauci\u00f3n en esta ruta. https://t.co/YncF6wnWvE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1040880580639031297, "klass": 0, "text": "Qu\u00e9 recuerdos cuando antes de irme al colegio me intentaba levantar pronto para ver el cap\u00edtulo de Dragon Ball GT que echaban."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1463230547312918533, "klass": 0, "text": "Las autoridades del @SolidaridadAyto que encabeza @LiliCamposM rescataron este d\u00eda el Parque de la Mujer de la colonia Ejido. Con camiones volqueteros lograron retirar m\u00e1s de 60 toneladas de basura, maleza y troncos del lugar. #PlayaDelCarmen  https://t.co/H6MEDv6qOf"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1121228236099289088, "klass": 0, "text": "@__FunKa @Andivalvil No es lo mismo. Adem\u00e1s me recuerda a una persona detestable."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927147955060125697, "klass": 0, "text": "Los secretos y clientes de los comisarios Villarejo y Salamanca, al descubierto https://t.co/3EnhE3i7bZ v\u00eda @publico_es"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348290805715361793, "klass": 0, "text": "\u00a1ATENCI\u00d3N! La Cueva de Lola sigue cerrada por el temporal.\u2603\ufe0f \u00a1Volveremos el pr\u00f3ximo jueves 14!"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107086113154494464, "klass": 0, "text": "@josemata1974 @amacasqui @diegobravorayo @Cami_FloresO As\u00ed de inconsecuente es la izquierda, no al maltrato animal, si a la masacre del Aborto, llaman v\u00edctimas a victimarios del 73 #FalsosExonerados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107136352762716161, "klass": 0, "text": "Firman Laredos convenio\nde cooperaci\u00f3n en seguridad\n\nLAREDO, Texas. \u2013 Un compromiso de cooperaci\u00f3n se refrend\u00f3 entre autoridades de Laredo y Nuevo Laredo con el Departamento de Bomberos.\nAunque la alianza ya exist\u00eda, s\u00f3lo... https://t.co/MFEUSpwQSH"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 927401978644267013, "klass": 0, "text": "La Polic\u00eda Nacional homenajea a cuatro agentes asesinados en octubre https://t.co/UOQuJHGO6E"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 732729724020129792, "klass": 0, "text": "Todos tenemos un muerto en el armario, pero... Que mierda tenia en la cabeza cuando me com\u00ed a un par de gordas? la concha de la lora, asco\ud83d\ude24\ud83d\ude37"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1282312056432197632, "klass": 0, "text": "#Valdivia accidente Vehicular de alta energ\u00eda, veh\u00edculo termino partido en dos Tras choque con poste, En pedro Montt / Mu\u00f1oz  Hermosilla\nEl conductor del autom\u00f3vil fue ingresado al Hospital Base de Valdivia con lesiones leve, posterior se da fuga del Hospital. @munivaldivia https://t.co/dntNrxZ7B3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960022380176461824, "klass": 0, "text": "En @ecdeportes: Fallece un ni\u00f1o mientras jugaba un partido de f\u00fatbol de categor\u00eda infantil en Ontinyent https://t.co/VOUKZpGVe3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1456545500119900183, "klass": 0, "text": "Hacia un cambio de modelo en el consumo de energ\u00eda el\u00e9ctrica. \n\n\u00abLa derogaci\u00f3n del \u201cimpuesto al Sol\u201d por parte del PSOE elimina las barreras e incentiva el autoconsumo el\u00e9ctrico por uno o varios consumidores\u00bb.\n\n#Art\u00edculoDeOpini\u00f3n de @lg_altares \n\nhttps://t.co/ivfWKEErNV"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347927041698574338, "klass": 0, "text": "La sangre del Sub Inspector Luis Morales Balc\u00e1zar cae sobre Pi\u00f1era y Delgado. \nL\u00edderes incompetentes y torpes.\nUna operaci\u00f3n militar que quiso ser disfrazada de anti drogas. Un Fiasco monumental del Gobierno."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106930252608163841, "klass": 0, "text": "@MicaSuarez12 @cosmicvelasco AINARA LA CONCHABDE A LORA"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 951688315933163520, "klass": 0, "text": "Santa Cruz del Lago: Reclamaron que se refuerce la seguridad en ... - El Diario de Carlos\u2026 https://t.co/nviDLwieI1"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154947408230539264, "klass": 1, "text": "Piden ayuda para localizar a ni\u00f1a robada en Metro Villas de Arag\u00f3n https://t.co/0dgTue7qhd"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1221876408013787136, "klass": 0, "text": "@ErrorArcoiris_ @_ImNepNep_ Esperad chicos que un analfabeto que no sabe hacer la O con un canuto quiere desafiarme a una guerra de insultos! Soplapollas caraantigua, cuerpoescombro pecholata, adobao, feto de mono, peinabombillas, chupacandaos, borrego, zopenco, puto aborto de ameba con encefalograma plano."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1155409626436968448, "klass": 1, "text": "Muere peligroso delincuente tras frustrarse un robo en Mariara: Un sujeto identificado\u2026 https://t.co/YMv5BTqHwY #fb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106833838968328192, "klass": 0, "text": "Pero que poco hablan los medios de comunicaci\u00f3n de este asunto.\nNo creo haber o\u00eddo nada en TVE ni en la Secta.\nPorque ser\u00e1?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017953591875817472, "klass": 0, "text": "@brancowitz Peor, la viejachote\u00f3"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1268199551342645248, "klass": 0, "text": "Dice Marlaska que cuando un gobierno llega se rodea de personal de confianza. El caso es que lleva dos a\u00f1os en el sill\u00f3n y vaya casualidad que eche a P\u00e9rez de los Cobos justo cuando se neg\u00f3 a darle el informe que investigaba al gobierno."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347923602373570560, "klass": 0, "text": "@jpdaners @diebamu Pinochetista como todo shileno con plata sr,de que se sorprende?"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005944397505196032, "klass": 0, "text": "Te dir\u00e1\nSalte del microondas entonces!\n#nolopillan https://t.co/u9EPJb0JSm"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 726224776612687873, "klass": 0, "text": "@MariaGabrielaVP los invito a supervisar el edificio \"CAMARA DEL M\u00daSICO\" en la av Bicentenario de Maturin.."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347928408743882754, "klass": 0, "text": "Aleeeertaaa \ud83d\udde3\ufe0fSolicitamos a nuestras seguidoras postear masivamente im\u00e1genes de paisajes, flores, colocando en la descripci\u00f3n de cada imagen el nombre de Alicia Alvarenga Garc\u00eda. Los medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n difundiendo la foto de su cuerpo asesinado, irrespetando su dignidad https://t.co/HOmCoQ4a39"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 778397294865494017, "klass": 0, "text": "Luis Vicente Le\u00f3n: La inflaci\u00f3n alcanza 800%, es la m\u00e1s alta en toda la historia de Venezuela: El director de... https://t.co/GDRQkcs8Rh"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 691138176451129344, "klass": 1, "text": "Secuestran y asesinan a una estudiante de bachillerato: Dos hombres y una joven de 17 a\u00f1os son los involucrado... https://t.co/PAm8qPJSYg"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315231930539941889, "klass": 0, "text": "Y d\u00f3nde est\u00e1n Barr, Ivanka, Jared, y otros, al parecer est\u00e1n no habidos desde el s\u00faper contagio en La Casa Blanca. \n\nSe devel\u00f3 el plan de dos c\u00e9lulas de TERRORISTAS supremacistas blancos para secuestrar y asesinar a una gobernadora y el fiscal General Federal Barr est\u00e1 mutis."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1302914023831339009, "klass": 1, "text": "Detuvieron a un hombre por agredir a otro en un pool de avenida\u00a0Guayaba https://t.co/BH6wCNxOFa"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 931668552884596736, "klass": 0, "text": "VIERNES 17 DE NOVIEMBRE 2017\nSORTEO : 07:30 PM\nPLENO: 00 BALLENA https://t.co/DQ4a2JkCA8"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 927145972144189441, "klass": 1, "text": "Ocho personas est\u00e1n detenidas acusadas de ser autores materiales del asesinato https://t.co/TCngEFe1wr"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 960022238689923072, "klass": 0, "text": "Casual, uno va caminando y ve a su t\u00edo @BrunoMars llegando a su hotel... No, no hay fotos."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154650586857562113, "klass": 0, "text": "El Observatorio contra la Violencia de G\u00e9nero se opone a la rebaja de penas a los asesinos confesos. #EsViolenciaMachista.\n https://t.co/W6HxjQjQuM v\u00eda @rtve"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 691135198193422336, "klass": 0, "text": "El \u00e1rea Antidrogas de la Polic\u00eda Federal desembarca en Salta - El https://t.co/1nGAGZtrO8 https://t.co/7jzGiFNCMw"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1356959248593346563, "klass": 1, "text": "Reportan una persona ejecutada con disparo de arma de fuego en la colonia Aurora, ciudad de #Oaxaca https://t.co/FTTiRddt4U"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154872862647422976, "klass": 0, "text": "Es ignorante o perversa???? Venezuela en situaci\u00f3n paradisiaca??? Huyen despavoridos ,se mueren de hambre,los encarcelan,torturan y matan...."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1315243251260162053, "klass": 0, "text": "Comienzan en Entre R\u00edos los alegatos del juicio al represor Carlos Carvallo https://t.co/sSlOGJPJQq v\u00eda @Noticiasde_"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106945164617101313, "klass": 0, "text": "\"Pille la parte\" como dicen los chamos de mi barrio.\n\nEste es Alcalde Opositor del municipio Rivas D\u00e1vila, M\u00e9rida VE, quien de forma \"ejemplarizante\" promueve la #ToleranciaURGENTE que la derecha venezolana anhela. Pura reconciliaci\u00f3n pues! https://t.co/ItnJ0rexQ6"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 766789134421790720, "klass": 0, "text": "No puedo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/n3BkpYzink"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 773926175311736833, "klass": 0, "text": "Peligrosas intervenciones del Grupo TERNA capturaron a microcomercializador ''La Pulga'' en Puente Piedra.. https://t.co/RIrPlIq5Ld"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197495606400471040, "klass": 0, "text": "Ese se\u00f1or melgarejo q est\u00e1 incurso en investigaci\u00f3n por robo recursos en trama d sem\u00e1foros x q no est\u00e1 en la carcel; este tipo es un vil p\u00edcaro el hp; xq tanta pantalla a este delincuente q roba a Bogot\u00e1; ese se\u00f1or ernesto si es un mal editor; p\u00edcaro disfrasado d periodista"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107026709289844736, "klass": 0, "text": "@JaumBoixader Tu debes de ser de los que recibiste. Te escogi\u00f3 la espalda? Pi\u00e9nsalo, pude ser yo quien te pego o no."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107123134061252608, "klass": 0, "text": "@fernandosolanas @felipe_sola @vikidonda @alferdez @magariovero @SomosenRed Uds. son lo peor de Argentina.\nDeber\u00edan estar en retirada y llam\u00e1ndose a silencio."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1255806452670889984, "klass": 0, "text": "Abascal, desatado contra Iglesias al que califica de \"\u00e9mulo de criminales\" https://t.co/BgHPmhpxAw v\u00eda @COPE"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 918969125770207232, "klass": 1, "text": "Denuncia madre de familia de #Tlacochahuaya intento de robo de sus menores hijos. Dos sujetos fueron detenidos #Oaxaca https://t.co/gtFZUbLNKE"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1152145470468345857, "klass": 0, "text": "E.D. MORATALAZ Cadete \"A\" - Qviding FIF 4-1: Estad\u00edsticas del partido https://t.co/zz9dIeICI7"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1152145388138303488, "klass": 0, "text": "Localizado el cuerpo sin vida del hombre de 33 a\u00f1os que se hundi\u00f3 cuando se ba\u00f1aba en el Nal\u00f3n, en Pravia https://t.co/T5CVyfQwR0"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 875446564738748420, "klass": 1, "text": "[Video] Momento en que la GNB rob\u00f3 a una joven en Altamira https://t.co/Qb4rMkqws1  https://t.co/rlxUgGSTpe"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1005938391924596744, "klass": 0, "text": "\u00ab Allen. \nEn su defecto, la calle estaba desierta a excepci\u00f3n de algunos coches que iban y ven\u00edan por la principal, porque claro, aquellos intercambios era mejor hacerlos en lugares apartados donde la polic\u00eda no sol\u00eda transitar; y tampoco los civiles. \u00bb"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107128236041998336, "klass": 0, "text": "Atr\u00e9vete a ser parte del cambio... @ McAllen, Texas https://t.co/rDqIrRpXIN"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1348304034420068356, "klass": 0, "text": "Reportaje de \u00faltima hora!! Le pusieron una trampa a AMLO en caso Cienfue... https://t.co/Rd7iS5qGBX v\u00eda @YouTube"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1347929457697452032, "klass": 0, "text": "Colgadores de Bicicletas pared Soportes para Colgar Bicicletas Ganchos Escalera Ferreter\u00eda, Heavy Pesado Colgadores para Garaje con Montaje en Pared Soporte para Escalera Storage (5 Pieze \u2013\u00a0Naranja) https://t.co/sWsNZiBhQV"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1347932292719763457, "klass": 1, "text": "La PNC reporta la captura de pandillero que manten\u00eda junto a otros delincuentes un punto de asalto cerca de un centro comercial en Soyapango, amenazaba a sus v\u00edctimas con un arma de fuego. https://t.co/NlqZf0mEQe"}
{"annotations": [1, 0, 0], "id": 1541446070772834304, "klass": 0, "text": "#Policiales // Un hombre de 79 a\u00f1os fue encontrado sin vida en el interior de su veh\u00edculo en pleno centro de nuestra ciudad. El hecho sucedi\u00f3 este domingo al mediod\u00eda sobre las calles Leandro N. Alem y Alberdi. https://t.co/KuynxQ0CBx"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1107150315827200000, "klass": 0, "text": "@VictorMCarreto Il\u00fastrenos oh doctor! En d\u00f3nde reside dicha \"inconstitucionalidad\"? Qu\u00e9 porcentaje se lleva la empresa? Emitir sendos juicios debe obedecer a evidencia irrefutable."}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 961425964449390595, "klass": 0, "text": "Na, la polic\u00eda es necesaria y odio a los chorros"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1017963843039965186, "klass": 0, "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/8nY7fuHden - Estadounidenses reaccionan a Kidd Keo- IGOT (Shot by Ballve))."}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915084860481515521, "klass": 1, "text": "Muere hombre atropellado en carretera a Chapala https://t.co/zgj4bquSTS"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1226766886731472896, "klass": 1, "text": "El presunto asesino, de 24 a\u00f1os, se entreg\u00f3 tras darse a la fuga. La v\u00edctima, que era maestra, ten\u00eda una hija de 10 a\u00f1os\nhttps://t.co/QNrXfHA672"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1226768107953442816, "klass": 0, "text": "Las obras de acceso a la Zalia obligar\u00e1n a restringir el tr\u00e1fico el lunes y el martes en la AS-326, a la altura de Ser\u00edn https://t.co/FD84LiHlCy #Asturias"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1491007759311319047, "klass": 0, "text": "Peor no lo pueden hacer, habr\u00eda que pedir responsabilidades.\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\nDemanda colectiva de los celadores expulsados por el Gobierno balear por la exigencia del catal\u00e1n\n\nEl Govern balear excluye a 2.500 trabajadores al exigirles el t\u00edtulo de la lengua cooficial con efecto retroactivo"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 933062092055302145, "klass": 0, "text": "T\u00e9cnicos de la #UNAEP responden a preguntas e inquietudes que tienen los agricultores sobre los diferentes procesos y servicios, que ejecuta la instituci\u00f3n. #UNAEPjuntoAti https://t.co/x1jFu9vXsQ"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 915081210325618691, "klass": 1, "text": "El tirador abri\u00f3 fuego contra los polic\u00edas en el hotel https://t.co/prdRAmhp1o  RinfoNews https://t.co/M6z99zpJh3"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1315239802862669826, "klass": 1, "text": "Aunque Usted no lo Crea | Detenido en Margarita por comerse al gato de su vecina https://t.co/j2utJuZg8L @Gbastidas @Justiciera75 https://t.co/j2utJuZg8L"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 918974210340421633, "klass": 1, "text": "\u00daLTIMA HORA | Por asesinato, asesinato en grado de tentativa y robo se captur\u00f3 a Edigdio Xol Ch\u00f3, en #Chamelco; sindicado de asesinar a PNC. https://t.co/prFAZkADxC"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1425647054362226689, "klass": 0, "text": "LA MAM\u00c1 DE MATT COMENT\u00d3 EL POST QUE ME DEJ\u00d3 EN FB Y ME PUSO \u201cDESBLOQUEA A MI NI\u00d1O\u201d JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA ESTOY TENTADO"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 864987056119980032, "klass": 1, "text": "CaraotaDigital : #LoM\u00e1sLe\u00eddo #Video capt\u00f3 momento en el que fue asesinado Luis Alviarez en #Palmira \u2026 https://t.co/Sn7nULxUyx) https://t.co/wqyA91i0NJ"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1195871001621516288, "klass": 0, "text": "\ud83c\udfacJOHN WICK 1 (2014): John Wick, interpretado por Keanu Reeves (Matrix, Pactar con el diablo) es un antiguo asesino a sueldo que observa impasible c\u00f3mo un ladr\u00f3n roba su coche, un Ford Mustang del 69, y mata al perro\u2026 https://t.co/Jqpfrcctu0"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1197596999777968129, "klass": 0, "text": "COLGAD LA CORTINA DEL REV\u00c9S #ElGranSecuestro2"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1195880548117467136, "klass": 1, "text": "[VIDEO] C\u00e1mara capt\u00f3 asalto en pleno centro de Iquique: autor fue detenido por Carabineros. Fuente: https://t.co/Sk3VsAuV8f - https://t.co/ifEreUyenH"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 762621908030369793, "klass": 1, "text": "#AccidentesViales Muere persona arrollada por urbano, debajo de puente peatonal, en #SantaCatarina https://t.co/Jgie0ktunu"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 875444521680732161, "klass": 0, "text": "El duro interrogatorio del juez a Arturo sobre el papel de Cifuentes: \"Tan regular no fue\" https://t.co/SFeEJHWjPS https://t.co/qoTAzObpwD"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1106878099378106368, "klass": 0, "text": "\ud83d\udccc Resultados"}
{"annotations": [0, 0, 0], "id": 1154740306610413568, "klass": 0, "text": "CLICK: https://t.co/a1LWwpTzTp **PAdrasto folland0 dur0 con la rebelde de su hij(a) te dejo facebook y whatsapp de ella aqui: https://t.co/C2fkc4TtOU @pornoxxx123_com @exposedlatinas RT RETWEET"}
{"annotations": [1, 1, 1], "id": 1154761533684977664, "klass": 1, "text": "Polic\u00eda espa\u00f1ola arresta a grupo de narcos acusados de matar a agente https://t.co/cOrFEjrgjm"}
